[
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Girard, E.  (19..-....). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants [Document cartographique]\n      / dress\u00e9e avec le concours de Mr Granger,... par E. Girard,..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Girard et Barr\u00e8re, 1944"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Girard et Barr\u00e8re (Paris). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 79 x 62 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice en marge"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715068",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique not\u00e9e : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Messiaen, Olivier (1908-1992). Compositeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre conventionnel\u00a0:",
            "[Catalogue d'oiseaux]\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices associ\u00e9es \u00e0 la m\u00eame oeuvre",
            "Voir les notices associ\u00e9es \u00e0 la m\u00eame oeuvre"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[Esquisses et notes pour le Catalogue d'oiseaux [Musique manuscrite] / par Olivier\n      Messiaen]"
        ],
        "typeMan": [
            "Type de manuscrit\u00a0:",
            "Ms. autogr."
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "[Entre 1955 et 1958]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (659 p.) ; formats divers"
        ],
        "incipit": [
            "Incipit(s)\u00a0:",
            "1.1.1"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Manuscrit autographe au crayon, notations de chants d'oiseaux et esquisses travaill\u00e9es\n      pour le \"Catalogue d'oiseaux\", 1955-1958. Dossier sans doute reconstitu\u00e9 \u00e0 posteriori\n      par Yvonne Loriod.. - Le manuscrit se pr\u00e9sente en 27 liasses (659 p. de musique et\n      de texte) ayant chacune fait l'objet d'une sous-cotation et d'une pagination distincte.\n      L'ensemble est envelopp\u00e9 d'un bifolio utilis\u00e9 comme couverture : \u00ab Esquisses Catalogue\n      d'oiseaux // [\u2026] Sologne 155-56-57, Ouessant, Petichet, 1955 \u00bb. - Chaque liasse est\n      titr\u00e9e distinctement par Yvonne Loriod : 1/ \u00ab Brouillon du merle bleu du Catalogue\n      d'oiseaux \u00bb (20 p. + 2 f. texte) ; 2/ \u00ab buse variable \u00bb (20 p. + 4 p. texte) ; 3/\n      \u00ab esquisses notations oiseaux divers, Petichet 1956 (38 p.) ; 4/ \u00ab Faire catalogue\n      d'oiseaux // pour piano seul // 25 pi\u00e8ces environ // notes prises dans les Dauphin\u00e9\n      : juillet-ao\u00fbt 1956 \u00bb (42 p.) ; 5/ \u00ab Sologne 1956 \u00bb (20 p.) ; 6/ \u00ab Sologne \u00bb (32 p.)\n      ; 7/ \u00ab For\u00eat de Rambouillet // 1955 \u00bb (20 p.) ; 8/ \u00ab Orgeval, 1956 \u00bb (16 p) ; 9/ \u00ab\n      For\u00eat de Saint-Germain-en-Laye, 1956 \u00bb (64 p.) ; 10/ \u00ab Projets Catalogue d'oiseaux\n      \u00bb (8 p.) ; 11/ \u00ab 1955-1956 \u00bb (38 p.) ; 12/ \u00ab Pour Effarvatte // Marembert 1956 \u00bb (22\n      p.) ; 13/ \u00ab Effarvatte \u00bb (22 p.) ; 14/ \u00ab Pour Effarvatte \u00bb (23 p.) ; 15/ \u00ab La Rousserolle\n      Effarvatte \u00bb, texte (8 p.) ; 16/ \u00ab Pour Effarvatte \u00bb (24 p.) ; 17 \u00ab Pour Effarvatte,\n      1956 \u00bb (16 p.) ; 18/ \u00ab Sologne, 1955 (28 p.) ; 19/ \u00ab Sologne, 1956 (38 p.) ; 20/ \u00ab\n      Pour Traquet rieur \u00bb (12 p.) ; 21/ [Tithys et merle de roche] (16 p.) ; 22/ [Notes\n      diverses, 1955-1956] (28 p.) ; 23/ \u00ab Pour voli\u00e8re exotique \u00bb (24 p.) ; 24/ \u00ab Pour\n      hulotte \u00bb (14 p. + 2 p. texte) ; 25/ \u00ab Alouette calendrelle \u00bb (6 p. + 2 p. texte)\n      ; 26/ \u00ab Merle de roche, chocard des Alpes, 1957-1958 \u00bb (32 p.) ; 27/ \u00ab 7 pi\u00e8ces pour\n      piano extraites du catalogue d'oiseaux \u00bb, texte (14 p.)"
        ],
        "distribMus": [
            "Distribution musicale\u00a0:",
            "clavier - piano (1)"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Piano, Musique de -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46691304",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Carri\u00e8res et carriers. Tome II, Essonne [Texte imprim\u00e9] : Orcemont, \u00c9manc\u00e9, Orphin,\n      les carri\u00e8res de meuli\u00e8re, Boullay-les-Troux, Les Moli\u00e8res, Maurice-Pierre Boy\u00e9...\n      / par Fran\u00e7ois G. Roche"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers la cartes postale\n      ; [tome 17]"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans (BP 23239, 72003 Cedex 1) : l'Arbre aux papiers, impr. 2005"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "72-Le Mans : Impr. l'Arbre aux papiers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (192 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 179-191"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-9514832-4-4 (br.) : 44 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41308903",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image anim\u00e9e : vid\u00e9o"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Propos sur l'am\u00e9lioration g\u00e9n\u00e9tique chez les chevaux de sport [Images anim\u00e9es] / Lionel\n      Goupil, r\u00e9al., sc\u00e9nario ; Jean-Maurice Bonneau, Pierre Subileau, Didier Domerg...\n      [et al.], participants"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9ditions [\u00e9d., distrib.], 2003"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Educagri \u00e9ditions. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Educagri \u00e9ditions. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "producteur": [
            "Producteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines). Producteur de vid\u00e9ogrammes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Educagri \u00e9ditions. Producteur de vid\u00e9ogrammes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 cass. vid\u00e9o (VHS) (40 min) : coul. (SECAM), son. + 1 brochure (13 p. ; 18 cm)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Cop. : CEZ Rambouillet : \u00c9ducagri \u00e9ditions, 2003"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Goupil, Lionel. R\u00e9alisateur. Sc\u00e9nariste\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chevaux de selle -- Am\u00e9lioration g\u00e9n\u00e9tique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "non fiction"
        ],
        "circuitDistr": [
            "Circuit de distribution\u00a0:",
            "\u00e9dition vid\u00e9o commerciale"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "enseignement technique ; documentaire"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "636.13 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "EAN 9782844442772"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF39015358",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, lord [Charles] Hardinge, ambassadeur d'Angleterre\n      [\u00e0 l'aff\u00fbt] [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79213"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Hardinge of Penshurst, Charles Hardinge (1858-1944 ; baron)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246507",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Beleze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Indications des plantes rares ou int\u00e9ressantes des environs de Montfort-l'Amaury et\n      de la for\u00eat de Rambouillet, par Mlle Beleze,... Extrait des 'Comptes rendus du congr\u00e8s\n      des Soci\u00e9t\u00e9s savantes' en 1901. Sciences [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, Imp. nationale, 1902. In-8\u00b0, 8 p."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31787964",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : les chiens\n      : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93446"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93446 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580252",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : vue g\u00e9n\u00e9rale\n      [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4787"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4787 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601668",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "": [
            "Titre conventionnel\u00a0:",
            "[Exposition. Rambouillet. 1963]"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le Porc dans la soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale [Texte imprim\u00e9] : catalogue de l'exposition ouverte\n      au Centre d'enseignement zootechnique de Rambouillet, du 30 mai au 20 d\u00e9cembre 1963...\n      / avec la collab. du Groupe d'\u00e9tudes ethnozootechniques, \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e\n      d'\u00e9tude sur l'ins\u00e9mination artificielle porcine du 30 mai 1963"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (78) : Centre d'enseignement zootechnique, 1963"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "21 p., multigr. ; 27 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "N \u00b0 2 d'\"Ethnozootechnie\""
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Groupe d'\u00e9tudes ethnozootechniques. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "Prix : H.c."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35351733",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "Le Journal des fermes p\u00e9dagogiques"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le Journal des fermes p\u00e9dagogiques [Texte imprim\u00e9] / Bergerie nationale ; [dir. publ.\n      Jacques Bourdreux]"
        ],
        "numerotation": [
            "Num\u00e9rotation\u00a0:",
            "N\u00b0 0 (1996, juin)-N\u00b0  19-20 (2004, mars)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (Parc du Ch\u00e2teau, 78120) : Bergerie nationale, 1996-2004"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "30 cm"
        ],
        "period": [
            "P\u00e9riodicit\u00e9\u00a0:",
            "Trimest"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "570.704 4\u00a0=\u00a0Sciences de la vie - enseignement et recherche - France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet\n            \t\t\t ; 630.944 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0Agronomie, agriculture et techniques connexes - France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 1284-3369 = Le Journal des fermes p\u00e9dagogiques : gratuit",
            "ISSN-L 1284-3369",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/1284-3369"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36136840",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Beleze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Liste des lichens des environs de Montfort-l'Amaury et de la for\u00eat de Rambouillet\n      (Seine-et-Oise), par Mlle Beleze,... Extrait des 'Comptes rendus du Congr\u00e8s des Soci\u00e9t\u00e9s\n      savantes' en 1904, sciences [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, Impr. nationale, 1905. In-8\u00b0, 7 p."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31787967",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Mouti\u00e9, Auguste (1812-1886)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Introduction au recueil de chartes et pi\u00e8ces relatives au prieur\u00e9 N. D. des Moulineaux,\n      membre d\u00e9pendant du prieur\u00e9 N. D. de Louye, de l'ordre de Grandmont, et \u00e0 la ch\u00e2tellenie\n      de Poigny [Texte imprim\u00e9] / par Auguste Mouti\u00e9, membre de la Soci\u00e9t\u00e9 arch\u00e9ologique\n      de Rambouillet..."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : typogr. de Firmin Didot fr\u00e8res, 1847"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "CXXIV p. : 1 fac-sim., pl. I-II ; 28 cm"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Poigny-la-For\u00eat (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF39363792",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image anim\u00e9e : vid\u00e9o"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les 4 saisons de la ferme [Images anim\u00e9es] / Philippe Kimmerling, Agn\u00e8s Zerwetz, Annie\n      Breit... [et al.], r\u00e9al. ; Roger Foucher, concept. ; Dominique Massa, comp."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : SC\u00c9R\u00c9N-CNDP [prod., \u00e9d., distrib.], cop. 2007"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 DVD vid\u00e9o monoface simple couche toutes zones (2 h 45 min) : coul. (PAL), son. +\n      1 brochure (32 p. ; 18 cm)"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "En qu\u00eate du monde"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Collection En qu\u00eate du monde\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Kimmerling, Philippe. R\u00e9alisateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Zerwetz, Agn\u00e8s. R\u00e9alisateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Breit, Annie (1954-....). R\u00e9alisateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Foucher, Roger (19..-.... ; concepteur vid\u00e9o). Concepteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Massa, Dominique (1966-....). Compositeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Exploitations agricoles -- France -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boulangerie -- France -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fromage -- Industrie et commerce -- France -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agriculture -- Inde -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agriculture -- Chine -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agriculture -- \u00c9tats-Unis -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agriculture -- Sahel -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Agriculture, p\u00eache"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "non fiction"
        ],
        "circuitDistr": [
            "Circuit de distribution\u00a0:",
            "\u00e9dition vid\u00e9o commerciale"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "enseignement scolaire secondaire"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-240-02583-8 : 29 EUR",
            "EAN 9782240025838"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "755B0728 (SC\u00c9R\u00c9N-CNDP)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41197285",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Gobert. Lithographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Harpie chass\u00e9e de la For\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : [estampe]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[S.l.] : [s.n.], [s.d.]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : lithographie ; 20 x 16,2 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Clairevoie. - Une \u00e9pr. dans la s\u00e9rie Qb 1 (1.er ao\u00fbt 1830). D\u00e9p\u00f4t le 6 septembre",
            "L'oiseau, qui a la t\u00eate de la duchesse d'Angoul\u00eame, crispe ses serres sur une bouche\n      de canon. Au bas, \u00e0 dr. : \"Lith Gobert.\""
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "De Vinck, 11445"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Angoul\u00eame, Marie-Th\u00e9r\u00e8se Charlotte de France duchesse d' (1778-1851)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Collection de Vinck. Un si\u00e8cle d'histoire de France par l'estampe, 1770-1870.\n         Vol. 90 (pi\u00e8ces 11399-11564), Monarchie de Juillet]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41517690",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Auteur ou responsable intellectuel\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet,\n      lev\u00e9e par ordre du Roi [Document cartographique] / par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des\n      Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier ; grav\u00e9\n      par Guill? De la Haye"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "[1:40 000 environ], Une demie lieue [= 5,3 cm]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : l'Auteur, 1764"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : gr et col. ; 56 x 89 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Nord orient\u00e9 en bas \u00e0 droite. - En bas et \u00e0 gauche, dans un cartouche, sc\u00e8ne de chasse\n      \u00e0 courre royale, devant l'\u00e9tang et le ch\u00e2teau de St. Hubert, grav\u00e9e par Simonet. -\n      En haut \u00e0 gauche, papillons pour un cartouche qui indique \"Chasse du roy \u00e0 Rambouillet,\n      1787\""
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Simonet (17..-17..?). Graveur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40657553",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:156 862"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : A. Hennuyer, 1892"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle ; 20 x 16 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "A. Martin, Promenade. - dans les environs de Paris : r\u00e9gion de l'Ouest, p. 230"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Martin, A.  (18..-19..  ; cartographe). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40763127",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique tactile : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le relief de l'\u00cele-de-France [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 5"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b029' - E 3\u00b031' / N 49\u00b011' - N 48\u00b06'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1999"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte en relief : plastique en coul.  ; 117 x 96 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Relief (g\u00e9ographie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Paris (France) -- Environs -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "S\u00e9nart, For\u00eat domaniale de (France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- Vall\u00e9e -- \u00cele-de-FranceR\u00e9gion (France, 1955-....) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vexin, Pays du (France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chantilly, For\u00eat de (Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Ermenonville, For\u00eat domaniale d' (Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Carnelle, For\u00eat domaniale de (Val-d'Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "L'Isle-Adam, For\u00eat domaniale de (Val-d'Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Germain-en-Laye, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Beauce, Plaine de (France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fontainebleau, For\u00eat domaniale de (France) -- Nord -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Armainvilliers, For\u00eat domaniale d' (Seine-et-Marne, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Paris",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Oise",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Val-d'Oise",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Seine-et-Marne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Paris (1955-2015)",
            "Europe > France > Picardie > Oise (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Val-d'Oise (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Seine-et-Marne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte ou plan en relief",
            "Carte en relief"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40653069",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [1]  _________________________",
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Laurans, Raymond\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Colombiers des provinces fran\u00e7aises"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Colombiers des provinces fran\u00e7aises"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (78) : Centre d'enseignement zootechnique, 1967"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "[II]-8 p., multigr. ; 27 cm + \"Colombiers des provinces fran\u00e7aises\""
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "N \u00b0 4 d'\"Ethnozootechnie. - Fasc. joint, intitul\u00e9 : \"Colombiers des provinces fran\u00e7aises\",\n      par Raymond Laurans, 24 p., ill., extr. des \"Alpes de lumi\u00e8re\", 42"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Groupe d'\u00e9tudes ethnozootechniques. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "Prix : H.c."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35351735",
            ""
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Laurans, Raymond\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Laclos, Michel (1926-2013)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Beaut\u00e9s de la France. 16, Ch\u00e2teaux en for\u00eat, de Fontainebleau \u00e0 Rambouillet [Texte\n      imprim\u00e9] / [publi\u00e9 par] Larousse ; [Michel Laclos]"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "Beaut\u00e9s de la France\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris (17, rue du Montparnasse, 75006) : Larousse, 1976"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "77-Lizy-sur-Ourcq : impr. J. Didier"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "20 p. : Ill. en coul., couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Larousse. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "Prix : 4,90 F : 48 FB : 4 FS"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34696972",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Garnier (cultivateur \u00e0 St-L\u00e9ger)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "P\u00e9tition pr\u00e9sent\u00e9e par Garnier,... \u00e0 MM. les d\u00e9put\u00e9s sur la vente des for\u00eats de l'\u00c9tat\n      et particuli\u00e8rement de la for\u00eat de Rambouillet [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "(Paris,) : impr. de Moquet, (1840)"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 , 8 p."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF30481914",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Division en lots de chasse \u00e0 tir des for\u00eats de St-Arnoult, de l'Ouie, des Yvelines,\n      de Rambouillet et de St-Leger [Document cartographique]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : impr. de Chaix, [18..]"
        ],
        "impFab": [
            "Imprimeur / Fabricant\u00a0:",
            "Chaix. Imprimeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle ; 85 x 46 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Saint-Arnoult, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40768882",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "L'agriculture dans l'espace p\u00e9riurbain [Texte imprim\u00e9] : des anciennes aux nouvelles\n      fonctions : actes de l'atelier de recherches, Bergerie nationale de Rambouillet, 10\n      et 11 mai 1995 / [organis\u00e9 \u00e0 l'initiative de l'INRA-SAD, Syst\u00e8mes agraires et d\u00e9veloppement\n      et de l'ENSH, \u00c9cole nationale sup\u00e9rieure d'horticulture de Versailles]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, [1996]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "146 p. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notes bibliogr.. - 1996 d'apr\u00e8s la d\u00e9claration de d\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Institut national de la recherche agronomique (France). D\u00e9partement de recherches\n         sur les syst\u00e8mes agraires et le d\u00e9veloppement. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure d'horticulture (Versailles). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "P\u00e9riurbanisation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Relations villes-campagnes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sol, Utilisation agricole du\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Actes de congr\u00e8s\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(Br.) : 120 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36699377",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet,\n      lev\u00e9e par ordre du Roi, par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des Camps et Marches des Arm\u00e9es\n      de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier, en 1764. Echelle d'une demie lieue\n      [=Om ; 053 ; 1 : 40 000 environ]. Grav\u00e9 par Guill. De-la-Haye [Document cartographique]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : l'Auteur, 1764"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "2 flles ; 460 x 540"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Orientation invers\u00e9e. - En bas et \u00e0 gauche, dans un cartouche, sc\u00e8ne de chasse \u00e0 courre\n      royale, devant l'\u00e9tang et le ch\u00e2teau de St. Hubert, grav\u00e9e par Simonet"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Berthier, Charles. Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Simonet (17..-17..?). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cartouches (ornement)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40657552",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "JCDecaux (Firme). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet [Document cartographique] / [r\u00e9alis\u00e9 et publ. par] JCDecaux"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b049'32\" / N 48\u00b038'58\""
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Neuilly[-sur-Seine] (17 rue Soyer, 92523 Cedex) : JCDecaux, 1995"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "JCDecaux (Firme). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 plan : en coul.  ; 175 x 120 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Index des rues, principaux b\u00e2timents, \u00e9quipements et services. - Quadrillage de localisation.\n      - La carte porte en plus la mention : \"le renom\". - 1996 d'apr\u00e8s la d\u00e9claration de\n      d\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal. - Dessins des principaux monuments et animaux de la for\u00eat"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Plan de ville (feuille)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40591083",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : Parc naturel r\u00e9gional de la Haute\n      Vall\u00e9e de Chevreuse / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 2"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'41\" - E 2\u00b05'37\" / N 48\u00b046'49\" - N 48\u00b034'53\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1999"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 92 x 132 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : une carte, un site ; 2215 OT"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Quadrillage kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Date du fond cartographique : 1995",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maurepas (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coigni\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auffargis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40858388",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Gaiffier\n      d'Estroy et le pr\u00e9sident Lebrun [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4783"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4783 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601664",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Lebrun\n      et M. Lucien Hubert, ancien ministre [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence\n      Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4786"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4786 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601667",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet, le tableau [de chasse, faisans, lapins] [Image fixe]\n      : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79216"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Troph\u00e9es de chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246605",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Rabourdin, Andr\u00e9 (Dr)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Deux camps romains en for\u00eat de Rambouillet [Texte imprim\u00e9] / Dr Andr\u00e9 Rabourdin"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Impr. de P. Leroy, 1936"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0, 31 p., pl., plans. [715]"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines) (HA)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34094545",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Pays d'Yvelines de Hurepoix et de Beauce [Texte imprim\u00e9] / Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la\n      R\u00e9gion de Rambouillet et de sa for\u00eat. N\u00b0 7. 1963..."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet, 1963"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-4"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Contient notamment le programme de la soir\u00e9e organis\u00e9e en la grange de Port-Royal\n      des Champs pour le troisi\u00e8me centenaire de la mort de Blaise Pascal (juin 1962)"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Comit\u00e9 national du troisi\u00e8me centenaire de la mort de Blaise Pascal\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41634698",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Bergerie nationale et les m\u00e9rinos [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Gap : impr. Louis-Jean, 1960"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 (22,5 cm), 8 p. [D. L. 12504-60]"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF32919351",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet, arriv\u00e9e au tir de lapins [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79221"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246625",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet, une battue [Image fixe] : [photographie de presse]\n      / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79217"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246607",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Hude, Genevi\u00e8ve\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Poigny-la-For\u00eat [Texte imprim\u00e9] : village de r\u00eaves et d'histoire au coeur de l'Yveline\n      / Genevi\u00e8ve Hude"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Antony] (82 Av. L\u00e9on-Blum, 92160) : G. Hude, 1990"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "78-Poigny-la-For\u00eat : Impr. Easydoc"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "305 p. : ill. ; 21 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 287-305"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Poigny-la-For\u00eat (Yvelines, France) -- Histoire\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indHisto": [
            "Indice de l'Histoire de France\u00a0:",
            "LK 510 = Rambouillet (Yvelines) -- 0000-1706"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(Br.) : 175 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35458606",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : la Duchesse\n      d'Uz\u00e8s et sa suite en route pour la chasse : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93445"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93445 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580251",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "28/10/31, Rambouillet, chasse pr\u00e9sidentielle, Chlapowski [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158889"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Ch\u0142apowski, Alfred (1874-1940)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158889 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096343",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Cr\u00e9er une ferme p\u00e9dagogique [Texte imprim\u00e9] : de l'id\u00e9e \u00e0 la r\u00e9alisation / Julia de\n      Caffarelli, Marie-Sylvie Coquillaud, Vincent Daniel... [et al.] ; [publi\u00e9 par la Bergerie\n      nationale]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "3e \u00e9d."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., DL 2010"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "53-Mayenne : Impr. Jouve"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (281 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "R\u00e9f\u00e9rences"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "R\u00e9f\u00e9rences (Dijon)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 247-264. Webliogr. p. 265-278"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Fermes p\u00e9dagogiques -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Guides pratiques\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "630.710 44 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-84444-799-9 (br.) : 24 EUR",
            "EAN 9782844447999"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42266786",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, d\u00e9part des ambassadeurs apr\u00e8s la chasse [en for\u00eat de Rambouillet] [Image\n      fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79227"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Ambassadeurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "V\u00e9hicules hippomobiles -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44252945",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Beleze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Liste de quelques mousses et h\u00e9patiques des environs de Montfort-l'Amaury et de la\n      for\u00eat de Rambouillet (Seine-et-Oise), par Mlle Marguerite Beleze [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "(Le Mans,) : impr. de l'Institut de bibliographie, (1900)"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 , 8 p."
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Extrait du \"Bulletin de l'Association fran\u00e7aise de botanique\""
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF30078587",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "": [
            "Titre conventionnel\u00a0:",
            "[Exposition. Paris, Mus\u00e9e de l'histoire de France. 2021/2022]"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La guerre des moutons [Texte imprim\u00e9] : le m\u00e9rinos \u00e0 la conqu\u00eate du monde, 1786-2021\n      : [catalogue de l'exposition pr\u00e9sent\u00e9e du 6 octobre 2021 au 24 janvier 2022 \u00e0 l'h\u00f4tel\n      de Soubise, mus\u00e9e des archives nationales (Paris)] / sous la direction de Pierre Cornu\n      et Henri Pinoteau"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Montreuil : Gourcuff Gradenigo, DL 2021"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (206 p.) : ill. ; 27 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notes bibliogr."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Cornu, Pierre (1969-....). Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Pinoteau, Henri (1991-....). Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "M\u00e9rinos (races ovines) -- France -- Histoire\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mouton -- \u00c9levage -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Catalogues d'exposition\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "636.300 74 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-35340-343-1 (Gourcuff Gradenigo). - ISBN 978-2-86000-384-1 (Archives nationales)\n      (br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46843161",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "28/10/31, Rambouillet, chasse pr\u00e9sidentielle, M. Hennessy [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158895"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Hennessy, Jean (1874-1944)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158895 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096460",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Ten (1933-....). Lithographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : [estampe] / Ten"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Bellini, 1979"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Imprimerie artistique Bellini. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est.  : lithographie en coul."
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Tirage : 190 ex."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40545239",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, duchesse de Noailles [Image fixe]\n      : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 778"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cavaliers\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Veneurs -- Chasse",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450564",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, M. [Myron Timothy] Herrick, ambassadeur des \u00c9tats-Unis\n      [fusil \u00e0 l'\u00e9paule] [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79220"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Herrick, Myron Timothy (1854-1929)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246620",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Liautey, Andr\u00e9 (1896-1972)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Eaux et for\u00eats. Guide du touriste en for\u00eat de Rambouillet (Seine-et-Oise). \u00c9dit\u00e9 sous\n      le patronage de M. Andr\u00e9 Liautey,... N\u00b0 64 [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Corbeil : Impr. Cr\u00e9t\u00e9, (1937)"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-16, 8 p. n. ch., fig., couv. ill., plans hors texte en coul. [7085]"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Titre pris sur la couv."
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat de (France) (HB)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34197104",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Langlais. Dessinateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les adieux de Rambouillet [Image fixe] : [estampe]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Lith. de A. Cornillon, passage Dauphine, N\u00b0 28"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : lithographie ; 16,1 x 24,5 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Sous le tr. c. \"Langlais del.\u00bb. - Une \u00e9pr. dans la s\u00e9rie Qb 1 (3 ao\u00fbt 1830). D\u00e9p\u00f4t\n      le 19 ao\u00fbt",
            "Moins brillants que les adieux de Fontainebleau, ce sont ceux que Charles X en costume\n      de chasse fait aux animaux de la for\u00eat : cerfs, renards, li\u00e8vres... Sous l'image,\n      quatorze vers, impr. sur trois colonnes : \"Il pleurait le vieillard et d'un ton langoureux\n      Aux b\u00eates du pays il faisait ses adieux [etc.]\" sign\u00e9s : A. L."
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "De Vinck, 11444"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Collection de Vinck. Un si\u00e8cle d'histoire de France par l'estampe, 1770-1870.\n         Vol. 90 (pi\u00e8ces 11399-11564), Monarchie de Juillet]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41517689",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Gilsoul, Nicolas (1973-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "B\u00eates de villes [Texte imprim\u00e9] : petit trait\u00e9 d'histoires naturelles au coeur des\n      cit\u00e9s du monde / Nicolas Gilsoul"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Pluriel, DL 2022"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "impr. en Espagne"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (282 p.) : ill. ; 18 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 281-282"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux et civilisation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Relations homme-animal\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Animaux des villes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "591.756 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-8185-0636-3 (br.) : 9 EUR",
            "EAN 9782818506363"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46996562",
            ""
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "La moule z\u00e9br\u00e9e va-t-elle sauver New York ? Le scorpion terroriser les habitants de\n      S\u00e3o Paulo ? Les kangourous s'\u00e9battre dans la for\u00eat de Rambouillet ? Savions-nous seulement\n      que ces b\u00eates vivaient si pr\u00e8s de chez nous ?En pleine crise de la biodiversit\u00e9, nos\n      villes semblent devenir des jungles hybrides o\u00f9 se croisent plus de cr\u00e9atures que\n      dans nos for\u00eats. Certaines ont mut\u00e9, leurs comportements se sont transform\u00e9s. La souris\n      de Brooklyn r\u00e9siste aux polluants lourds, l'escargot d'Amsterdam combat l'\u00eelot de\n      chaleur urbain, l'hirondelle de la C\u00f4te Est r\u00e9duit sa voilure pour \u00e9viter les gratte-ciels.Au\n      travers de 1\u00a0 001 histoires de b\u00eates de villes, l'architecte Nicolas Gilsoul nous\n      offre un bestiaire \u00e9rudit de nos territoires et nous incite \u00e0 nous reconnecter au\n      vivant. En chemin, il dessine de nouvelles perspectives sur l'art de concevoir la\n      ville avec le g\u00e9nie animal. \u00c0 l'\u00e9vidence, observer des b\u00eates, \u00e7a rend intelligent.Nicolas\n      Gilsoul est architecte, docteur en sciences, enseignant et paysagiste. Ses travaux\n      ont re\u00e7u de nombreuses distinctions internationales, dont le Grand prix de Rome. Il\n      est aussi l'auteur chez Fayard de Chlorophylle & b\u00eates de villes (2022). [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, 28/10/31, chasse pr\u00e9sidentielle [invit\u00e9s devant les faisans tu\u00e9s \u00e0 la\n      chasse] [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158886"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Faisans\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Portraits collectifs -- 1914-1945"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158886 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096310",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Beleze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le Mim\u00e9tisme chez quelques v\u00e9g\u00e9taux de la for\u00eat de Rambouillet et des environs de\n      Montfort-l'Amaury (Seine-et-Oise), par Mlle Beleze,... Extrait des 'Comptes rendus\n      du Congr\u00e8s des Soci\u00e9t\u00e9s savantes', en 1905, sciences [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, Impr. nationale, 1905. In-8\u00b0, 16 p."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31787968",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Beleze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Liste des champignons sup\u00e9rieurs et inf\u00e9rieurs de la for\u00eat de Rambouillet et des environs\n      de Montfort-l'Amaury (Seine-et-Oise), par Mlle Marguerite Beleze [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans, imp. de l'Institut de bibliographie, (1902). In-8\u00b0"
        ],
        "comprend": [
            "Comprend\u00a0:",
            "1er Supplement. (1902)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Le titre courant porte : 'Association fran\u00e7aise de botanique'. - Pagin\u00e9 : 95-96, 125-128,\n      174-180"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31787965",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : \u00e9lectronique"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "1930. Mai. Plage de la Garoupe. Dani. [cote : LRT12251TNR0]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : [Association des amis de Jacques-Henri Lartigue], [1930-1939]"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Donation Jacques-Henri Lartigue\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "28 photogr. pos.  : n. et b.  ; 18 x 24 cm (\u00e9pr.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Acq. : Association des Amis de Jacques Henri Lartigue"
        ],
        "enreg": [
            "Tournage\u00a0:",
            "1930-00-00, 1939-00-00"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986) -- Famille\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986) -- Biographie",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986) -- Autoportraits",
            "Voyages en automobile -- France",
            "Avions -- V\u00e9lizy-Villacoublay (Yvelines)"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Soci\u00e9t\u00e9"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38495594",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [28]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "1930. Mai. Plage de la Garoupe. Dani. [cote : LRT12251TNR0]"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, remorque du cerf [avec une barque\n      sur l'\u00e9tang] [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 774"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Veneurs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cerfs -- Chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Etangs -- France -- RambouilletYvelines / France)",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450556",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Nagaska\n      tirant [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4782"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4782 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601663",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Beaut\u00e9s de la France. 16, Ch\u00e2teaux en for\u00eat [Texte imprim\u00e9] : de Fontainebleau \u00e0 Rambouillet\n      / [r\u00e9d. par Michel Laclos]"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "Beaut\u00e9s de la France\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "[Nouvelle \u00e9d.]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Larousse, 1980"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "20 p. : Ill. en coul., couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Laclos, Michel (1926-2013). R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Descriptions et voyages -- Vues topographiques -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "Prix : 7 F : 57 FB : 3,50 FS"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34742476",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Gloaguen, Philippe (1951-....). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Paris, \u00cele de France \u00e0 v\u00e9lo [Document cartographique] / Philippe Gloaguen,Philippe\n      Coupy"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b029' - E 3\u00b031' / N 49\u00b011' - N 48\u00b06'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Hachette, 2018"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "impr. en Espagne"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 guide (191 p.) : cartes et  ill. en coul. ; 20 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En 2\u00e8me de couv. d\u00e9pl. carte de situation. - En 4\u00e8me de couv. d\u00e9pl. plan du m\u00e9tro\n      et du R.E.R. - Photogr. en coul."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Coupy, Philippe. Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Cyclotourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-01-626675-5 (reliure \u00e0 spirale) : 15 EUR",
            "EAN 9782016266755"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45546234",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "Avec Paris comme point de d\u00e9part, parcourez toute l'\u00cele-de-France, gr\u00e2ce \u00e0 ce nouveau\n      guide de la collection du Routard \u00e0 v\u00e9lo. La r\u00e9gion reste encore injustement m\u00e9connue,\n      et c'est dommage, car ce territoire \u00e0 toutes les vertus : c\u00f4t\u00e9 nature, c'est la campagne\n      pr\u00e8s de la ville, c\u00f4t\u00e9 culture, c'est une mine de sites historiques et d'inspirations\n      artistiques. Par chance, l'\u00cele-de-France est l'une des r\u00e9gions les mieux desservies\n      en train, ce qui en fait une v\u00e9ritable alli\u00e9e du cycliste ! \u00c0 vous le plaisir de dessiner\n      vos propres trajets \u00e0 partir des diverses gares de la r\u00e9gion. Amateurs de grand air,\n      il vous suffit de sortir pour d\u00e9couvrir des endroits charmants, champ\u00eatres \u00e0 souhait\n      comme la vall\u00e9e de Chevreuse, des villes hors du temps comme Provins, les fulgurances\n      de Van Gogh \u00e0 Auvers-sur-Oise ou les motifs des impressionnistes \u00e0 Chatou. Sans renier\n      pour autant les splendeurs qui ont assur\u00e9 la r\u00e9putation mondiale de la capitale et\n      de ses alentours : Vaux-le-Vicomte, Fontainebleau, Versailles, Rambouillet\u2026 avec leurs\n      majestueuses for\u00eats propices aux balades cyclistes. De parc en for\u00eat, d'\u00eele en base\n      de loisirs, \u00e9coutez vos envies de verdure, suivez les pistes in\u00e9dites propos\u00e9es dans\n      ce guide. Alors \u00e0 vos p\u00e9dales, pr\u00eat, partez ! [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[25-10-22, chasse aux pigeons en for\u00eat de Rambouillet] M. Bonin-Longare [Image fixe]\n      : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "[25 octobre 1922]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 18 x 13 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79223"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Bonin-Longare, Lelio (1859-1933)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44252571",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e. Parole \u00e9nonc\u00e9e : audio"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Platel, Charles-\u00c9douard (1946-....). Compositeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre conventionnel\u00a0:",
            "[Symphonie la for\u00eat]\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices associ\u00e9es \u00e0 la m\u00eame oeuvre",
            "Voir les notices associ\u00e9es \u00e0 la m\u00eame oeuvre"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Symphonie la for\u00eat [Enregistrement sonore] / Charles-\u00c9douard Platel, comp. ; po\u00e8mes\n      d'Herv\u00e9 Martin ; po\u00e8mes dits par Herv\u00e9 Martin et par les com\u00e9diens de la classe d'art\n      dramatique du conservatoire Gabriel Faur\u00e9 de Rambouillet"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Les Moli\u00e8res : Charles-\u00c9douard Platel, [DL 2020]",
            "Diffusion/distribution\u00a0:",
            "[France] : Charles-\u00c9douard Platel (diffusion/distribution)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Platel, Charles-\u00c9douard (1946-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 disque compact"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Martin, Herv\u00e9 (1953-....). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "autreInterp": [
            "Interpr\u00e8te(s)\u00a0:",
            "Martin, Herv\u00e9 (1953-....). Voix parl\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "musique classique > musique contemporaine (depuis 1945)",
            "enregistrement parl\u00e9"
        ],
        "circuitDistr": [
            "Circuit de distribution\u00a0:",
            "\u00e9dition phonographique"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Sans marque CEP2017/2 (album)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46526206",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "2/12/31, chasse [pr\u00e9sidentielle] \u00e0 Rambouillet [Image fixe] : [photographie de presse]\n      / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "2 d\u00e9cembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159633"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159633 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47105473",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La r\u00e9gion Ile-de-France vue de satellite [Document cartographique] / conception et\n      r\u00e9alisation M-Sat \u00e9d.  ; [\u00e0 partir d']images Landsat 5 thematic mapper"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b015' - E 3\u00b043' / N 49\u00b015' - N 48\u00b006'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Clermont-Ferrand (rue Jean Claret, 63063) : M-Sat \u00e9d. , 1999"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "M-sat \u00e9dition. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 image de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection : en coul.  ; 62 x 80 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Image enregistr\u00e9e \u00e0 plus de 700 kilom\u00e8tres d'altitude, pr\u00e9lev\u00e9e dans une mosa\u00efque\n      de 30 images satellite Landsat 5TM. - Traitements informatiques en couleurs naturelles"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Landsat program. Auteur adapt\u00e9\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Paris (France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Eure-et-Loir, D\u00e9partement de l' (France) -- Est -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Picardie, R\u00e9gion (France, 1955-2016) -- Sud -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- \u00cele-de-FranceR\u00e9gion (France, 1955-....) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fontainebleau, For\u00eat domaniale de (France) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Paris",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France> Hauts-de-France",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Paris (1955-2015)",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > Picardie (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40770457",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "B\u00e9tard, Fran\u00e7ois (1980-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Curiosit\u00e9s g\u00e9ologiques du massif de Rambouillet et la vall\u00e9e de Chevreuse [Texte imprim\u00e9]\n      / Fran\u00e7ois B\u00e9tard ; avec la collaboration de Jean-Claude Plaziat, G\u00e9rard Arnal"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Orl\u00e9ans : BRGM \u00e9ditions, DL 2022"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "impr. en Belgique"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (123 p.) : ill. en coul. ; 23 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Curiosit\u00e9s g\u00e9ologiques"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Curiosit\u00e9s g\u00e9ologiques ...\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte en plus : \"guide\". - Bibliogr. et webliogr. p. 118-119. Glossaire"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Plaziat, Jean-Claude. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Arnal, G\u00e9rard (1947-....). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "G\u00e9ologie -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sites naturels -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "G\u00e9ologie -- Chevreuse, Vall\u00e9e de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sites naturels -- Chevreuse, Vall\u00e9e de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "554.436 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7159-2774-2 (br.) : 19 EUR",
            "EAN 9782715927742"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47101211",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[25-10-22,] battue \u00e0 Rambouillet [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence\n      Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "[25 octobre 1922]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79225"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44252937",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Espace Rambouillet\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Sur la piste de l'Espace Rambouillet [Texte imprim\u00e9] : aide p\u00e9dagogique \u00e0 l'usage\n      des enseignants et animateurs de groupe / [Espace Rambouillet]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : Office national des for\u00eats, 1996"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "78-Bonni\u00e8res-sur-Seine : Impr. Wauquier"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "32 p. : ill., couv. ill. ; 21 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux des for\u00eats -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de nature -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-84207010-0 (br.) : 10 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36156364",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : \u00e9lectronique"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Andr\u00e9 Haguet. Dany. Ma Ford blanche. [Chasse aux papillons]. For\u00eat de Rambouillet,\n         3 avril 1938. Album 1938, p.4 verso. Tirage d'apr\u00e8s n\u00e9gatif souple 6x6 cm. [Cote :\n         LRT15169XNR1]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : [Association des Amis de Jacques-Henri Lartigue], [1930-1938]"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Donation Jacques-Henri Lartigue\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "13 photogr. pos.  : n. et b.  ; 20 x 25 cm (et moins)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Acq. : Association des Amis de Jacques Henri Lartigue"
        ],
        "enreg": [
            "Tournage\u00a0:",
            "1930-00-00, 1938-00-00"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986) -- Famille\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986) -- R\u00e9sidences et lieux familiers",
            "Lartigue, Jacques-Henri (1894-1986) -- Biographie",
            "Automobiles"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Soci\u00e9t\u00e9"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38495086",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [13]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Andr\u00e9 Haguet. Dany. Ma Ford blanche. [Chasse aux papillons]. For\u00eat de Rambouillet,\n         3 avril 1938. Album 1938, p.4 verso. Tirage d'apr\u00e8s n\u00e9gatif souple 6x6 cm. [Cote :\n         LRT15169XNR1]"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Balades en For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] / r\u00e9alis\u00e9 et \u00e9dit\u00e9 par l'Institut\n      g\u00e9ographique national ; [avec la collab. de l']Office national des for\u00eats"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 1"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b040' - E 1\u00b058' / N 48\u00b046' - N 48\u00b037'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2007"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte r\u00b0-v\u00b0 : en coul. ; 40 x 120 cm, pli\u00e9e 20 x 10 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Carte de loisirs de plein air / IGN ; 82089"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Carte de loisirs de plein air\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte en plus : \"21 id\u00e9es de balades \u00e0 pied ou \u00e0 v\u00e9lo en famille\". - Dans\n      les marges : photogr. en coul. ; description des circuits de randonn\u00e9e ; Charte du\n      promeneur en for\u00eat"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cyclotourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7585-0464-1",
            "EAN 9782758504641"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41077446",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers la carte postale.\n      [Tome XVIII], La vall\u00e9e de l'Yvette [Texte imprim\u00e9] : Gif-sur-Yvette, Bures, Villebon,\n      Orsay, Loz\u00e8re, Palaiseau, Champlan, Saulx-l\u00e8s-Chartreux, Longjumeau, Savigny-sur-Orge,\n      les transports dans la vall\u00e9e de l'Yvette / par Fran\u00e7ois G. Roche"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans (BP 23239, 72003 Cedex 1) : \u00c9d. l'Arbre aux papiers, impr. 2008"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "72-Le Mans : Impr. l'Arbre aux papiers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (224 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 215-218"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-9514832-8-6 (br.) : 44 EUR",
            "EAN 9782951483286"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41443374",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "PR-GR : \u00e0 la d\u00e9couverte des Yvelines [Document cartographique] / F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise\n      de la randonn\u00e9e p\u00e9destre-Comit\u00e9 national des sentiers de grande randonn\u00e9e"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "2e \u00e9d., mise \u00e0 jour septembre 1992"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:50 000 et 1:25 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris (8 Av. Marceau, 75008) : FFRP-CNSGR, 1992"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "152 p.  : cartes, ill. en coul., couv. ill. en coul.  ; 21 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Topo-guide / FFRP ; 043"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "TopoGuides. Grande randonn\u00e9e\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Index"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de grande randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de petite randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- Vall\u00e9e -- YvelinesD\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mantois, Pays du (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-85-699-485-7 (br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40582851",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "28/10/31, Rambouillet, chasse pr\u00e9sidentielle, [de g. \u00e0 d., MM.] F. Latour, Gaiffier\n      d'Hestroy, Flandin, Chlapowski [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158893"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Flandin, Pierre-\u00c9tienne (1889-1958) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Latour, Fran\u00e7ois (1886-1963) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Ch\u0142apowski, Alfred (1874-1940) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gaiffier d'Hestroy, Edmond de (1866-1935) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Portraits collectifs -- 1914-1945"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158893 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096407",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Collection unique. 250 plans de villes fran\u00e7aises et \u00e9trang\u00e8res [Document cartographique]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : A. Fayard, [18..]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-4\u00b0 oblong"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Cette collection, commenc\u00e9e pour l'Atlas national de Fayard, s'est continu\u00e9e sous\n      le titre : Collection unique. 160 plans de villes fran\u00e7aises et \u00e9trang\u00e8res, puis sous\n      celui ci-dessus"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Villes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "France -- Plans de ville\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Abbeville (Somme, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agen (Lot-et-Garonne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Aix-en-Provence (Bouches-du-Rh\u00f4ne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Albi (Tarn, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Alger (Alg\u00e9rie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Amiens (Somme, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Angers (Maine-et-Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Angoul\u00eame (Charente, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Arles (Bouches-du-Rh\u00f4ne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Caen (Calvados, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cahors (Lot, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cambrai (Nord, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Carcassonne (Aude, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Castres (Tarn, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "S\u00e8te (H\u00e9rault, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chalon-sur-Sa\u00f4ne (Sa\u00f4ne-et-Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Ch\u00e2lons-en-Champagne (Marne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Arras (Pas-de-Calais, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auxerre (Yonne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Avignon (Vaucluse, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bar-le-Duc (Meuse, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bayonne (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Beaune (C\u00f4te-d'Or, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Beauvais (Oise, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Belfort (Territoire-de-Belfort, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Besan\u00e7on (Doubs, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "B\u00e9thune (Pas-de-Calais, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "B\u00e9ziers (H\u00e9rault, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Blois (Loir-et-Cher, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bordeaux (Gironde, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boulogne-sur-Mer (Pas-de-Calais, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bourg-en-Bresse (Ain, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bourges (Cher, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Brest (Finist\u00e8re, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chamb\u00e9ry (Savoie, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Charleville (Ardennes, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chartres (Eure-et-Loir, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Ch\u00e2tel-Guyon (Puy-de-D\u00f4me, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cherbourg (Manche, France, -2000)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cholet (Maine-et-Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Clermont-Ferrand (Puy-de-D\u00f4me, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Constantine (Constantine, Alg\u00e9rie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dieppe (Seine-Maritime, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dijon (C\u00f4te-d'Or, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Douai (Nord, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dunkerque (Nord, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Elbeuf (Seine-Maritime, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9pernay (Marne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9pinal (Vosges, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9vreux (Eure, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fontainebleau, For\u00eat domaniale de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Grenoble (Is\u00e8re, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La F\u00e8re (Aisne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Rochelle (Charente-Maritime, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Laval (Mayenne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Havre (Seine-Maritime, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mans (Sarthe, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Puy-en-Velay (Haute-Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Lille (Nord, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Limoges (Haute-Vienne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Lorient (Morbihan, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Lyon (Rh\u00f4ne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "M\u00e2con (Sa\u00f4ne-et-Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Marseille (Bouches-du-Rh\u00f4ne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Meaux (Seine-et-Marne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "M\u00e9zi\u00e8res (Ardennes, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Monaco\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Pau (Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "P\u00e9rigueux (Dordogne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Perpignan (Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Poitiers (Vienne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Reims (Marne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rennes (Ille-et-Vilaine, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Roanne (Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rochefort (Charente-Maritime, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Roubaix (Nord, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rouen (Seine-Maritime, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Amand-Montrond (Cher, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Denis (Seine-Saint-Denis, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-\u00c9tienne (Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Germain-en-Laye, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Nazaire (Loire-Atlantique, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Omer (Pas-de-Calais, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sainte-Menehould (Marne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Melun (Seine-et-Marne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montargis (Loiret, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montauban (Tarn-et-Garonne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montlu\u00e7on (Allier, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montpellier (H\u00e9rault, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Moulins (Allier, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Nancy (Meurthe-et-Moselle, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Nantes (Loire-Atlantique, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Nevers (Ni\u00e8vre, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Nice (Alpes-Maritimes, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "N\u00eemes (Gard, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Niort (Deux-S\u00e8vres, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Oran (Oran, Alg\u00e9rie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Orl\u00e9ans (Loiret, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Paris (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Quentin (Aisne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saintes (Charente-Maritime, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Toulon (Var, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Toulouse (Haute-Garonne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tourcoing (Nord, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tours (Indre-et-Loire, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Troyes (Aube, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Valence (Dr\u00f4me, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Valenciennes (Nord, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vannes (Morbihan, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Verdun (Meuse, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Versailles (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vichy (Allier, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vincennes (Val-de-Marne, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vincennes, Bois de (Paris, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tunis (Tunisie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Allier",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Oise",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Somme",
            "Europe > France > Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 > Territoire-de-Belfort",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Lot-et-Garonne",
            "Europe > France > Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 > Doubs",
            "Europe > France > Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur > Bouches-du-Rh\u00f4ne",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Dr\u00f4me",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Loir-et-Cher",
            "Europe > France > Occitanie > Tarn",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Val-de-Marne",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Gironde",
            "Afrique > Alg\u00e9rie",
            "Afrique > Tunisie",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Ain",
            "Europe > France > Pays-de-la-Loire > Maine-et-Loire",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Cher",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Charente",
            "Europe > France > Bretagne > Finist\u00e8re",
            "Europe > France > Normandie > Calvados",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Charente-Maritime",
            "Europe > France > Pays-de-la-Loire > Mayenne",
            "Europe > France > Pays-de-la-Loire > Sarthe",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Haute-Loire",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Haute-Vienne",
            "Europe > France > Bretagne > Morbihan",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Rh\u00f4ne",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Seine-et-Marne",
            "Europe > France > Occitanie > Lot",
            "Europe > Monaco",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Nord",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Dordogne",
            "Europe > France > Occitanie > Aude",
            "Europe > France > Occitanie > H\u00e9rault",
            "Europe > France > Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 > Sa\u00f4ne-et-Loire",
            "Europe > France > Grand-Est > Meurthe-et-Moselle",
            "Europe > France > Grand-Est > Marne",
            "Europe > France > Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 > Ni\u00e8vre",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Pas-de-Calais",
            "Europe > France > Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur > Alpes-Maritimes",
            "Europe > France > Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 > Yonne",
            "Europe > France > Occitanie > Gard",
            "Europe > France > Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur > Vaucluse",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Deux-S\u00e8vres",
            "Europe > France > Grand-Est > Meuse",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Paris",
            "Europe > France > Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur > Var",
            "Europe > France > Occitanie > Haute-Garonne",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Savoie",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Indre-et-Loire",
            "Europe > France > Grand-Est > Ardennes",
            "Europe > France > Grand-Est > Aube",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Puy-de-D\u00f4me",
            "Europe > France > Normandie > Manche",
            "Europe > France > Normandie > Seine-Maritime",
            "Europe > France > Grand-Est > Vosges",
            "Europe > France > Normandie > Eure",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Is\u00e8re",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Aisne",
            "Europe > France > Occitanie > Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Vienne",
            "Europe > France > Bretagne > Ille-et-Vilaine",
            "Europe > France > Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes > Loire",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Seine-Saint-Denis",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > Pays-de-la-Loire > Loire-Atlantique",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Loiret",
            "Europe > France > Nouvelle-Aquitaine > Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
            "Europe > France > Occitanie > Tarn-et-Garonne",
            "Europe > France > Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 > C\u00f4te-d'Or"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40723020",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : Parc naturel r\u00e9gional de la Haute\n      Vall\u00e9e de Chevreuse / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "Ed. 1"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'46\" - E 2\u00b05'41\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b034'58\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1991"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 92 x 132 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : une carte, un site ; 2215 OT"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Quentin-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Poigny-la-For\u00eat (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Celle-les-Bordes (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Vall\u00e9e de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40858046",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Epernon [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "Ed. 4"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b037'4\" - E 1\u00b047'52\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b036'3\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1991"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 67 x 99 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2115 est"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00c9pernon (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Conde-sur-Vesgre (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bourdonne (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Boissiere-\u00c9cole (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mittainville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Hanches (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gazeran (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Droue-sur-Drouette (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Raizeux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Poigny-la-For\u00eat (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Hilarion (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40788457",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : \u00e9lectronique"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence France-Presse. Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[Jacques Chirac] [cote : sans cote]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : [Agence France-Presse], [1968-1995]"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence France-Presse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "66 photogr. n\u00e9g.  : n. et b. et coul.  ; 8 x 11 cm, 6 x 6 cm, 24 x 36 mm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Acq. : Agence France Presse"
        ],
        "enreg": [
            "Tournage\u00a0:",
            "1968-00-00, 1995-00-00"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chirac, Jacques (1932-2019) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Pompidou, Georges (1911-1974)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Poniatowski, Michel (1922-2002)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chirac, Jacques (1932-2019) -- Famille\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Giscard d'Estaing, Val\u00e9ry (1926-2020)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mitterrand, Fran\u00e7ois (1916-1996)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Accords de Grenelle (1968)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Visites officielles -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Politique et gouvernement -- France -- 1981-1995\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Politique et gouvernement -- France -- 1969-1974\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Politique et gouvernement -- France -- 1974-1981\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Colombey-les-Deux-\u00c9glises (Haute-Marne, France) -- M\u00e9morial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chirac, Jacques (1932-....) -- D\u00e9mission -- 1970-....",
            "Chirac, Jacques (1932-....) -- R\u00e9sidences et lieux familiers",
            "Chirac, Jacques (1932-....) -- Voyages",
            "Hommes politiques -- France -- 1945-1990"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Histoire"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38497352",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [74]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[Jacques Chirac] [cote : sans cote]"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[Rambouillet] [Image fixe] / [photographies prises par Bernard Le Calloc'h]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "[1952-1953]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "11 photographies sous pochette ; 7 x 9,5 cm"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Le Calloc'h, Bernard (1925-....). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Ch\u00e2teaux -- Yvelines (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "For\u00eats -- Rambouillet (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9tangs -- Rambouillet (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France). Ch\u00e2teau\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Paysages"
        ],
        "appRecueil": [
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "[Photographies prises par Bernard Le Calloc'h au cours de ses voyages]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "noteEx": [
            "Note sur les exemplaires\u00a0:",
            "Photographies prises entre 1952 et 1953"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46676428",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bel\u00e8ze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Station anormale du 'Tetraganobulus siliquosus' Roth et quelques Observations sur\n      les 'criblures en grains de plomb' qui perforent les feuilles de certains v\u00e9g\u00e9taux\n      sauvages et cultiv\u00e9s des environs de Montfort-l'Amaury et de la for\u00eat de Rambouillet\n      (Seine-et-Oise), par Mlle Bel\u00e8ze,... (Extrait des 'Comptes rendus du congr\u00e8s des Soci\u00e9t\u00e9s\n      savantes' en 1902, sciences.) [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, Imp. nationale, 1903. In-8\u00b0, 8 p."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31787973",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "France. Direction de l'espace rural et de la for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "L'agriculture p\u00e9riurbaine [Texte imprim\u00e9] : sp\u00e9cificit\u00e9s et diversit\u00e9s / [\u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e\n      \u00e0 la demande du Minist\u00e8re de l'agriculture et de la p\u00eache, Direction de l'espace rural\n      et de la for\u00eat] ; [par la Bergerie nationale, D\u00e9partement p\u00e9riurbain] ; [r\u00e9d. par\n      Xavier Guiomar]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, 1998"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "91-Champcueil : Impr. AJCommunication"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "Non pagin\u00e9 [30] p. : ill., couv. ill. en coul. ; 32 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr., 2 p."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Guiomar, Xavier (1971-....). R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture urbaine -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "P\u00e9riurbanisation -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Relations villes-campagnes -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-06-3 (sous pochette) : 75 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36983358",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La ferme, outil d'insertion pour des jeunes en difficult\u00e9 [Texte imprim\u00e9] / [Bergerie\n      nationale, D\u00e9partement Tourisme rural et \u00e9ducation \u00e0 l'environnement] ; [coordination,\n      Myl\u00e8ne Thou]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, DL 2005"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "78-Magnanville : Impr. Royer communication graphique"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (68 p.) : ill., couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Les cahiers techniques de la Bergerie nationale ; n\u00b0 1"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Les Cahiers techniques de la Bergerie nationale\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 67-68. Webliogr. p. 67"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Thou, Myl\u00e8ne (1976-....). Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Fermes p\u00e9dagogiques -- France -- 1990-2020\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Jeunes en difficult\u00e9 -- Int\u00e9gration sociale -- France -- 1990-2020\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Animation socioculturelle -- France -- 1990-2020\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "362.71 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-27-6 (br.) : 12,50 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40077495",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les d\u00e9buts de l'aviation, les pionniers. Tome I, Les fr\u00e8res Wright, Santos Dumont,\n      les fr\u00e8res Voisin, Toussus-le-Noble, Robert Esnault-Pelterie, les fr\u00e8res Farman [Texte\n      imprim\u00e9] / par Fran\u00e7ois G. Roche"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers les cartes postales\n      ; [tome 14]"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans (BP 23239, 72003 Cedex 1) : l'Arbre aux papiers, impr. 2003"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "72-Le Mans : Impr. l'Arbre aux papiers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (192 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-9514832-2-8 (br.) : 44 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41291242",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Gaiffier\n      d'Estroy et le pr\u00e9sident Lebrun [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4784"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4784 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601665",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Epernon [Document cartographique] : partie est de la feuille au 1:50 000 de Nogent-le-Roi\n      / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "Ed. 3"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b037'4\" - E 1\u00b047'52\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b036'3\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1982"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 67 x 99 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2115 est"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00c9pernon (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Conde-sur-Vesgre (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bourdonne (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Boissiere-\u00c9cole (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mittainville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Hanches (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gazeran (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Droue-sur-Drouette (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Raizeux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Poigny-la-For\u00eat (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Hilarion (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40787087",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Rostagnat, P\u00e9tronille (1980-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Un jour, tu paieras [Texte imprim\u00e9] : thriller / P\u00e9tronille Rostagnat"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : HarperCollins, DL 2021"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "impr. en Espagne"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (283 p.) ; 18 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "HarperCollins poche : noir ; 231"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Poche (Harper Collins)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 979-10-339-0864-7 (br.) : 7,30 EUR",
            "EAN 9791033908647"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46722736",
            ""
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "\u00ab Demain, tu ne feras plus jamais trembler qui que ce soit\u2026 \u00bb\u00a0 Le corps d'une lyc\u00e9enne\n      est retrouv\u00e9 entre la vie et la mort en pleine for\u00eat de Rambouillet sans qu'on ait\n      la moindre piste. Qu'a-t-il pu lui arriver ?Pendant que la police m\u00e8ne l'enqu\u00eate,\n      Pauline Carel, jeune avocate p\u00e9naliste, est commise d'office pour d\u00e9fendre Mathieu\n      dans une affaire de double homicide : il n'a aucunement le profil du coupable, et\n      pourtant, tout accuse ce brillant \u00e9tudiant en m\u00e9decine.Carri\u00e9riste, ambitieuse et\n      perfectionniste, Pauline y voit l'opportunit\u00e9 de se faire un nom. Mais, alors qu'elle\n      se bat pour blanchir son client, certains \u00e9pisodes de son pass\u00e9 menacent de resurgir\u2026En\n      d\u00e9finitive, qui de la Justice ou du juge faudra-t-il vraiment craindre\u00a0 ?\u00a0 \u00c0 propos\n      de l'autriceApr\u00e8s avoir travaill\u00e9 dix ans dans le marketing \u00e0 Shanghai puis \u00e0 Duba\u00ef,\n      P\u00e9tronille Rostagnat s'installe \u00e0 Lyon. Depuis 2015, elle se consacre \u00e0 l'\u00e9criture\n      de romans policiers.\u00ab Un thriller \u00e0 tiroirs, qui joue avec nos nerfs pour notre plus\n      grand plaisir. \u00bb Marc Rauscher, Page des libraires [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Manufacture fran\u00e7aise des pneumatiques Michelin. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Environs de Paris [Document cartographique] / dress\u00e9e par la Manufacture fran\u00e7aise\n      des pneumatiques Michelin"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 2"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b022' - E 3\u00b08' / N 49\u00b014' - N 48\u00b020'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Michelin \u00e9d. des voyages, 2004"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Manufacture fran\u00e7aise des pneumatiques Michelin. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte : en coul.  ; 100 x 145 cm, pli\u00e9e 25 x 11 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Zoom / Michelin ; 106"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Zoom (Michelin)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte en plus : \"Chantilly, Compi\u00e8gne, Fontainebleau, Chartres, Rambouillet\".\n      - L\u00e9gende en fran\u00e7ais et en anglais. - Carton : For\u00eat de Compi\u00e8gne"
        ],
        "autreFormeTitre": [
            "Autre(s) forme(s) du titre\u00a0:",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a0Umgebung von Paris",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a0Environs of Paris",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a0Alrededores de Par\u00eds"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....) -- Routes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Eure-et-Loir, D\u00e9partement de l' (France) -- Nord-Est -- Routes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Oise, D\u00e9partement de l' (France) -- Sud -- Routes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Compi\u00e8gne, For\u00eat domaniale de (Oise, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Oise"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France (1955-2015)",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > Picardie > Oise (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte routi\u00e8re"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-06-710542-6"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40772388",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Girard, E.  (19..-....). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants [Document cartographique]\n      / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger inspecteur des Eaux et For\u00eats, par E. Girard,\n      ..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Forest, [1938]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 78 x 62 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couverture porte l'adresse diff\u00e9rente : Girard et Barr\u00e8re"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Orographie\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715067",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Conf\u00e9rence internationale sur la recherche en information (03 ; 1993 ; Rambouillet,\n         Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Changing information technologies [Texte imprim\u00e9] : research challenges in the economics\n      of information / the third International information research conference, Centre des\n      t\u00e9l\u00e9communications, Poigny la For\u00eat, Rambouillet, France, 11-13 july 1993 ; ed. by\n      Mary Feeney and Maureen Grieves"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "London ; Melbourne ; Munich [etc.] : Bowker-Saur, cop.1994"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "XVIII-366 p. ; 23 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "British library research"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Textes en fran\u00e7ais et en anglais. Notes bibliogr. Index"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Feeney, Mary (1948-....). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Grieves, Maureen. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "autreFormeTitre": [
            "Autre(s) forme(s) du titre\u00a0:",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a0Nouvelles technologies de l'information\n      : les d\u00e9fis pour la recherche en \u00e9conomie de l'information"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Technologie de l'information\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Actes de congr\u00e8s\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "303.483 3 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet\n            \t\t\t ; 025.04 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 1-85739-069-5 (rel.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37483406",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, le d\u00e9pe\u00e7age [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 775"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Veneurs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cerfs -- Chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450559",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Vincent, Max (1947-....). Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Yvelines [Document cartographique] / Max Vincent ; [publ. par] Franck Mercier"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "1\u00e8re \u00e9d."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Annecy (1 bis rue du Forum, 74000) : F. Mercier, 1992"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "F. Mercier (Annecy). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "45 f.  : cartes en coul., couv. ill. en coul.  ; 18 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Guide Franck ; 32"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Les Nouveaux guides Franck\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Publ. \u00e0 feuillets mobiles. - La couv. porte en plus : \"avec circuits VTT\""
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-86868-053-4 (rel. mobile) : 98 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40579832",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Milo-Vac\u00e9ri, Gilles (1965-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "L'affaire Aurore S [Texte imprim\u00e9] : roman / Gilles Milo-Vac\u00e9ri"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Villefranche-de-Lauragais : les \u00c9ditions du 38, copyright 2019"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "impr. en Pologne"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (351 p.) ; 23 cm"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-37453-694-1 (br.) : 20 EUR",
            "EAN 9782374536941"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46921213",
            ""
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "Qui est le tueur en s\u00e9rie qui se cache dans la for\u00eat de Rambouillet ? L'amour, que\n      l'on dit plus fort que tout, peut-il survivre ou vaincre la mort ? Au commencement,\n      une belle histoire d'amour. Gr\u00e9goire, \u00e9crivain modeste, abandonne tout et quitte sa\n      Provence pour les Yvelines, afin de rejoindre Aurore, auteur de romances, dont il\n      est tomb\u00e9 fou amoureux. Elle va quitter son compagnon pour construire leur couple\n      et vivre leur amour librement. Mais contre toute attente, Aurore dispara\u00eet brutalement\n      apr\u00e8s un simple et banal e-mail de rupture. D\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 et au bord du suicide, Gr\u00e9goire\n      rel\u00e8ve la t\u00eate quand il r\u00e9alise que son dernier message est certainement un faux.\n      Pire, il apprend qu'un tueur en s\u00e9rie s\u00e9vit en for\u00eat de Rambouillet. Fou de col\u00e8re,\n      il est certain que la femme de sa vie a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9e par ce psychopathe. Et il sait\n      qui se cache derri\u00e8re le monstre... Alors la traque commence. Min\u00e9 par le chagrin,\n      Greg ira au bout de l'enfer s'il le faut. Quelqu'un va devoir payer pour lui avoir\n      vol\u00e9 le seul grand bonheur qu'il ait jamais connu. [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Granger\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les Limites comparatives de l'ancienne for\u00eat d'Yveline et de la for\u00eat de Rambouillet\n      d'aujourd'hui, par M. Granger [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, Impr. nationale, 1927. (6 mars 1929.) In-8, 10 p. [5069]"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Extrait du \"Bulletin de la section de g\u00e9ographie\". 1927"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF32189213",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les fermes p\u00e9dagogiques au service de l'\u00e9cole [Texte imprim\u00e9] / Bergerie nationale\n      de Rambouillet ; [r\u00e9d. par] Marie-Sylvie Coquillaud, C\u00e9lia Deudon, Pascale Parisot\n      ; [sous la dir. de Jacques Bourdreux] ; [publ. par le] Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale,\n      de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche ; [et le] Minist\u00e8re de l'agriculture,\n      de la p\u00eache et de l'alimentation"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie Nationale, 1996"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "28-Luisant : Impr. Durand"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "127 p. : ill. ; 21 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. et vid\u00e9ogr. p. 117-124"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Coquillaud, Marie-Sylvie (1963-....). R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Deudon, C\u00e9lia (1973-....). R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Parisot, Pascale (1963-....). R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bourdreux, Jacques. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Minist\u00e8re de l'agriculture, de la p\u00eache et de l'alimentation. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche\n         (1995-1997). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Fermes p\u00e9dagogiques -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Environnement -- \u00c9tude et enseignement (pr\u00e9scolaire) -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Environnement -- \u00c9tude et enseignement (primaire) -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-00-4 (br.) : 90 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36173306",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : \u00e9lectronique + Image fixe : \u00e9lectronique + Donn\u00e9es informatiques : \u00e9lectronique"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Conf\u00e9rence mondiale M\u00e9rinos (08 ; 2010 ; Rambouillet, Yvelines). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "8e Conf\u00e9rence mondiale M\u00e9rinos [Ressource \u00e9lectronique] : 3-5 mai 2010, Rambouillet,\n      France / [organis\u00e9 par] La Bergerie nationale"
        ],
        "typeRessElec": [
            "Type de ressource \u00e9lectronique\u00a0:",
            "Donn\u00e9es textuelles, iconographiques et chiffr\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : la Bergerie nationale, 2010"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 disque optique num\u00e9rique (CD-R) : coul. ; 12 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Configuration requise : PC ; lecteur de fichiers .pdf. Autre configuration requise\n      : Macintosh ; lecteur de fichiers .pdf",
            "Num\u00e9ro de\u00a0:\u00a0Conf\u00e9rence mondiale M\u00e9rinos = ISSN 2108-5072 , 8\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es",
            "Index. Notes bibliogr.",
            "Textes en anglais, avec r\u00e9sum\u00e9s ou traductions int\u00e9grales en fran\u00e7ais de certaines\n      communications",
            "Titre provenant de l'\u00e9cran-titre"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "autreFormeTitre": [
            "Autre(s) forme(s) du titre\u00a0:",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a08 World Merino conference : proceedings\n      of communications : 3-5 May 2010, Rambouillet, France"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "M\u00e9rinos (races ovines) -- Histoire\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mouton -- \u00c9levage\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Laine -- Industrie et commerce -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Faune",
            "Sciences de la nature"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "non fiction"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "recherche ; congr\u00e8s"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44481163",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Fonrouge. Lithographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Beauvais Poque, Colonel, Aide-de-Camp du g\u00e9n\u00e9ral Lafayette [Image fixe] : [estampe]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "\u00c0 Paris, chez Ricourt, Editeur, rue du Coq Saint Honor\u00e9, N\u00b0 4.\" Puis : \"chez Fonrouge,\n      quai Conti, N\u00b0 5, pr\u00e8s du Pont-Neuf ; Chaillou-Potrelle, rue Saint Honor\u00e9, N\u00b0 140\n      ; - et chez Giraldon Bovinet, pass. Vivienne, N\u00b0 26. London, published by M.c Lean,\n      26, Hay Market.\""
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : lithographie ; 40,3 x 33,8 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Clairevoie. - Une \u00e9pr. sur Chine coll\u00e9 avant toute lettre mais avec le titre et la\n      mention \"Dessin\u00e9 d'apr\u00e8s nature \u00e0 rambouillet par Ch. Bazin\", au crayon, de la main\n      de l'artiste, dans le recueil Dc 119 a. D\u00e9p\u00f4t en 1831. \"[...] A dix heures du matin,\n      [...] le colonel Poque \u00e9tait arriv\u00e9 aux avant-postes, et on l'avait vu, laissant derri\u00e8re\n      lui une petite bande d'insurg\u00e9s qu'il commandait, venir planter un drapeau tricolore\n      dans la grande avenue, \u00e0 quelques pas d'un peloton de gardes-du-corps. Il s'annon\u00e7ait\n      comme parlementaire et il avait envoy\u00e9 demander une entrevue ; Le g\u00e9n\u00e9ral Vincent,\n      sous les ordres duquel M. Poque avait \u00e9t\u00e9 mar\u00e9chal-des-logis en 1814, se refusa formellement\n      \u00e0 des pourparlers qu'il croyait dangereux, et, apr\u00e8s plusieurs refus successifs, il\n      mena\u00e7a M. Poque de le faire coucher en joue, s'il ne consentait \u00e0 se retirer. M. Poque\n      n'avait en ce moment aupr\u00e8s de lui qu'un brigadier de cuirassiers qui s'\u00e9tait rang\u00e9\n      du c\u00f4t\u00e9 de l'insurrection, et qui l'avait suivi [on le voit sur l'image]. Il engage\n      ce brigadier \u00e0 se retirer ; mais celui-ci refuse et lui-m\u00eame il croise les bras avec\n      une froide intr\u00e9pidit\u00e9. Feu ! crie alors le g\u00e9n\u00e9ral Vincent aux Suisses qui bordaient\n      la route. Le cheval est tu\u00e9 et le colonel Poque re\u00e7oit une balle \u00e0 la cheville du\n      pied gauche. On le fit transporter aux communs du ch\u00e2teau [etc.]\" Louis Blanc, op.\n      cit. sous le n\u00b0 11.399, p. 428 et 429",
            "Bless\u00e9 dans la for\u00eat de Rambouillet, le 3 Ao\u00fbt Mil huit cent trente.  Panneau de deux\n      images superpos\u00e9es : en haut, Beauvais Poque couch\u00e9, de tr. q. \u00e0 dr. (on ne voit que\n      sa t\u00eate, coiff\u00e9e d'un madras). Au-dessous, les grenadiers de la garde ex\u00e9cutant l'ordre\n      du g\u00e9n\u00e9ral Vincent et tirant sur Poque \u00e0 cheval et les bras crois\u00e9s, dans la for\u00eat\n      de Rambouillet. Cette seconde image est sign\u00e9e, vers la g., du monogramme C. B. Sous\n      la composition, \u00e0 dr. : \"Lith. de Fonrouge.\". Au bas :  Dessin Lithographi\u00e9 d'apr\u00e8s\n      nature, le 11 Septembre 1830 par Ch. Bazin"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "De Vinck, 11408"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bazin, Charles (1802-1859). Dessinateur du mod\u00e8le\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Collection de Vinck. Un si\u00e8cle d'histoire de France par l'estampe, 1770-1870.\n         Vol. 90 (pi\u00e8ces 11399-11564), Monarchie de Juillet]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41517653",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "District de la r\u00e9gion parisienne. Service d'\u00e9quipement\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Plan directeur d'urbanisme intercommunal int\u00e9ressant la totalit\u00e9 des communes de....\n      65, Auffargis, La Boissi\u00e8re-\u00c9cole, Les Br\u00e9viaires, \u00c9mance, Les Essarts-le-Roi, Gambaiseuil,\n      Gazeran, Hermeray, Mittainville, Orcemont, Orphin, Le Perray-en-Yvelines, Poigny-la-For\u00eat,\n      Raizeux, Rambouillet, Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines, Saint-Hilarion, Vieille-\u00c9glise-en-Yvelines\n      (Yvelines): arr\u00eat\u00e9 du 9 ao\u00fbt 1967 [Texte imprim\u00e9] / Minist\u00e8re de l'\u00e9quipement et du\n      logement ; Pr\u00e9fecture de la R\u00e9gion parisienne, Service r\u00e9gional de l'\u00e9quipement"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "Plan directeur d'urbanisme intercommunal int\u00e9ressant la totalit\u00e9 des communes de...\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Service r\u00e9gional de l'\u00e9quipement, 1971"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "[2] fasc. ; 32 cm + [7] cartes (au 1:20 000)"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(Br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35451347",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers la carte postale.\n      [Tome XVIII], La vall\u00e9e de l'Yvette [Texte imprim\u00e9] : Fourcherolles, Dampierre, Saint-Forget,\n      Le Mesnil-Sevin, Chevreuse, Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse, Courcelle, et un chapitre sp\u00e9cial\n      en couleurs de Dampierre \u00e0 Gif / par Fran\u00e7ois G. Roche"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans (BP 23239, 72003 Cedex 1) : \u00c9d. l'Arbre aux papiers, impr. 2008"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "72-Le Mans : Impr. l'Arbre aux papiers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (208 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-9514832-7-9 (br.) : 44 EUR",
            "EAN 9782951483279"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41443368",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Tillon, Laurent\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "\u00catre un ch\u00eane [Texte imprim\u00e9] : sous l'\u00e9corce de Quercus / Laurent Tillon"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Arles : Actes Sud, DL 2021"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "61-Lonrai : Normandie roto impr."
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (315 p.) : ill. ; 22 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Mondes sauvages"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "\"Mondes sauvages\"\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 305-312"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Ch\u00eane sessile -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie des for\u00eats -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "582.160 9443 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-330-14495-1 (br.) : 22 EUR",
            "EAN 9782330144951"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46710087",
            ""
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "Que diraient les arbres si on les \u00e9coutait ? A la suite de son premier livre Et si\n      on \u00e9coutait la nature ? (Payot), Laurent Tillon s'attache aujourd'hui \u00e0 raconter l'histoire\n      d'un ch\u00eane p\u00e9doncul\u00e9 bien particulier de la for\u00eat de Rambouillet. Alliant une sensibilit\u00e9\n      naturaliste d\u00e9velopp\u00e9e depuis l'adolescence aux d\u00e9couvertes scientifiques les plus\n      r\u00e9centes, l'auteur est pour la premi\u00e8re fois en mesure de r\u00e9aliser la biographie de\n      cet arbre majestueux en pleine force de l'\u00e2ge. A travers la vie pleine de suspense\n      et de rebondissements de ce ch\u00eane, c'est l'occasion de brosser, avec tendresse et\n      humour, les portraits \u00e9tonnants de toute une galerie d'\u00eatres qui interagissent avec\n      lui, du champignon invisible (mais n\u00e9anmoins indispensable) au cerf et au loup en\n      passant par le capricorne, le mulot et bien d'autres encore. Bien qu'en apparence\n      parfaitement immobile, Quercus tisse des liens ind\u00e9fectibles avec tous les habitants\n      de la for\u00eat. Pr\u00e9dation bien s\u00fbr, mais surtout coop\u00e9ration et alliances \u00e0 tous les\n      \u00e9tages, du sous-sol \u00e0 la canop\u00e9e. Ayant dress\u00e9 ses premi\u00e8res feuilles quelques d\u00e9cennies\n      avant la R\u00e9volution fran\u00e7aise, dans un paysage de lande arbor\u00e9e difficilement imaginable\n      aujourd'hui, Quercus raconte aussi un volet de l'histoire tumultueuse des hommes \u00e0\n      travers leurs relations complexes et ambig\u00fces aux arbres. De la for\u00eat royale vou\u00e9e\n      au seul divertissement de la cour jusqu'au souci du v\u00e9g\u00e9tal qui irrigue maintenant\n      des pans entiers de la soci\u00e9t\u00e9, Laurent Tillon \u00e9voque avec empathie l'\u00e9mergence et\n      l'\u00e9volution de la sensibilit\u00e9 au vivant. [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 1"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b047'47\" - E 2\u00b09'23\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2002"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 56 x 73 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie M 762 : WGS 84 : carte de France - 1:50 000 ; 2215"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Quentin-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gif-sur-Yvette (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Trappes (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Limours (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Est\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Essonne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Essonne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40871582",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 1"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b026'11\" - E 1\u00b047'47\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2001"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 56 x 73 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie M 762 : WGS 84 : carte de France - 1:50 000 ; 2115"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Date du fond cartographique : 1996",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9pernon (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Boissiere-\u00c9cole (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Germainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gazeran (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40871124",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chartres Nord-Est [Document cartographique] : zone nord"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b029' - E 1\u00b053' / N 48\u00b046' - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "Projection Lambert I"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "France. Service g\u00e9ographique de l'arm\u00e9e). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte ; 53 X 75 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Carte d'Etat-Major au 1:80 000 ; 64.10"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Carte type 1889 r\u00e9vis\u00e9e en 1903. - 1932 d'apr\u00e8s la d\u00e9clinaison magn\u00e9tique. - Carroyage\n      kilom\u00e9trique. - Porte le cachet de \"Caffin, libraire, agent direct du Service g\u00e9ographique\n      de l'arm\u00e9e\""
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Cartes militaires\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Chartres (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40845767",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Direction de l'espace rural et de la for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les jardins familiaux [Texte imprim\u00e9] : des espaces \u00e0 cultiver / Bergerie nationale\n      ; pour la Direction de l'espace rural et de la for\u00eat du Minist\u00e8re de l'agriculture\n      ; [sous la dir. de Jacques Bourdreux]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, 1997"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "91-Champcueil : Impr. AJ communication"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "Non pagin\u00e9 [30] p. : ill., couv. ill. en coul. ; 32 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr., 2 p."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bourdreux, Jacques. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Jardins familiaux -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-01-2 (sous pochette) : 40 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36962814",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "28/10/31, Rambouillet, chasse pr\u00e9sidentielle, Gaiffier d'Hestroy [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158890"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Gaiffier d'Hestroy, Edmond de (1866-1935)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158890 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096362",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "L'Yvette et l'Yveline"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "L'Yvette et l'Yveline [Texte imprim\u00e9] : revue guide de Rambouillet et de ses environs"
        ],
        "majTitre": [
            "Mise(s) \u00e0 jour du titre\u00a0:",
            "L'Yvette et l'Yveline : revue r\u00e9gionaliste, artistique, litt\u00e9raire et historique de\n      la for\u00eat de Rambouillet / r\u00e9dacteur en chef Alfred Douchin fils"
        ],
        "numerotation": [
            "Num\u00e9rotation\u00a0:",
            "N\u00b0 1 (mars 1906)-?",
            "n\u00b0 1 (novembre 1912)-n\u00b0 6 (f\u00e9vrier 1914)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Impr. de L'Ind\u00e9pendant, 1906-1914"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Le sous-titre varie. - La couv. porte aussi : \"Revue r\u00e9gionaliste de la for\u00eat de Rambouillet,\n      de Monfort-l'Amaury, de Dourdan et de la Vall\u00e9e de Chevreuse\""
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "8\u00b0 puis fol."
        ],
        "autreFormeTitre": [
            "Autre(s) forme(s) du titre\u00a0:",
            "- Titre de couverture : Revue r\u00e9gionaliste de la for\u00eat de Rambouillet, de Monfort-l'Amaury,\n      de Dourdan et de la Vall\u00e9e de Chevreuse"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "914.436 60481 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0G\u00e9ographie - France - Yvelines - Voyages - 1870-1945\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 2803-3027 = L'Yvette et l'Yveline",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/2803-3027"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF32894244",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] / [r\u00e9alis\u00e9 et publ. par l']Office\n      national des for\u00eats ; [cartographie Institut g\u00e9ographique national]"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b046' - E 1\u00b052' / N 48\u00b047' - N 48\u00b043'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : ONF, 1994"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Office national des for\u00eats (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte d\u00e9pl. dans guide (non pagin\u00e9 [40] p. ) : en coul., ill. en coul., couv. ill.\n      en coul.  ; 24 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Les parcours VTT \u00e9vasion : \u00cele-de-France ; 4"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Les parcours VTT \u00e9vasion\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Publicit\u00e9 pour les cartes IGN Top 25 et Top 250. - Fond IGN Top 25, 2215 OT"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-904-38452-9 (br. ) : 35 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40646286",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la r\u00e9gion de Rambouillet et de sa for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "Pays d'Yvelines, de Hurepoix et de Beauce"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Pays d'Yvelines, de Hurepoix et de Beauce [Texte imprim\u00e9] / Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la\n      r\u00e9gion de Rambouillet et de sa for\u00eat"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet ([BP 1, 78511 Cedex]) : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la r\u00e9gion de Rambouillet et\n      de sa for\u00eat, 1961-[200?]"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Dernier n\u00b0 re\u00e7u au titre du d\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal : n\u00b0 43(2002,oct./d\u00e9c.)"
        ],
        "period": [
            "P\u00e9riodicit\u00e9\u00a0:",
            "Annuel"
        ],
        "titreLiaison": [
            "Titre(s) en liaison\u00a0:",
            "- A comme suppl\u00e9ment(s)\u00a0:\u00a0La Lettre de Sylvie = ISSN 0992-4019",
            "La Lettre de Sylvie = ISSN 0992-4019"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "944.366 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0Histoire - France - Yvelines\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 0479-7329 = Pays d'Yvelines, de Hurepoix et de Beauce. - ISSN 0992-4175 (annul\u00e9)",
            "ISSN-L 0479-7329",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/0479-7329"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34412267",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Pointereau, Sylvain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national des for\u00eats (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Institut d'am\u00e9nagement et d'urbanisme de la r\u00e9gion d'\u00cele-de-France. D\u00e9partement Environnement\n         urbain et rural\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelles possibilit\u00e9s de la t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection par satellite en r\u00e9gion d'Ile-de-France\n      : le Thematic Mapper [Texte imprim\u00e9] : 1re application : contributions \u00e0 l'am\u00e9nagement\n      d'un massif forestier, Rambouillet (Bois des Yvelines) / Institut d'am\u00e9nagement et\n      d'urbanisme de la r\u00e9gion d'Ile-de-France, Division Environnement Urbain et Rural ;\n      dir. d'\u00e9tudes Raymond Delavigne, Jean-Paul Widmer ; Office National des For\u00eats ; \u00e9tude\n      r\u00e9alis\u00e9e par Sylvain Pointereau, ..."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IAURIF ; Rambouillet (3 rue de la Motte, 78210) : O.N.F., 1985"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "121 p. : ill. en coul. ; couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Titre de couv. : \" Contribution de la t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection par satellite \u00e0 l'am\u00e9nagement\n      d'un massif forestier : Rambouillet \". - R\u00e9sum\u00e9"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Widmer, Jean-Paul (1945-....). Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Delavigne, Raymond. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "LANDSAT (satellites de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Foresterie -- T\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "\u00c9tudes de cas\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-7371-0041-0 (Br. : 155 F.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34889619",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse Uz\u00e8s, Rambouillet, avril 1908, au bord de l'\u00e9tang [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[20] avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 771"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cavaliers\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chiens de chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cerfs -- Chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Etangs -- France -- RambouilletYvelines / France)",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450544",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Cr\u00e9er une ferme p\u00e9dagogique [Texte imprim\u00e9] : de l'id\u00e9e \u00e0 la r\u00e9alisation / Julia de\n      Caffarelli, Marie-Sylvie Coquillaud, Vincent Daniel... [et al.] ; [publi\u00e9 par la Bergerie\n      nationale]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "2e \u00e9d."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., DL 2007"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "Paris : Impr. Jouve"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (281 p.) : couv. ill. en coul. ; 24 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "R\u00e9f\u00e9rences"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "R\u00e9f\u00e9rences (Dijon)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 247-264. Webliogr. p. 265-278"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Fermes p\u00e9dagogiques -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Guides pratiques\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "630.710 44 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-84444-590-2 (br.) : 24 EUR",
            "EAN 9782844445902"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41092426",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Tai\u00e9e, Alfred (1820-1880). Graveur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet. Etang de la Tour [Image fixe] : [estampe]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, [1872]"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Cadart, Alfred (1828-1875 ; \u00e9diteur)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "impFab": [
            "Imprimeur / Fabricant\u00a0:",
            "Cadart, Alfred (1828-1875 ; \u00e9diteur)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : eau-forte"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Po\u00ebme anonyme sous la gravure : \"Le Renouveau\""
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Cour amoureuse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Printemps\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (France) -- Etang de la Tour"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Paysages -- 19e si\u00e8cle"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40271253",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Vers l'agriculture durable [Texte imprim\u00e9] / [Minist\u00e8re de l'agriculture et de la\n      p\u00eache, Bergerie nationale de Rambouillet] ; [r\u00e9d. par] Brigitte Briel, Lionel Vilain"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., 1999"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "77-Courtry : Impr. SAGIM"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "143 p. : couv. ill. en coul. ; 24 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En appendice, choix de documents. - Bibliogr. p. 137-143"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Briel, Brigitte. R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Vilain, Lionel. R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture durable -- Europe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agriculture durable -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie agricole -- Europe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie agricole -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Politique agricole -- Aspect environnemental -- Europe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Politique agricole -- Aspect environnemental -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-84444-056-8 (br.) : 104 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37038739",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : P[arc] N[aturel] R[\u00e9gional] de la\n      Haute-Vall\u00e9e de Chevreuse / r\u00e9alis\u00e9 avec la collab. de l'Office national des for\u00eats\n      ; Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 3"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'41\" - E 2\u00b05'37\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b035'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2002"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 96 x 132 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : une carte, un site ; 2215 OT"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Quadrillage kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Carte r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des donn\u00e9es num\u00e9riques\n      de la base de donn\u00e9es topographiques. - Au v\u00b0 : texte de pr\u00e9sentation des for\u00eats",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maurepas (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coigni\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auffargis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Port Royal, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40858782",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900 [Texte imprim\u00e9] / par Fran\u00e7ois G. Roche"
        ],
        "majTitre": [
            "Mise(s) \u00e0 jour du titre\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900 \u00e0 travers les cartes postales",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers les cartes postales"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : ELPE, 1985-"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "A partir de 1992, la publication porte le titre : \"La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\n      \u00e0 travers les cartes postales\". A partir de 2003, elle porte le titre : \"La vall\u00e9e\n      de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers les cartes postales\"",
            "Variante(s) de l'adresse\u00a0:\u00a0Paris : IDC, 1988-",
            "Variante(s) de l'adresse\u00a0:\u00a0Le Mans : l'Arbre aux papiers, 2003-"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(Rel. ou br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34313966",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Girard, E.  (19..-....). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants [Document cartographique]\n      / dress\u00e9e... par E. Girard,..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Girard et Barr\u00e8re, 1946"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Girard et Barr\u00e8re (Paris). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 79 x 62 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En marge : For\u00eat domaniale de Rambouillet. Historique... G\u00e9ographie..."
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715069",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Girard, E.  (19..-....). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants [Document cartographique]\n      / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger inspecteur des Eaux et for\u00eats par E. Girard..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Forest, [1925]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 79 x 63 cm"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Forest, Joseph (1865-19..). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40737493",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "9-11-30, le comte Clary [\u00e0 la chasse \u00e0 tir] [Image fixe] : [photographie de presse]\n      / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "9 novembre 1930"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Article paru dans Excelsior du 10 novembre 1930, p. 6"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 150284"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Clary, Justinien (1860-1933)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1930"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "150284 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46928186",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Fossey, Didier (1954-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Artifices [Texte imprim\u00e9] : polar / Didier Fossey"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Garanci\u00e8res] : Flamant noir, DL 2018"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (384 p.) ; 22 cm"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 979-10-93363-45-5 (br.) : 19,50 EUR",
            "EAN 9791093363455"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45565049",
            ""
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "AVRIL 2013 H\u00f4pital psychiatrique de Cadillac. Apre`s trois anne\u00b4es d'internement,\n      un tueur en se\u00b4rie est autorise\u00b4 a` quitter sa cellule, sous haute surveillance, pour\n      des sorties re\u00b4gulie`res dans le parc\u2026 DEUX ANS PLUS TARD For\u00eat de Rambouillet. Un\n      corps est retrouve\u00b4 ligote\u00b4 a` un arbre, sauvagement mutile\u00b4 par des feux d'artifices.\n      La violence du crime est sans pre\u00b4ce\u00b4dent. L'enque^te est confie\u00b4e a` Boris Le Guenn,\n      commandant au 36 quai des Orfe`vres. Une experte en explosifs vient l'e\u00b4pauler dans\n      cette affaire. Tandis que d'autres meurtres se succe`dent sur le me^me mode ope\u00b4ratoire,\n      un inconnu s'introduit au domicile du commandant Le Guenn et se met a` le harceler\n      par te\u00b4le\u00b4phone. Il semble en savoir long sur lui... Qui peut bien lui en vouloir\n      ? Et si le passe\u00b4 de chacun e\u00b4tait un premier indice...? [source \u00e9diteur]"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Musique not\u00e9e : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Cantin, J.. Compositeur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Clair de lune"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : \u00e9ditions musicales Buffet-Crampon, [1938]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-fol., 62 p."
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Trompe de chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "M\u00e9thodes (musique)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Trompe de chasse, Musique de\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "cotage": [
            "Cotage B. C. 34531"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42890527",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [66]  _________________________",
            "Localisation\u00a0:",
            "p. 61",
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Cantin, J.. Compositeur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Clair de lune",
            "Note(s)\u00a0:",
            "Fanfare avec radouci. - 3 trompes. - Fanfare d'animaux"
        ],
        "localisation": [
            "Localisation\u00a0:",
            "p. 61"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Fanfare avec radouci. - 3 trompes. - Fanfare d'animaux"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Girault. Compositeur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, groupe de gardes forestiers [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79218"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Gardes forestiers -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246611",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "28/10/31, Rambouillet, chasse pr\u00e9sidentielle, Flandin [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158892"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Flandin, Pierre-\u00c9tienne (1889-1958)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158892 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096388",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, la meute avant la cur\u00e9e [Image fixe]\n      : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 776"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chiens de chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Veneurs -- Chasse",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450562",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "2/12/31, chasse pr\u00e9sidentielle \u00e0 Rambouillet [M. Maginot] [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "2 d\u00e9cembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159634"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Maginot, Andr\u00e9 (1877-1932)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159634 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47105480",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : tableau\n      de chasse, M. Lebrun et ses invit\u00e9s [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence\n      Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4785"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4785 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601666",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet-tourisme. Organe officiel du Syndicat d'initiative de la for\u00eat de Rambouillet\n      [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "numerotation": [
            "Num\u00e9rotation\u00a0:",
            "mars 1926 [I, n\u00b0 1]-[...]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : [s.n.?]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-4"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Syndicat d'initiative de la for\u00eat de Rambouillet\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF32847806",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, groupe du corps diplomatique [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79215"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Diplomates\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246596",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, 28/10/31, chasse pr\u00e9sidentielle [Image fixe] : [photographie de presse]\n      / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158884"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158884 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096189",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "L'enseignement agricole en marche vers le d\u00e9veloppement durable [Texte imprim\u00e9] :\n      formation et \u00e9ducation, actions quotidiennes, projets d'\u00e9tablissement / ouvrage collectif\n      ; [publi\u00e9 par le Minist\u00e8re de l'agriculture et de la p\u00eache, Direction g\u00e9n\u00e9rale de\n      l'enseignement et de la recherche ; la Bergerie nationale de Rambouillet] ; [auteurs,\n      Claire Abel-Coindoz, Evelyne Cognet, H\u00e9lo\u00efse Deffobis, et al.] ; [coordination, Catherine\n      Laidin]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9d. Educagri, DL 2007"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "Paris : Impr. Jouve"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (285 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. en coul. ; 27 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Approches"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Approches (Dijon)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte en plus : \"guide pratique\". - En appendice, choix de documents. - Bibliogr.\n      p. 271-280"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Laidin, Catherine. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et de la recherche. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Enseignement agricole -- France -- 1990-2020\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9ducation au d\u00e9veloppement durable -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "630.710 44 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-84444-517-9 (br.) : 20 EUR",
            "EAN 9782844445179"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41044941",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image anim\u00e9e : vid\u00e9o"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Dans les coulisses de \"Pourvu qu'elles soient douces : reportage sur le tournage du\n         clip (25 min)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Polygram music video [\u00e9d.] ; Antony : Polygram vid\u00e9o [distrib.], 1988 (Cop)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Polygram music video. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Polygram vid\u00e9o. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "producteur": [
            "Producteur(s)\u00a0:",
            "Toutankhamon. Producteur de vid\u00e9ogrammes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Polydor SA (jusqu'en mai 85). Producteur de vid\u00e9ogrammes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Polygram SA. Producteur de vid\u00e9ogrammes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 cass. video 1/2 pouce VHS (56 min) : coul., SECAM"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Copyright : Polygram"
        ],
        "enreg": [
            "Tournage\u00a0:",
            "(France) For\u00eat de Rambouillet"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Boutonnat, Laurent (1961-....). R\u00e9alisateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Hanss, Fran\u00e7ois. R\u00e9alisateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "autreInterp": [
            "Interpr\u00e8te(s)\u00a0:",
            "Tellier, Sophie. Acteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Lagache, Frederic. Acteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Farmer, Myl\u00e8ne (1961-....). Acteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Zouc (1950-....). Acteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "collaborateur": [
            "Collaborateur(s) technico-artistique(s)\u00a0:",
            "Lambert, Stephane (19..-.... ; chef op\u00e9rateur). Directeur de la photographie\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Sauvaire, Jean-Pierre. Directeur de la photographie\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "vid\u00e9omusique"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Polygram music vid\u00e9o 04174222 (Bo\u00eete) : PY 705"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Polygram music vid\u00e9o\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Polygram music vid\u00e9o\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38162864",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [4]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Dans les coulisses de \"Pourvu qu'elles soient douces : reportage sur le tournage du\n         clip (25 min)"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "2/12/31, chasse \u00e0 Rambouillet, M. Maginot [\u00e0 d.] [Image fixe] : [photographie de presse]\n      / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "2 d\u00e9cembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159629"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Maginot, Andr\u00e9 (1877-1932)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159629 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47105414",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "Lettre d'information (Bergerie nationale, D\u00e9partement 3DFI)"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Lettre d'information [Texte imprim\u00e9] / Bergerie nationale, D\u00e9partement 3DFI ; [directeur\n      de la publication B. Gaillot]"
        ],
        "numerotation": [
            "Num\u00e9rotation\u00a0:",
            "N\u00b0 0 (juillet 2011)-n\u00b0 2 (f\u00e9vrier 2013)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (Parc du Ch\u00e2teau, CS 40609 ; 78514 Cedex) : Bergerie nationale, 2011-2013"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "3DFI = D\u00e9veloppement durable des territoires, d\u00e9veloppement durable et activit\u00e9s \u00e9conomiques,\n      d\u00e9veloppement durable et \u00e9ducation, formation, innovation"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "n\u00b0 ; 30 cm"
        ],
        "period": [
            "P\u00e9riodicit\u00e9\u00a0:",
            "Irr\u00e9gulier"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "630.710 44 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0Agronomie, agriculture et techniques connexes - Enseignement - France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 2266-9779 = Lettre d'information (Bergerie nationale, D\u00e9partement 3DFI)",
            "ISSN-L 2266-9779",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/2266-9779"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF43589081",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Espace Rambouillet\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Sur la piste de l'Espace Rambouillet [Texte imprim\u00e9] : aide p\u00e9dagogique \u00e0 l'usage\n      des enseignants et animateurs de groupe / [Espace Rambouillet]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : Office national des for\u00eats, 2001"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "78-Voisins-le-Bretonneux : Impr. nouvelle approche"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "72 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 21 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux des for\u00eats -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de nature -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-84207-220-0 (br.) : 27 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38874164",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Agriculture et for\u00eat en zones p\u00e9riurbaines [Texte imprim\u00e9] : constats et perspectives\n      : actes de la rencontre de la Bergerie nationale de Rambouillet des 22 et 23 f\u00e9vrier\n      1996 / sous la dir. de Jacques Bourdreux"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, [1996]"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "91-Champcueil : Impr. AJCommunication"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "102 p. : ill. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "1996 d'apr\u00e8s la d\u00e9claration de d\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bourdreux, Jacques. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture urbaine -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "For\u00eats p\u00e9riurbaines -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "P\u00e9riurbanisation -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sol, Utilisation agricole du -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Actes de congr\u00e8s\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(Br.) : 120 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36967669",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Villet, J\u00e9r\u00e9mie. Illustrateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Premi\u00e8re neige [Texte imprim\u00e9] / [photographies de] J\u00e9r\u00e9mie Villet"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Vanves : Ch\u00eane, DL 2020"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "38-Bresson : Impr. Manufacture d'histoires Deux-ponts"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (120 p.) : ill. en coul. ; 28 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Neige\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Animaux sauvages\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Animaux des r\u00e9gions polaires\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Photographies\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "779.321 758 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-8123-2085-9 (rel.) : 40 EUR",
            "EAN 9782812320859"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46652017",
            ""
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "Depuis tout jeune, J\u00e9r\u00e9mie Villet est un chasseur d'image in\u00e9dite de la nature. C'est\n      dans la for\u00eat de Rambouillet qu'il fait ses premi\u00e8res armes et enfin autour du monde,\n      en plein hiver, dans la neige qu'il r\u00e9alise ses plus belles photos.Publi\u00e9 pour la\n      premi\u00e8re fois en auto-\u00e9dition, ce livre en tirage limit\u00e9 est tout aussi po\u00e9tique que\n      magnifique.Chaque photographie nous donne la sensation d'\u00eatre dans la neige avec ces\n      animaux. A travers ses photos, J\u00e9r\u00e9mie Villet aime exposer la r\u00e9alit\u00e9 paradoxale de\n      la nature, un \"m\u00e9lange de beaut\u00e9 absolue et accueillante\" et de \"force hostile puissante\".\n      [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Transformer et vendre des produits fermiers, un avenir [Texte imprim\u00e9] : actes du\n      colloque de Rambouillet, 12-13 d\u00e9cembre 1989 / [organis\u00e9 par le] Minist\u00e8re de l'Agriculture\n      et de la For\u00eat, DGER [Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et de la recherche], ENITA\n      [Ecole nationale d'ing\u00e9nieurs des travaux agricoles] de Clermont-Ferrand, GRET [Groupe\n      de recherche et d'\u00e9changes technologiques]... [et al.] ; sous la dir. de Isabelle\n      Gattegno,..."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : \u00c9d. du GRET, 1990"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "46-Cahors : Impr. Tardy Quercy"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "333 p. : ill. ; 21 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Index"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Gattegno, Isabelle. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et de la recherche. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Produits agricoles -- Commercialisation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Actes de congr\u00e8s\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-86844-035-5 (br.) : 149 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35316152",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Langlum\u00e9. Lithographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "\"Jeunes et vieux Lapins, nous sommes libres, Vivent les bons enfants !\" s'exclament\n      cerfs et lapins de garenne en dansant autour du drapeau tricolore plant\u00e9 en for\u00eat\n      de Rambouillet, tandis que leur ennemi Charles X abandonne la \"route de Chartres\"\n      [Image fixe] : [estampe]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Chez Langlum\u00e9, d\u00e9p\u00f4t de Lith., rue des Beaux Arts N\u00b0 3"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : lithographie colori\u00e9e ; 18 x 25 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Sous le tr. c., \u00e0 dr. : \"Lith. de Langlum\u00e9.\". - Des \u00e9pr. en noir et colori\u00e9e dans\n      les recueils Qb 1 (3 ao\u00fbt 1830) et Tf 57, pet. in-fol., fol. 117. D\u00e9p\u00f4t le 16 ao\u00fbt"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "De Vinck, 11446"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Collection de Vinck. Un si\u00e8cle d'histoire de France par l'estampe, 1770-1870.\n         Vol. 90 (pi\u00e8ces 11399-11564), Monarchie de Juillet]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41517691",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Syndicat d'initiative (Rambouillet). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : Ile-de-France / carte \u00e9dit\u00e9e et\n      offerte par le Syndicat d'initiative de Rambouillet"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "[1:70 400]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Syndicat d'initiative, [19..]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 plan : en coul. ; pli\u00e9 22 x 10 cm, d\u00e9pli\u00e9 33 x 41 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Au r\u00b0 : publicit\u00e9s. - Au r\u00b0 : illustration. - Orient\u00e9 nord \u00e0 l'ouest. - Annotation\n      manuscrite"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Plan terrier ou domanial"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42489363",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Marois, Klara (2007-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Enfiler la peau d'un loup [Texte imprim\u00e9] / Klara Marois"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Lyon : \u00c9ditions Baudelaire, 2021"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (77 p.) ; 21 cm"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 979-10-203-3844-0 (br.) : 10,50 EUR",
            "EAN 9791020338440"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46715644",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers jeunesse"
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "Elias est n\u00e9 avec une d\u00e9formation au visage. Il vit seul avec sa m\u00e8re et n'a jamais\n      connu son p\u00e8re. Il a 11 ans lorsqu'il fait sa rentr\u00e9e au coll\u00e8ge. Malheureusement,\n      dans sa classe de sixi\u00e8me, il devient vite victime de harc\u00e8lement et d'une injustice\n      bas\u00e9e sur un mensonge. Pour cette raison, il se sent contraint de s'\u00e9chapper et de\n      quitter sa ville natale de Rambouillet. Il fugue dans une grande for\u00eat o\u00f9 il rencontre\n      une louve accompagn\u00e9e de sa meute. Entre eux se tissent des liens quasi familiaux.\n      Sa fuite le projette dans une nouvelle vie pleine de dangers, de rencontres et de\n      p\u00e9rip\u00e9ties. Mais il se rend rapidement compte, malgr\u00e9 les difficult\u00e9s rencontr\u00e9es,\n      que le monde sauvage n'est pas forc\u00e9ment l\u00e0 o\u00f9 on l'attend. Klara Marois est n\u00e9e en\n      2007 \u00e0 Paris. Elle est Fran\u00e7aise par son p\u00e8re et Su\u00e9doise par sa m\u00e8re. Elle habite\n      en France o\u00f9 elle est actuellement en classe de quatri\u00e8me, mais elle rejoint r\u00e9guli\u00e8rement\n      la Su\u00e8de pour les vacances. Elle a toujours aim\u00e9 inventer des histoires. Un beau jour\n      de 2018, elle a eu l'id\u00e9e enthousiasmante d'\u00e9crire ce premier roman. [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi - \u00c9pernon [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 5"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b026'16\" - E 1\u00b044'21\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b036'3\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1996"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 90 x 110 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2115 ouest"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Goussainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boutigny-Prouais (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Brou\u00e9 (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Villemeux-sur-Eure (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chaudon (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Germainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Charpont (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Brechamps (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Martin-de-Nigelles (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coulombs (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "N\u00e9ron (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vacheresses-les-Basses (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Ouest\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40789096",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e : audio"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; Charenton-le-Pont : distrib. Nashvert production,\n      1993 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Nashvert production. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 disque compact (60 min) : ADD, DDD"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Nature & d\u00e9couverte. Le  monde merveilleux des sons de la nature ; 4"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "(France) Vall\u00e9e de l'automne\u00a01993-06-00"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Cycle hydrologique -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Nature -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "sons naturels"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8506042 (Boite)"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "voirAussi": [
            "Voir aussi\u00a0:",
            "Autre \u00e9dition : Histoire d'une goutte d'eauChiff-Chaff NHV850046-2"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38238840",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [24]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s)"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence r\u00e9gionale de l'environnement et des nouvelles \u00e9nergies (\u00cele-de-France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "\u00c9tat des lieux des fermes p\u00e9dagogiques en \u00cele-de-France [Texte imprim\u00e9] : synth\u00e8se\n      de l'enqu\u00eate / ARENE \u00cele-de-France ; la Bergerie nationale"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : ARENE \u00cele-de-France : Bergerie nationale, 2013"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "45-Pithiviers : Impr. Pithiviers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (39 p.) : ill. et graph. en coul., couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Glossaire"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Fermes p\u00e9dagogiques -- \u00cele-de-France (France) -- 1990-2020\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "630.710 44 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-911533-09-9 (br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF43724208",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "R\u00e9gion sud-est de la for\u00eat et des environs de Rambouillet... [Document cartographique]\n      / par... L. Leddet ; ,... F. Merlet, ,..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : A. Giffault, 1899"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle ; 49 x 68 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Avec, en marge, l'itin\u00e9raire de Paris \u00e0 Rambouillet praticable au cycle et \u00e0 l'automobile"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Leddet, L.  (18..-19.. ). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Merlet, F. . Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715065",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "FORET DE RAMBOUILLET 2215 OT [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "IGN"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "SERIE BLEUE"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37733214",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Maillard, J.\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les Yvelines, histoire de Rambouillet, de son ch\u00e2teau et des lieux remarquables de\n      sa for\u00eat... par J. Maillard,... [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : A. Picard, 1891"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 , 260 p., fig. et pl."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF30861162",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Sons : audio"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s) / F. Deroussen, collecteur"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; St Ouen l'Aumone : distrib. EMI music France,\n      1995 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "EMI music France. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 disque compact (60 min 16 s) : ADD, DDD"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Le monde merveilleux des sons de la Nature"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice / Deroussen, F."
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "bruitage, fonds sonore"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "EAN 0724347408328"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8506042 (bo\u00eete) : PM 555"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38316432",
            ""
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [24]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s) / F. Deroussen, collecteur",
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1993-06-00",
            "(France) Vall\u00e9e de l'Automne, Somme"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "L'essentiel du fleuriste [Texte imprim\u00e9] : sp\u00e9cial fleur coup\u00e9e"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Groupe J, 2005"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "34 p. : ill. en coul., couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Hors-s\u00e9rie de : \"Fleuristerie\", ISSN 1631-2864, avril 2005"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Fleurs coup\u00e9es -- Industrie et commerce -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "381.415 9 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(Br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF39973190",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : Parc naturel r\u00e9gional de la Haute\n      Vall\u00e9e de Chevreuse / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 2"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'46\" - E 2\u00b05'41\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b034'58\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1995"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 132 x 92 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : une carte, un site ; 2215 OT"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maurepas (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coigni\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auffargis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40858231",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : P[arc] N[aturel] R[\u00e9gional] de la\n      Haute-Vall\u00e9e de Chevreuse / r\u00e9alis\u00e9 et \u00e9dit\u00e9 par l'Institut national de l'information\n      g\u00e9ographique et foresti\u00e8re ; [avec la collaboration de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de\n      randonn\u00e9e p\u00e9destre et de l'Office national des for\u00eats]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 1"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'41\" - E 2\u00b05'37\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b034'55\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2013"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle r\u00b0-v\u00b0 : en coul. ; 49 x 132 cm, pli\u00e9e 25 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : r\u00e9sistante ; 2215 OTR"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage. - Quadrillage\n      kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Carte r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des donn\u00e9es num\u00e9riques du R\u00e9f\u00e9rentiel\n      \u00e0 Grande \u00c9chelle. - Trac\u00e9s des itin\u00e9raires de randonn\u00e9e et de promenade GR, GR Pays,\n      PR effectu\u00e9s par la FFRP. - L\u00e9gende en fran\u00e7ais et en anglais. - Carte sur papier\n      r\u00e9sistant et plastifi\u00e9"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maurepas (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coigni\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auffargis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Port Royal, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7585-2948-4",
            "EAN 9782758529484"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF43563240",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,le 1er piqueur dela duchesse d'Uz\u00e8s\n      [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 781"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450566",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "9-11-30, le prince Nicolas [de Roumanie \u00e0 la chasse \u00e0 tir] [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "9 novembre 1930"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Article paru dans Excelsior du 10 novembre 1930, p. 6"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 150286"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Nicolas (1903-1978 ; prince de Roumanie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1930"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "150286 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46928193",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Chamina (France). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Versailles - Chevreuse - Rambouillet [Document cartographique] : Yvelines : 20 balades\n      exceptionnelles, dont 14 accessibles en train, RER ou bus au d\u00e9part de Paris / [r\u00e9alis\u00e9\n      et publi\u00e9 par] Chamina ; [cartographie Institut g\u00e9ographique national]"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b049' - E 2\u00b012' / N 48\u00b054' - N 48\u00b038'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Clermont-Ferrand : Chamina, DL 2011"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Chamina (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "25-Baume-les-Dames : Impr. IME"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 guide (47 p.) : cartes et ill. en coul., couv. ill. en coul. ; 21 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Les incontournables. Balades \u00e0 pied / Chamina"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Les Incontournables (Clermont-Ferrand)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Carte de situation. - Photogr. en coul.. - Informations touristiques"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Versailles (Yvelines, France) -- Environs -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-284466-192-0 (br.) : 9,80 EUR",
            "EAN 9782844661920"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42486112",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "28/10/31, Rambouillet, chasse pr\u00e9sidentielle, Gaiffier d'Hestroy [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158891"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Gaiffier d'Hestroy, Edmond de (1866-1935)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158891 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096379",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Centre interr\u00e9gional du nord-est. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : Parc naturel r\u00e9gional de la Haute\n      Vall\u00e9e de Chevreuse / carte r\u00e9alis\u00e9e par l'Institut g\u00e9ographique national, Centre\n      interr\u00e9gional du nord-est ; avec la collab. de l'Office national des for\u00eats ; surcharges\n      DDSIS [Direction d\u00e9partementale des services d'incendie et de secours]"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'46\" - E 2\u00b05'41\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b034'58\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1993"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Centre interr\u00e9gional du nord-est). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "producteur": [
            "Producteur(s)\u00a0:",
            "Yvelines. Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours). Commanditaire de la publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte : en coul.  ; 95 x 130 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Ellipso\u00efde de Clarke 1880. - Surcharges en violet : quadrillage kilom\u00e9trique type\n      DFCI. - L\u00e9gende en fran\u00e7ais et anglais. - Fond topographique IGN \u00e0 1:25 000 Top 25\n      feuille 2215 OT"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Pr\u00e9vention\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Incendies\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Incendies -- Pr\u00e9vention"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40578623",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Derniers momens du Duc de Berry : [estampe]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "A Paris, chez Papy Descabane, Rue Sainte-Marguerite, N\u00b0 37. 1822"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : aquatinte et pointill\u00e9 ; 15,4 x 10,4 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Dans la marge sup., \u00e0 g. : \u00abPl. 12\u00bb, \u00e0 dr. \"pag. 61\". - En marge, 3 lignes : \u00abLes\n         derniers moments de M.gr le Duc de Berry offrirent le plus sublime mod\u00e8le de cl\u00e9mence\n         et de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. [Etc.]\u00bb",
            ". - Sous le tr. c. Lordon del. Hocquart j.e sc."
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "De Vinck, 10626 (14)"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Berry, Charles Ferdinand de Bourbon (1778-1820 ; duc de)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "voirAussi": [
            "Voir aussi\u00a0:",
            "Ressource dans une autre cat\u00e9gorie technique : Le Duc de Berry ou Vertus et belles actions d'un\n         Bourbon [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Collection de Vinck. Un si\u00e8cle d'histoire de France par l'estampe, 1770-1870.\n         Vol. 82 (pi\u00e8ces 10542-10659), Restauration et Cent-Jours]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41516848",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [12]  _________________________",
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Hocquart (je). Graveur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Derniers momens du Duc de Berry : [estampe]",
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : aquatinte et pointill\u00e9 ; 15,4 x 10,4 cm",
            "Note(s)\u00a0:",
            "Dans la marge sup., \u00e0 g. : \u00abPl. 12\u00bb, \u00e0 dr. \"pag. 61\". - En marge, 3 lignes : \u00abLes\n         derniers moments de M.gr le Duc de Berry offrirent le plus sublime mod\u00e8le de cl\u00e9mence\n         et de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. [Etc.]\u00bb",
            ". - Sous le tr. c. Lordon del. Hocquart j.e sc.",
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "De Vinck, 10626 (14)",
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Lordon. Dessinateur du mod\u00e8le\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Hocquart (je). Graveur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Lordon. Dessinateur du mod\u00e8le\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Chastillon, Claude de (1559?-1616?). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "468. L[']admirable dessein de la porte et place de France avec ses rues commenc\u00e9e\n         a construire es marestx du temple a Paris durant le regne de Henry le Grand 4me du\n         nom Roy de France et de Navarre l[']an de grace mil six cens et dix par Claude Chastillon\n         chaalonnois [vue]"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Poinssart, Jacques\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "J. Poinssart ex[cudit], [s. d.]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "29 x 57 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Num\u00e9ro Pastoureau : [468]. - Pl. ins\u00e9r\u00e9e : [f.250]"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Villes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Ruines\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Antiquit\u00e9s\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Cour-Senlisse, Ch\u00e2teau de (Yvelines, France)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Atlas (reli\u00e9 ou broch\u00e9)"
        ],
        "voirAussi": [
            "Voir aussi\u00a0:",
            "Autre \u00e9dition : Topographie fran\u00e7oise, ou representations de plusieurs villes, bourgs,\n         chasteaux, plans, forteresses, vestiges d'antiquit\u00e9, maisons modernes et autres du\n         royaume de France. La pluspart sur les desseings de deffunct Claude Chastillon, Ing\u00e9nieur\n         du Roy",
            "Autre \u00e9dition : Topographie fran\u00e7oise ou representations de plusieurs villes, bourgs,\n         plans, chasteaux, maisons de plaisances, ruines et vestiges d'antiquitez du royaume\n         de France, dessignez par defunct Claude Chastillon & autres: et mis en lumiere par\n         Iean Boisseau, Enlumineur du Roy pour les cartes geographiques",
            "Autre \u00e9dition : Topographie francoise ou representations de plusieurs villes, bourgs,\n         chasteaux, maisons de plaisance, ruines & vestiges d'antiquitez du royaunate de France\n         designez par deffunst Claude Chastillon, et mise en lumiere par Iean Boisseau, enlumineur\n         du roy pour les cartes geographiques, demeurant en l'isle du palais, sur le quay qui\n         regarde la megisserie, \u00e0 la Fontaine de Iouvence royale pres le Pont Neuf",
            "Autre \u00e9dition : Topographie francoise ou representations de plusieurs villes, bourgs,\n         chasteaux, maisons de plaisance, ruines & vestiges d'antiquitez du royaunate de France\n         designez par deffunst Claude Chastillon, et mise en lumiere par Iean Boisseau, enlumineur\n         du roy pour les cartes geographiques, demeurant en l'isle du palais, sur le quay qui\n         regarde la megisserie, \u00e0 la Fontaine de Iouvence royale pres le Pont Neuf"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40592681",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [384]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "468. L[']admirable dessein de la porte et place de France avec ses rues commenc\u00e9e\n         a construire es marestx du temple a Paris durant le regne de Henry le Grand 4me du\n         nom Roy de France et de Navarre l[']an de grace mil six cens et dix par Claude Chastillon\n         chaalonnois [vue]",
            "Distributeur\u00a0:",
            "Poinssart, Jacques\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Impression\u00a0:",
            "J. Poinssart ex[cudit], [s. d.]",
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "29 x 57 cm",
            "Note(s)\u00a0:",
            "Num\u00e9ro Pastoureau : [468]. - Pl. ins\u00e9r\u00e9e : [f.250]",
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Chastillon, Claude de (1559?-1616?). Cartographe\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "[Echelle:] piez 10 [= 3,2 cm]"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Chastillon, Claude de (1559?-1616?). Cartographe\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Aubergenville - Guerville [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 5"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b037'4\" - E 1\u00b052'11\" / N 48\u00b057'39\" - N 48\u00b046'51\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2000"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 90 x 99 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2114 est"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Quadrillage kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Date du fond cartographique : 1994",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "La Queue-les-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Garanci\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boissy-Sans-Avoir (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Orgerus (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bazainville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vicq (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auteuil (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Thoiry (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Autouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saulx-Marchais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Andelu (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Jumeauville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Septeuil (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Arnouville-l\u00e8s-Mantes (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maule (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Seine (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Guerville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Beynes, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Ouest\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40789560",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e : audio"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; St Ouen l'Aumone : distrib. EMI music France,\n      1995 (P)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "EMI music France. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 disque compact (1 h 02 min) : ADD, DDD + 1 brochure ([8] p.) ; 12 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Le monde merveilleux des sons de la nature"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "P 1995",
            "Notice"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chant des oiseaux\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "For\u00eats -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "sons naturels"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "collectage"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "EAN 0724347408823"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8504062 (bo\u00eete) : PM 555"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38316167",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [21]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)",
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1994-10-11",
            "(France) For\u00eat de Rambouillet"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1994-10-11",
            "(France) For\u00eat de Rambouillet"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Leblanc, G. (02)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Dourdan et ses environs... Texte de Leblanc [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : A. Douchin, (1907)"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 , 32 p., fig., cartes"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "L'Yvette et l'Yveline, revue-guide de la for\u00eat de Rambouillet. N\u00b0 3"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF30760015",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St Hubert et de Rambouillet lev\u00e9e\n      par ordre du Roi par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des camps et marches des arm\u00e9es de\n      sa Majest\u00e9 sous la direction du Sr Berthier [Document cartographique] / grav\u00e9 par\n      Guill? De La Haye"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : [s.n.], 1764"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle ; 63,5 x 92 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Goss 144. - Un \u00e9tat avec titre diff\u00e9rent. R\u00e9duction... lev\u00e9e... par les ing\u00e9nieurs...\n      sous la direction du St-Berthier, en 1764 et avec le cartouche"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cartouches (ornement)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40763126",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Girard, E.  (19..-....). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants [Document cartographique]\n      / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger,... par E. Girard,..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Girard et Barr\u00e8re, 1957"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Girard et Barr\u00e8re (Paris). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "Impr. de Michard"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 68 x 62 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Dans la marge, texte : For\u00eat domaniale de Rambouillet, historique... g\u00e9ographie,...\n      renseignements divers"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715071",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "PR-GR : \u00e0 la d\u00e9couverte des Yvelines [Document cartographique] / F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise\n      de la randonn\u00e9e p\u00e9destre-Comit\u00e9 national des sentiers de grande randonn\u00e9e"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "2e \u00e9d."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:50 000 et 1:25 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris (8, avenue Marceau, 75008) : FFRP-CNSGR, 1990"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "152 p.  : cartes, ill. en coul., couv. ill. en coul.  ; 21 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Topo-guide / FFRP ; 043"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "TopoGuides. Grande randonn\u00e9e\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Index"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de grande randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de petite randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- Vall\u00e9e -- YvelinesD\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mantois, Pays du (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-85-699-485-7 (br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40576690",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : le d\u00e9part pour\n      la chasse, les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93441"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93441 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580247",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les environs de Paris... \u00e0 pied [Document cartographique] : 52 promenades & randonn\u00e9es\n      / FFRandonn\u00e9e ; avec l'appui technique des comit\u00e9s d\u00e9partementaux de la randonn\u00e9e\n      p\u00e9destre de la Seine-et-Marne, du Val-de-Marne, de la Seine-Saint-Denis, des Hauts-de-Seine,\n      de Paris, du Val-d'Oise, des Yvelines, de l'Essonne et de leurs b\u00e9n\u00e9voles ; [cartographie\n      Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "7e \u00e9d."
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b029' - E 3\u00b031' / N 49\u00b011' - N 48\u00b06'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : FFRandonn\u00e9e, 2016"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "42-Saint-Just-la-Pendue : Impr. Chirat"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 guide (160 p.) : cartes et ill. en coul. ; 21 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Promenade et randonn\u00e9e ; RE01"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "TopoGuides. Promenade et randonn\u00e9e\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En 2e de couv. : carte de situation. - Index. - Bibliogr. p. 10. - Photogr. en coul."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de petite randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7514-0835-9 (br.) : 15,70 EUR",
            "EAN 9782751408359"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45108006",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "\u00c0 deux pas de la capitale, un choix de 50 promenades et randonn\u00e9es, de la vall\u00e9e de\n      Chevreuse \u00e0 l'abbaye de Royaumont, des \u00e9tangs de Ville-d'Avray \u00e0 la for\u00eat de Fontainebleau,\n      du Vexin au Provinois, des bords de la Marne \u00e0 Rambouillet... et bien d'autres curiosit\u00e9s\n      \u00e0 d\u00e9couvrir au d\u00e9tour des chemins. [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Coutans, Guillaume (1724-17..?). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Parc de Meudon d\u00e9di\u00e9 au Roi / par Le Rouge, ... ; Dessin\u00e9 par Le Dreux en MDCCLXXX\n         controleur de Meudon. Pl. 18"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "[1:8 000 environ], 250 toises [= 59 mm]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "A Paris : chez Le Rouge, 1780"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "17 pl., 2 pl. ajout\u00e9es et 2 tableaux d'assemblage : reli\u00e9es ; 66 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Dans les marges : Notes historiques. - En bas \u00e0 gauche, une autre \u00e9chelle graphique\n         de 150 perches \u00e0 20 pieds pour perches mesure de Meudon [= 11,8 cm]"
        ],
        "autreFormeTitre": [
            "Autre(s) forme(s) du titre\u00a0:",
            "- Titre de couverture : Environs de Paris comprenant les for\u00eats de S\u00e9nart et Medon",
            "- Titre de dos : Environs de Paris"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Meudon, Parc de (Hauts-de-Seine, France)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Atlas (reli\u00e9 ou broch\u00e9)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40626922",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [19]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Parc de Meudon d\u00e9di\u00e9 au Roi / par Le Rouge, ... ; Dessin\u00e9 par Le Dreux en MDCCLXXX\n         controleur de Meudon. Pl. 18",
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "[1:8 000 environ], 250 toises [= 59 mm]",
            "Publication\u00a0:",
            "A Paris : chez Le Rouge, 1780",
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Le Rouge, Georges-Louis (1712-179.)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Note(s)\u00a0:",
            "Dans les marges : Notes historiques. - En bas \u00e0 gauche, une autre \u00e9chelle graphique\n         de 150 perches \u00e0 20 pieds pour perches mesure de Meudon [= 11,8 cm]",
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Le Dreux (17..-17..? ; contr\u00f4leur). Cartographe\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Meudon, Parc de (Hauts-de-Seine, France)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Le Rouge, Georges-Louis (1712-179.)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Le Dreux (17..-17..? ; contr\u00f4leur). Cartographe\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Maillard, J \u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les Yvelines. Histoire de Rambouillet, de son ch\u00e2teau et des lieux remarquables de\n      sa for\u00eat... [Texte imprim\u00e9] par J. Maillard,..."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : A. Picard, 1891"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (France) (HA)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34126745",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Girard, E. (19..-....). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et les massifs environnants dress\u00e9e avec\n      le concours de M. Granger... par E. Girard... [Document cartographique]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Girard et Barr\u00e8re, 1963"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Girard et Barr\u00e8re (Paris). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "Michard imp."
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle en coul. ; 785 x 630"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "A gauche de la carte dans la marge : For\u00eat domaniale de Rambouillet : Historique...\n      G\u00e9ographique... Renseignements divers.... - Carte Girard et Barr\u00e8re n\u00b0 557. - Carte\n      touristique"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Imprimerie Michard (Paris). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40657555",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Carte geometrale du grand chemin de Chartres a Paris a comencer a la sortie de Rambouillet\n      jusque'a la porte du petit parcq de Versailles [Document cartographique]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[S.l.] : [s.n.], [17..]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte manuscrite : trac\u00e9s col.  ; 33 x 107 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Cyr-l'\u00c9cole (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Paris \u00e0 Chartres, Route de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France (parties)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte routi\u00e8re"
        ],
        "appRecueil": [
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "Collection d'Anville ; 00846 B\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40584908",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Maillard, J.\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les Yvelines. Histoire de Rambouillet, de son ch\u00e2teau et des lieux remarquables de\n      sa for\u00eat... par J. Maillard,... [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, A. Picard, 1891. In-8\u00b0, 260 p., pl., figure, portr., fac-simil., plans"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF32409077",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, duchesse de Luynes et duc d'Uz\u00e8s\n      [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 782"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cavaliers\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450567",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : le d\u00e9part pour\n      la chasse, les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93442"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93442 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580248",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le Ch\u00e2teau, le parc, la for\u00eat de Rambouillet [Texte imprim\u00e9]. [Texte et traduction\n      [anglaise] par M. Rouel.]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Impr. de \"L'Ind\u00e9pendant\""
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0, 32 p., fig., couv. illustr\u00e9e"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (France) (HA)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34126731",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Oudot, Roland (1897-1981). Lithographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : [estampe] / Roland Oudot"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[S.l.] : [s.n.], 1934"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 est. : lithographie"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF39844190",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : le mar\u00e9chal\n      P\u00e9tain tirant [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4778"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4778 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601659",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 9"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b047'52\" - E 2\u00b09'28\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b036'3\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1988"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 56 x 73 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie M 761 : carte de France - 1:50 000 ; 2215"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gif-sur-Yvette (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Limours (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Magny-les-Hameaux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Guyancourt (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Essonne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Essonne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40870175",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "Les Cahiers techniques de la Bergerie nationale"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les Cahiers techniques de la Bergerie nationale [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "numerotation": [
            "Num\u00e9rotation\u00a0:",
            "N\u00b01-"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (Parc du Ch\u00e2teau ; 78120) : Bergerie nationale, 2005-"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "Ill., couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "period": [
            "P\u00e9riodicit\u00e9\u00a0:",
            "Collection"
        ],
        "autreFormeTitre": [
            "Autre(s) forme(s) du titre\u00a0:",
            "- Autre forme du titre : Collection Les Cahiers techniques de la Bergerie nationale"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "630 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0Agronomie, agriculture et techniques connexes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 1778-5847 = Les Cahiers techniques de la Bergerie nationale",
            "ISSN-L 1778-5847",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/1778-5847"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40091067",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, 18/11/31, chasse pr\u00e9sidentielle, le s\u00e9nateur Lederlin [Image fixe] :\n      [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "18 novembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159323"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Lederlin, Paul (1868-1949) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Portraits collectifs -- 1914-1945"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159323 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47099925",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi - \u00c9pernon [Document cartographique] / [surcharges] F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise\n      de la randonn\u00e9e p\u00e9destre ; Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 6"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b026'11\" - E 1\u00b044'17\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2005"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 90 x 110 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2115 ouest"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Quadrillage kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Carte r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des donn\u00e9es num\u00e9riques\n      de la Base de donn\u00e9es topographiques",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Goussainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boutigny-Prouais (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Brou\u00e9 (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Villemeux-sur-Eure (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chaudon (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Germainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Charpont (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Brechamps (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Martin-de-Nigelles (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coulombs (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "N\u00e9ron (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vacheresses-les-Basses (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Ouest\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Droue-sur-Drouette (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Boissiere-\u00c9cole (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Laurent-la-Gatine (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Marchezais (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Conde-sur-Vesgre (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dannemarie (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Champagne (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Pinthieres (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40791141",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers la cartes postale.\n      [Tome XVIII], La vall\u00e9e de l'Yvette [Texte imprim\u00e9] : Saint-Hubert-le-Roi, Les Essarts-le-Roi,\n      L\u00e9vis-Saint-Nom, Maincourt-sur-Yvette / par Fran\u00e7ois G. Roche"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans (BP 23239, 72003 Cedex 1) : \u00c9d. l'Arbre aux papiers, impr. 2007"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "72-Le Mans : Impr. l'Arbre aux papiers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (208 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 205-208"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-9514832-6-2 (br.) : 44 EUR",
            "EAN 9782951483262"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41291229",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "De l'exploitation agricole \u00e0 l'agriculture durable [Texte imprim\u00e9] : aide m\u00e9thodologique\n      \u00e0 la mise en place de syst\u00e8mes agricoles durables / [Minist\u00e8re de l'agriculture et\n      de la p\u00eache, la Bergerie nationale de Rambouillet] ; [r\u00e9d. par Lionel Vilain]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., 1999"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "77-Courtry : Impr. SAGIM"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "155 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 24 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 153-155"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Vilain, Lionel. R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture durable -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie agricole -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Pollution agricole -- \u00c9valuation -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-84444-057-6 (br.) : 104 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37038697",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "M-sat \u00e9dition. Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La r\u00e9gion \u00cele-de-France vue de satellite [Document cartographique] / conception et\n      r\u00e9alisation M-Sat \u00e9d.  ; [\u00e0 partir d']images Landsat 5 thematic mapper"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b015' - E 3\u00b043' / N 49\u00b015' - N 48\u00b06'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Clermont-Ferrand (Av. L\u00e9onard de Vinci) : M-Sat \u00e9d. , 1994"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 image de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection : en coul.  ; 62 x 80 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Image enregistr\u00e9e \u00e0 plus de 800 kilom\u00e8tres d'altitude, pr\u00e9lev\u00e9e dans une mosa\u00efque\n      de 40 images satellite Landsat 5TM. - Traitements informatiques en couleurs naturelles"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Paris (France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Eure-et-Loir, D\u00e9partement de l' (France) -- Est -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Picardie, R\u00e9gion (France, 1955-2016) -- Sud -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- \u00cele-de-FranceR\u00e9gion (France, 1955-....) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fontainebleau, For\u00eat domaniale de (France) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Paris",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France> Hauts-de-France",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Paris (1955-2015)",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > Picardie (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40605143",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Direction de l'espace rural et de la for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les friches agricoles p\u00e9riurbaines [Texte imprim\u00e9] : des parcelles \u00e0 restaurer / Bergerie\n      nationale ; pour la Direction de l'espace rural et de la for\u00eat du Minist\u00e8re de l'agriculture\n      ; [sous la dir. de Jacques Bourdreux]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, 1997"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "91-Champcueil : Impr. AJ communication"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "Non pagin\u00e9 [30] p. : ill., couv. ill. en coul. ; 32 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr., 2 p."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bourdreux, Jacques. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Terrains vagues -- Utilisation -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "D\u00e9prise agricole -- Utilisation -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-04-7 (sous pochette) : 75 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36966049",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bernard, Patrick (1949-.... ). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet 1986 [Image fixe] : [photographie] / Patrick Bernard"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "1986"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. pos. ; 24 x 30 cm (\u00e9pr.)"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Statues\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Paysages -- Depuis 1980"
        ],
        "cote": [
            "Cote(s) BnF\u00a0:",
            "Titre, date, nom du photogr. au dos"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40285156",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Carri\u00e8res et carriers. Tome I, Yvelines [Texte imprim\u00e9] : Cernay-la-Ville, Saint-R\u00e9my-les-Chevreuse,\n      Chevreuse, L\u00e9vy-Saint-Nom, Les Essarts-le-Roy, Magny, Voisins... / par Fran\u00e7ois G.\n      Roche"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers la cartes postale\n      ; [tome 16]"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans (BP 23239, 72003 Cedex 1) : l'Arbre aux papiers, impr. 2005"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "72-Le Mans : Impr. l'Arbre aux papiers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (208 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-9514832-4-4 (br.) : 44 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41291233",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e : audio"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; Charenton-le-Pont : distrib. Nashvert production,\n      1995 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Nashvert production. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 disque compact (1 h 02 min) + 1 brochure ([8] p.) ; 12 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Le monde merveilleux des sons de la nature"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chant des oiseaux\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "For\u00eats -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "sons naturels"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "collectage"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8504062 (bo\u00eete)"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38302351",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [21]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)",
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1994-10-11",
            "(France) For\u00eat de Rambouillet"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1994-10-11",
            "(France) For\u00eat de Rambouillet"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : le mar\u00e9chal\n      P\u00e9tain tirant [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4779"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4779 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601660",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "28/10/31, chasse pr\u00e9sidentielle \u00e0 Rambouillet [cal\u00e8ches et chevaux attendant les chasseurs]\n      [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158887"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Cheval\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "V\u00e9hicules hippomobiles\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158887 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096326",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "2/12/31, chasse pr\u00e9sidentielle \u00e0 Rambouillet, M. Maginot [\u00e0 d.] [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "2 d\u00e9cembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159631"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Maginot, Andr\u00e9 (1877-1932)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159631 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47105468",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat domaniale de Rambouillet. Neuville. - Relev\u00e9 et dessin G. Belmas"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:10 000 et 1:15 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Fontainebleau : Ligue de l'Ile-de-France de course d'orientation, 1978"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "(Paris : Institut g\u00e9ographique national)"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "5 cartes : en coul.  ; formats divers"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "\" Carte imprim\u00e9e... avec le concours de Pistil... de la Compagnie du jouet \". - Cartes\n      destin\u00e9es \u00e0 des courses d'orientation. - Au v\u00b0 : indication des passages obligatoires\n      avec les cases pour le contr\u00f4le"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Office national des for\u00eats (France). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Minist\u00e8re de la jeunesse, des sports et des loisirs. Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "LIGUE DE L'ILE-DE-FRANCE DE COURSE D'ORIENTATION (Fontainebleau, Seine-et-Marne). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Meudon, For\u00eat domaniale de (Hauts-de-Seine, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bois-d'Arcy, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fausses Reposes, For\u00eat domaniale de (Hauts-de-Seine, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Hauts-de-Seine",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Hauts-de-Seine (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40654013",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "idImg": [
            "Image 2. - IFN-53078212 : verso",
            "Image 4. - IFN-53078212 : verso",
            "Image 6. - IFN-53078212 : verso",
            "Image 8. - IFN-53078212 : verso",
            "Image 10. - IFN-53078212 : verso"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [5]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat domaniale de Rambouillet. Neuville. - Relev\u00e9 et dessin G. Belmas"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "P\u00e9tition pr\u00e9sent\u00e9e par Garnier,... \u00e0 MM. les D\u00e9put\u00e9s, sur la vente des for\u00eats de l'\u00c9tat,\n      et particuli\u00e8rement de la for\u00eat de Rambouillet. (25 novembre 1840.) [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "(Paris,) : Impr. de Moquet, (s. d.,)"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8 \u00b0. Pi\u00e8ce"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Garnier. Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "France. Administration des for\u00eats (1789-....)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36375944",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Immeubles de la Couronne. D\u00e9partement de Seine-et-Oise. Plan d'ensemble du Domaine\n      de Rambouillet. dress\u00e9 par Barbier-Bouvet [Document cartographique]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "Echelle de 1 \u00e0 25000 m\u00e8tres"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Versailles : Barbier-Bouvet, G\u00e9om\u00e8tre, 1861"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle col.  ; 1275 x 980"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En bas et \u00e0 droite, on lit : Le pr\u00e9sent plan d'ensemble du Domaine de Rambouillet\n      est par le G\u00e9om\u00e8tre soussign\u00e9 certifi\u00e9 conforme aux plans parcellaires dont il est\n      la reduction. Versailles, le 31 mai 1861... Note ms. : V\u00e9rifi\u00e9 et certifi\u00e9 par le\n      Directeur des Domaines, Versailles le 18 octobre 1861"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Barbier-Bouvet (18..-19..? ; g\u00e9om\u00e8tre). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40657554",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Villeneuve de Janti, Pierre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Pierre de Janti. For\u00eat, chasses et ch\u00e2teau de Rambouillet [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "La Chapelle-Montligeon : Impr. de Montligeon, 1947"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-4\u00b0 , 182 p., fig., pl., plans, musique, couv. ill."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31583369",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, le d\u00e9pe\u00e7age [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 772"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Veneurs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cerfs -- Chasse\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450547",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : b\u00e9n\u00e9diction\n      des chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93436"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93436 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580245",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi - \u00c9pernon [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 5"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b026'16\" - E 1\u00b044'21\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b036'3\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, [2001]"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 90 x 110 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2115 ouest"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Quadrillage kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Date du fond cartographique : 1996. - 2001\n      d'apr\u00e8s la d\u00e9claration de d\u00e9p\u00f4t l\u00e9gal",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Goussainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boutigny-Prouais (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Brou\u00e9 (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Villemeux-sur-Eure (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chaudon (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Germainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Charpont (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Brechamps (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Martin-de-Nigelles (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coulombs (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "N\u00e9ron (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vacheresses-les-Basses (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Ouest\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Droue-sur-Drouette (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Boissiere-\u00c9cole (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Laurent-la-Gatine (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Marchezais (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Conde-sur-Vesgre (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dannemarie (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Champagne (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Pinthieres (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40790440",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de course d'orientation. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet : Neuville 2 [Document cartographique] / F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise\n      de course d'orientation"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b042'57\" / N 48\u00b045'24\""
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris ([37, avenue Gambetta, 75967]) : FFCO, 1992"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de course d'orientation. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte : en coul.  ; 40 x 45 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Carte de course d'orientation ; 7845"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "",
            "Carte de course d'orientation\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Fond IGN"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Course d'orientation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Gambaiseuil (Yvelines, France) -- Environs -- Ouest -- Course d'orientation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs -- Sud-Est -- Course d'orientation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40575760",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "9-11-30, le prince Nicolas [de Roumanie \u00e0 la chasse \u00e0 tir, devant leur tableau de\n      chasse], [\u00e0 sa d., nom illisible], le comte Clary [Image fixe] : [photographie de\n      presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "9 novembre 1930"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Article paru dans Excelsior du 10 novembre 1930, p. 6"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 150287"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Nicolas (1903-1978 ; prince de Roumanie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Clary, Justinien (1860-1933)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Troph\u00e9es de chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1930"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "150287 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46928215",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : Haute vall\u00e9e de Chevreuse / Institut\n      g\u00e9ographique national ; [avec la collaboration de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de randonn\u00e9e\n      p\u00e9destre et de l'Office national des for\u00eats]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d.1"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'41\" - E 2\u00b05'37\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b035'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2011"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul. ; 46 x 122 cm, pli\u00e9e 12 x 8 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Mini Top 25 ; M2215 OT"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage. - Quadrillage\n      kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Carte r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des donn\u00e9es num\u00e9riques du R\u00e9f\u00e9rentiel\n      \u00e0 Grande \u00c9chelle. - Trac\u00e9s des itin\u00e9raires de randonn\u00e9e et de promenade GR, GR Pays,\n      PR effectu\u00e9s par la FFRP"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Environs -- Sud -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maurepas (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coigni\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auffargis (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Port Royal, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Cartes de poche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7585-2454-0",
            "EAN 9782758524540"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42391608",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Marchandeau\n      tirant [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4780"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4780 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601661",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Chaufour, Jean-Charles (1865-1943). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[Album de voyage en France] [Image fixe]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Entre 1890 et 1910 env.]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 album de 588 photogr. pos. sur papier aristotype ou argentique ; 25,5 x 31,5 cm\n      (vol.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "\u00c9tiquette manuscrite lacunaire sur le dos : \"Lorraine - Reims - Environs de Paris\n      - Bourgogne - Auv[ergne - Cen]tre - Lot - Aveyron - Corr\u00e8ze\""
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Descriptions et voyages -- 1870-1914\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Paysages -- 1870-1913 ; Vues d'architecture -- 1870-1913"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42300023",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "idImg": [
            "Image 105. - IFN-8432976 : Garde inf. recto. Chartres ; Maintenon",
            "Image 104. - IFN-8432976 : F. 50v. Chartres",
            "Image 103. - IFN-8432976 : F. 50. Blois",
            "Image 102. - IFN-8432976 : F. 49v. Blois",
            "Image 101. - IFN-8432976 : F. 49. Loches ; Beaulieu ; Amboise",
            "Image 100. - IFN-8432976 : F. 48v. Chinon ; Loches",
            "Image 99. - IFN-8432976 : F. 48. Saumur ; Tours ; Bagneux ; Chinon",
            "Image 98. - IFN-8432976 : F. 47v. Sables-d'Olonne ; Saumur",
            "Image 97. - IFN-8432976 : F. 47. Cherves ; Sables-d'Olonne",
            "Image 96. - IFN-8432976 : F. 46v. Poitiers",
            "Image 95. - IFN-8432976 : F. 46. Chauvigny ; Poitiers",
            "Image 94. - IFN-8432976 : F. 45v. Saint-Savin",
            "Image 93. - IFN-8432976 : F. 45. Biron ; Les Eyzies",
            "Image 92. - IFN-8432976 : F. 44v. Cadouin ; Biron",
            "Image 91. - IFN-8432976 : F. 44. Limoges",
            "Image 90. - IFN-8432976 : F. 43v. Aubazine ; Bort ; Lamouroux",
            "Image 89. - IFN-8432976 : F. 43. Beaulieu-sur-Dordogne ; Aubazine",
            "Image 88. - IFN-8432976 : F. 42v. Uzerche ; Beaulieu-sur-Dordogne",
            "Image 87. - IFN-8432976 : F. 42. Padirac ; grotte de Presque",
            "Image 86. - IFN-8432976 : F. 41v. Rocamadour",
            "Image 85. - IFN-8432976 : F. 41. Rocamadour ; Gavaudun",
            "Image 84. - IFN-8432976 : F. 40v. Saint-Cirq-Lapopie",
            "Image 83. - IFN-8432976 : F. 40. Bonaguil ; Cahors",
            "Image 82. - IFN-8432976 : F. 39v. Saint-Antonin ; Bruniquel ; Agen ; Bonaguil",
            "Image 81. - IFN-8432976 : F. 39. Moissac ; Saint-Antonin",
            "Image 80. - IFN-8432976 : F. 38v. Puycelci ; Larroque ; Moissac",
            "Image 79. - IFN-8432976 : F. 38. Penne",
            "Image 78. - IFN-8432976 : F. 37v. [Sans titre]",
            "Image 77. - IFN-8432976 : F. 37. Albi ; Lescure ; Saint-Ju\u00e9ry",
            "Image 76. - IFN-8432976 : F. 36v. Millau ; Albi",
            "Image 75. - IFN-8432976 : F. 36. Creissels ; Millau",
            "Image 74. - IFN-8432976 : F. 35v. Capdenac",
            "Image 73. - IFN-8432976 : F. 35. Roquefort ; Villefranche-de-Rouergue",
            "Image 72. - IFN-8432976 : F. 34v. Salers ; Roquefort",
            "Image 71. - IFN-8432976 : F. 34. Aurillac ; Dienne ; Falgoux ; Salers",
            "Image 70. - IFN-8432976 : F. 33v. La Loire ; la C\u00e8re ; Le Puy ; Aurillac",
            "Image 69. - IFN-8432976 : F. 33. Le Puy ; Espaly ; Brives-sur-Loire [Brives-Charensac]",
            "Image 68. - IFN-8432976 : F. 32v. La Chaise-Dieu ; Le Puy",
            "Image 67. - IFN-8432976 : F. 32. Royat ; Clermont-Ferrand",
            "Image 66. - IFN-8432976 : F. 31v. Les Fades ; Royat",
            "Image 65. - IFN-8432976 : F. 31. Volvic ; Tourno\u00ebl",
            "Image 64. - IFN-8432976 : F. 30v. Volvic",
            "Image 63. - IFN-8432976 : F. 30. Chanat",
            "Image 62. - IFN-8432976 : F. 29v. Chanat",
            "Image 61. - IFN-8432976 : F. 29. Chanat",
            "Image 60. - IFN-8432976 : F. 28v. Clermont-Ferrand ; Montferrand ; Thiers ; Chanat",
            "Image 59. - IFN-8432976 : F. 28. Tourno\u00ebl ; Enval ; Clermont-Ferrand",
            "Image 58. - IFN-8432976 : F. 27v. Puy-de-D\u00f4me ; Volvic",
            "Image 57. - IFN-8432976 : F. 27. Felletin ; Puy-de-D\u00f4me",
            "Image 56. - IFN-8432976 : F. 26v. Aubusson",
            "Image 55. - IFN-8432976 : F. 26. Crozant ; Aubusson",
            "Image 54. - IFN-8432976 : F. 25v. Busseau ; Crozant",
            "Image 53. - IFN-8432976 : F. 25. Evaux ; Viaduc de la Tardes [Evaux] ; Lignerolles",
            "Image 52. - IFN-8432976 : F. 24v. Saint-Marcel ; Ch\u00e2teaubrun ; Evaux ; Gargilesse-Dampierre",
            "Image 51. - IFN-8432976 : F. 24. Argenton",
            "Image 50. - IFN-8432976 : F. 23v. Bourges ; Ch\u00e2teauroux",
            "Image 49. - IFN-8432976 : F. 23. Bourges",
            "Image 48. - IFN-8432976 : F. 22v. Montlu\u00e7on ; N\u00e9ris ; Bourges",
            "Image 47. - IFN-8432976 : F. 22. Semur ; Autun",
            "Image 46. - IFN-8432976 : F. 21v. Arcy ; Pontaubert",
            "Image 45. - IFN-8432976 : F. 21. V\u00e9zelay ; Arcy",
            "Image 44. - IFN-8432976 : F. 20v. V\u00e9zelay",
            "Image 43. - IFN-8432976 : F. 20. Auxerre",
            "Image 42. - IFN-8432976 : F. 19v. Puy-la-Laude ; Montargis",
            "Image 41. - IFN-8432976 : F. 19. Etampes ; Puy-la-Laude",
            "Image 40. - IFN-8432976 : F. 18v. Versailles ; Rambouillet ; Montlh\u00e9ry",
            "Image 39. - IFN-8432976 : F. 18. Trianon ; Versailles",
            "Image 38. - IFN-8432976 : F. 17v. Saint-Cloud ; Meudon",
            "Image 37. - IFN-8432976 : F. 17. Verri\u00e8res ; Saint-Cloud",
            "Image 36. - IFN-8432976 : F. 16v. Marly ; Cernay",
            "Image 35. - IFN-8432976 : F. 16. Saint-Germain-en-Laye ; la Seine",
            "Image 34. - IFN-8432976 : F. 15v. Mantes ; Rosny ; Saint-Germain-en-Laye",
            "Image 33. - IFN-8432976 : F. 15. Pont-de-L'Arche ; Mantes",
            "Image 32. - IFN-8432976 : F. 14v. Louviers ; Bon Port",
            "Image 31. - IFN-8432976 : F. 14. Petit Andelys ; Ch\u00e2teau Gaillard [Les Andelys] ;\n      Louviers",
            "Image 30. - IFN-8432976 : F. 13v. Talmontiers ; Am\u00e9court ; Gisors ; Petit Andelys",
            "Image 29. - IFN-8432976 : F. 13. Chantilly ; Ch\u00e2teau de la Reine Blanche [Coye-la-For\u00eat]\n      ; Orry ; Beauvais",
            "Image 28. - IFN-8432976 : F. 12v. Ermenonville",
            "Image 27. - IFN-8432976 : F. 12. Morienval ; Champlieu ; Ver ; Othis",
            "Image 26. - IFN-8432976 : F. 11v. Pierre Turquaise ; Franconville ; Villers-Cotter\u00eats",
            "Image 25. - IFN-8432976 : F. 11. Enghien ; Beaumont",
            "Image 24. - IFN-8432976 : F. 10v. Enghien",
            "Image 23. - IFN-8432976 : F. 10. Saint-Denis",
            "Image 22. - IFN-8432976 : F. 9v. La Marne",
            "Image 21. - IFN-8432976 : F. 9. La Marne",
            "Image 20. - IFN-8432976 : F. 8v. La Marne",
            "Image 19. - IFN-8432976 : F. 8. La Marne",
            "Image 18. - IFN-8432976 : F. 7v. For\u00eat de Fontainebleau",
            "Image 17. - IFN-8432976 : F. 7. [For\u00eat de Fontainebleau]",
            "Image 16. - IFN-8432976 : F. 6v. [Fontainebleau]",
            "Image 15. - IFN-8432976 : F. 6. Reims ; Dammartin ; Meaux ; Chelles",
            "Image 14. - IFN-8432976 : F. 5v. Reims",
            "Image 13. - IFN-8432976 : F. 5. Reims",
            "Image 12. - IFN-8432976 : F. 4v. Apremont",
            "Image 11. - IFN-8432976 : F. 4. Apremont",
            "Image 10. - IFN-8432976 : F. 3v. [Sans titre]",
            "Image 9. - IFN-8432976 : F. 3. Apremont",
            "Image 8. - IFN-8432976 : F. 2v. Nancy ; Apremont",
            "Image 7. - IFN-8432976 : F. 2. Metz ; Nancy",
            "Image 6. - IFN-8432976 : F. 1v. Metz",
            "Image 5. - IFN-8432976 : F. 1. Bliesbrucken [Bliesbruck] ; Reinheim"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Aubergenville - Guerville [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 6"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b036'59\" - E 1\u00b052'7\" / N 48\u00b057'36\" - N 48\u00b046'48\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2003"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 90 x 100 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2114 est"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Quadrillage kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Carte r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des donn\u00e9es num\u00e9riques\n      de la Base de donn\u00e9es topographiques",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "La Queue-les-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Garanci\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boissy-Sans-Avoir (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Orgerus (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bazainville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vicq (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auteuil (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Thoiry (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Autouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saulx-Marchais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Andelu (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Jumeauville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Septeuil (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Arnouville-l\u00e8s-Mantes (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maule (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Seine (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Guerville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Beynes, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Ouest\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "M\u00e9r\u00e9 (Yvelines, France) -- Environs -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Aubergenville (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9p\u00f4ne (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dammartin-en-Serve (Yvelines, France) -- Environs -- Est\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40790860",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 4"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b026'11\" - E 1\u00b047'47\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2001"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 46 x 77 cm, pli\u00e9e 24 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie orange : carte topographique de la France \u00e0 1:50 000  ; 2115"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Date du fond cartographique : 1996",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Nogent-le-Roi (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9pernon (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "La Boissiere-\u00c9cole (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Germainville (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gazeran (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40798046",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "\u00c9ditions municipales de France. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Carte touristique du pays d'Yvelines [Document cartographique] : randonn\u00e9es / [r\u00e9alis\u00e9\n      et publ. par les] \u00c9d. municipales de France"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b038' - E 1\u00b059' / N 48\u00b047' - N 48\u00b034'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Bondy (BP 68, 93141 Cedex) : EMF, 1996"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "\u00c9ditions municipales de France. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte : en coul.  ; 42 x 70 cm, pli\u00e9e 21 x 10 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Publicit\u00e9. - Carton de situation. - Photogr. en coul. de la r\u00e9gion. - Au v\u00b0 : cartons\n      : \"Accueil et services\" ; \"Loisirs et d\u00e9couvertes\""
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs -- Randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Nord -- Randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40658186",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Aubergenville - Guerville [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national\n      ; [avec la collaboration de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de randonn\u00e9e p\u00e9destre"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 7"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b036'59\" - E 1\u00b052'7\" / N 48\u00b057'36\" - N 48\u00b046'48\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2010"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul. ; 90 x 100 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000 ; 2114 est"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Quadrillage kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Trac\u00e9s des itin\u00e9raires de randonn\u00e9e et de promenade\n      GR, GR Pays, PR effectu\u00e9s par la FFRP. - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau,\n      points cot\u00e9s et estompage. - Carte r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des donn\u00e9es num\u00e9riques du R\u00e9f\u00e9rentiel\n      \u00e0 Grande \u00c9chelle"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "La Queue-les-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Garanci\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Boissy-Sans-Avoir (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Orgerus (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bazainville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vicq (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auteuil (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Thoiry (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Autouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saulx-Marchais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Andelu (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Jumeauville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Septeuil (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Arnouville-l\u00e8s-Mantes (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maule (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "M\u00e9zi\u00e8res-sur-Seine (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Guerville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Beynes, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Ouest\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "M\u00e9r\u00e9 (Yvelines, France) -- Environs -- Nord\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Aubergenville (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9p\u00f4ne (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dammartin-en-Serve (Yvelines, France) -- Environs -- Est\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7585-1692-7",
            "EAN 9782758516927"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42282821",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e : audio"
        ],
        "interp": [
            "Interpr\u00e8te(s)\u00a0:",
            "Arme blind\u00e9e cavalerie (Saumur). D\u00e9buch\u00e9). Interpr\u00e8te\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint-Hubert (55 s)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Chalo-Saint-Mars : Corelia ; Chalo Saint Mars : distrib. Corelia, 1997 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Corelia. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Corelia. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "producteur": [
            "Producteur(s)\u00a0:",
            "Corelia. Producteur de phonogrammes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 disque compact (47 min) : DDD + 1 brochure ([8] p.) ; 12 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Autre forme du titre"
        ],
        "distribMus": [
            "Distribution musicale\u00a0:",
            "orchestre - orchestre de cuivres ( )",
            "voix - inconnu ( )"
        ],
        "autreInterp": [
            "Autre(s) interpr\u00e8te(s)\u00a0:",
            "Conrad, \u00c9ric (1958-....). Direction d'orchestre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "musique (divers) > musique militaire, fanfare, d\u00e9buch\u00e9s"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "EAN 3341348967981"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Corelia CC896798 (bo\u00eete) : SC 870 : CC 870"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Cor\u00e9lia\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Cor\u00e9lia\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38368276",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [2.16]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint-Hubert (55 s)"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "(France) Saumur, Chapelle Saint-Georges de l'Ecole d'application de l'Arme blind\u00e9e\n         cavalerie"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Sons : audio"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s) / F. Deroussen, collecteur"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; St Ouen l'Aumone : distrib. EMI music France,\n      1995 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "EMI music France. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 cass. audio + 1 d\u00e9pl."
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Le monde merveilleux des sons de la Nature  ; 4"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice / Deroussen, F."
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "bruitage, fonds sonore"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "EAN 0724347408342"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8506047 (bo\u00eete) : PM 414"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38316433",
            ""
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [24]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s) / F. Deroussen, collecteur",
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1993-06-00",
            "(France) Vall\u00e9e de l'Automne, Somme"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Office national interprofessionnel des fruits, des l\u00e9gumes et de l'horticulture (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "La Lettre du v\u00e9g\u00e9tal"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Lettre du v\u00e9g\u00e9tal [Texte imprim\u00e9] / Office national interprofessionnel des fruits,\n      des l\u00e9gumes et de l'horticulture ; [dir. publ. Fran\u00e7ois Langendorff]"
        ],
        "numerotation": [
            "Num\u00e9rotation\u00a0:",
            "N\u00b0 1 (1996, 4 janv.)-n\u00b0 894 (2014, 21 juil.)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (BP 30, 78511) ; Poigny-La-For\u00eat (11 rue de la Butte-du-Moulin) : ONIFLHOR,\n      1996-2014"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Para\u00eet uniquement sous forme de courriel \u00e0 partir d'a\u00f4ut 2014"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "29 cm"
        ],
        "period": [
            "P\u00e9riodicit\u00e9\u00a0:",
            "Hebdomadaire"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "635.094 4 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0Produits des jardins - France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 1268-841X = La Lettre du v\u00e9g\u00e9tal : le n\u00b0 50 F",
            "ISSN-L 1268-841X",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/1268-841X"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34531980",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,le rendez-vous [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 783"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cavaliers\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "V\u00e9hicules hippomobiles\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450568",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Roche, Fran\u00e7ois-G\u00e9rard (1934-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les d\u00e9buts de l'aviation, les pionniers. Tome II, Ch\u00e2teaufort-Buc, Louis Bl\u00e9riot,\n      l'a\u00e9rodrome de Guyancourt [Texte imprim\u00e9] / par Fran\u00e7ois G. Roche"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse et la for\u00eat de Rambouillet en 1900 \u00e0 travers les cartes postales\n      ; [tome 15]"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "La vall\u00e9e de Chevreuse en 1900\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans (BP 23239, 72003 Cedex 1) : l'Arbre aux papiers, impr. 2003"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "72-Le Mans : Impr. l'Arbre aux papiers"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (224 p.) : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 201-214. Filmogr. p. 210"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-9514832-3-6 (br.) : 44 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41291238",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, 18/11/31, chasse pr\u00e9sidentielle, M. Dumesnil [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "18 novembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159322"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Dumesnil, Jacques-Louis (1882-1956) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Portraits collectifs -- 1914-1945"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159322 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47099901",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut d'am\u00e9nagement et d'urbanisme de la r\u00e9gion d'\u00cele-de-France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Ile-de-France. D\u00e9l\u00e9gation r\u00e9gionale \u00e0 l'architecture et \u00e0 l'environnement\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Inventaire des parcs et jardins dignes d'int\u00e9r\u00eat historique, paysager ou botanique\n      en r\u00e9gion d'Ile-de-France. [Etudes pr\u00e9paratoires]. Les quatre premiers secteurs visit\u00e9s\n      [Texte imprim\u00e9] / Institut d'am\u00e9nagement et d'urbanisme de la r\u00e9gion d'Ile-de-France\n      ; R\u00e9gion d'Ile-de-France, D\u00e9l\u00e9gation r\u00e9gionale \u00e0 l'architecture et \u00e0 l'environnement\n      d'Ile-de-France ; [r\u00e9d.] par Michel Collin-Bleuven, Corinne Meynial,... ; sous la\n      dir. de Raymond Delavigne"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IAURIF, 1988"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "Paris : Impr. Nord Graphic"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "5 fasc., pagination multiple dont [3] f. de cartes d\u00e9pl. : ill., cartes, couv. ill.\n      ; 30 cm + r\u00e9sum\u00e9, 2 p"
        ],
        "comprend": [
            "Comprend\u00a0:",
            "[1] : [pr\u00e9sentation] ; [2] : la For\u00eat de Rambouillet et le Parc naturel r\u00e9gional de\n      la Haute-vall\u00e9e de Chevreuse ; [3] : la Vall\u00e9e de Bi\u00e8vre amont ; [4] : la Vall\u00e9e de\n      Bi\u00e8vre aval ; [5] : le 7e arrondissement de Paris"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Collin-Bleuven, Michel (1960-....). R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Meynial, Corinne. R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Delavigne, Raymond. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Jardins -- \u00cele-de-France (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Inventaires\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indHisto": [
            "Indice de l'Histoire de France\u00a0:",
            "LK 346-4 = Ile-de-France"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-7371-0101-8 (Sous couv. d\u00e9pl.) : 275 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34929047",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Manufacture fran\u00e7aise des pneumatiques Michelin. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Environs de Paris [Document cartographique] / dress\u00e9e par la Manufacture fran\u00e7aise\n      des pneumatiques Michelin"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "1\u00e8re \u00e9d."
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b022' - E 3\u00b08' / N 49\u00b014' - N 48\u00b020'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Michelin \u00e9d. des voyages, 2003"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Manufacture fran\u00e7aise des pneumatiques Michelin. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte : en coul.  ; 100 x 145 cm, pli\u00e9e 25 x 11 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Zoom / Michelin ; 106"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Zoom (Michelin)\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte en plus : \"Chantilly, Compi\u00e8gne, Fontainebleau, Chartres, Rambouillet\".\n      - L\u00e9gende en fran\u00e7ais et en anglais. - Carton : For\u00eat de Compi\u00e8gne"
        ],
        "autreFormeTitre": [
            "Autre(s) forme(s) du titre\u00a0:",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a0Umgebung von Paris",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a0Environs of Paris",
            "- Titre(s) parall\u00e8le(s)\u00a0:\u00a0Alrededores de Par\u00eds"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....) -- Routes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Eure-et-Loir, D\u00e9partement de l' (France) -- Nord-Est -- Routes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Oise, D\u00e9partement de l' (France) -- Sud -- Routes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Compi\u00e8gne, For\u00eat domaniale de (Oise, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Oise"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France (1955-2015)",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > Picardie > Oise (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte routi\u00e8re"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-06-100921-2"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40772386",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Centre d'\u00e9tudes de Rambouillet et de sa for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "Bulletin du Centre d'\u00e9tudes de Rambouillet et de sa for\u00eat"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Bulletin du Centre d'\u00e9tudes de Rambouillet et de sa for\u00eat [Texte imprim\u00e9] / CERF"
        ],
        "numerotation": [
            "Num\u00e9rotation\u00a0:",
            "N\u00b0 1 (1991, d\u00e9c.)-"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (50 rue du Muguet, 78120) : CERF, 1991-"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "30 cm"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "374.944 36 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0\u00c9ducation des adultes - France - \u00cele-de-France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet\n            \t\t\t ; 333.950 94436 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0Ressources biologiques - France - \u00cele-de-France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 1269-1054 = Bulletin du Centre d'\u00e9tudes de Rambouillet et de sa for\u00eat",
            "ISSN-L 1269-1054",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/1269-1054"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34533687",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique not\u00e9e : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Arnaud, Albert (18..-1970). Compositeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre conventionnel\u00a0:",
            "[La chanson du muguet]\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices associ\u00e9es \u00e0 la m\u00eame oeuvre",
            "Voir les notices associ\u00e9es \u00e0 la m\u00eame oeuvre"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La chanson du muguet [Musique imprim\u00e9e] / paroles d'Edmond Martin ; musique d'Albert\n      Arnaud"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : A. Douchin, Imprimeur-\u00c9diteur, 1911"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "[2] p. : portr. ; 33 cm"
        ],
        "incipit": [
            "Incipit(s)\u00a0:",
            "1.1.1. Dans la for\u00eat de Rambouillet"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte : \"Prix d'honneur au Concours de chansonnettes de la F\u00eate du Muguet,\n      \u00e0 Rambouillet le 21 mai 1911\" ; et \"D\u00e9dicace \u00e0 Mademoiselle Fernande Deschamps, reine\n      du muguet\""
        ],
        "distribMus": [
            "Distribution musicale\u00a0:",
            "voix - non sp\u00e9cifi\u00e9 (01) (solo), clavier - piano (1)"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Martin, Edmond (1859-1931). Parolier\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Chansons acc. de piano -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Chansons fran\u00e7aises -- 20e si\u00e8cle\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(En feuille)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44503109",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[25-10-22, chasse aux pigeons en for\u00eat de Rambouillet] M. Qui\u00f1ones de Le\u00f3n [Image\n      fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "[25 octobre 1922]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79224"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Qui\u00f1ones de Le\u00f3n, Jos\u00e9 Maria (1873-1957)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44252709",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "9-11-30, chasse \u00e0 tir, prince Nicolas de Roumanie [et d'autres personnalit\u00e9s devant\n      leur tableau de chasse, illisible] [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence\n      Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "9 novembre 1930"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Article paru dans Excelsior du 10 novembre 1930, p. 6"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 150274"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Nicolas (1903-1978 ; prince de Roumanie) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Troph\u00e9es de chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1930"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Portraits collectifs -- 1914-1945"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "150274 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46928162",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "": [
            "Titre conventionnel\u00a0:",
            "[Exposition. Rambouillet. 1970]"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Bergerie nationale et l'histoire du mouton... [Texte imprim\u00e9] : [Rambouillet, Centre\n      d'enseignement zootechnique, 1970] / [catalogue par Raymond Laurans]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (78) : Centre d'enseignement zootechnique, 1970"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "24 p., multigr. ; 27 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "N \u00b0 5 d'\"Ethnozootechnie\""
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Laurans, Raymond\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35351737",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Trappes - Vall\u00e9e de Chevreuse [Document cartographique] : partie est de la feuille\n      au 1:50 000 de Rambouillet / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "Ed. 3"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b058'40\" - E 2\u00b09'28\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b036'3\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1982"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 67 x 99 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2215 est"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Trappes (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Vall\u00e9e de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voisins-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Guyancourt (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gif-sur-Yvette (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Buc (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Limours (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Molieres (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Quentin-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs -- Est\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Versailles, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Loges-en-Josas (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gometz-le-Ch\u00e2tel (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Briis-sous-Forges (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bullion (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gometz-la-Ville (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Essonne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Essonne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40786704",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Gilsoul, Nicolas (1973-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "B\u00eates de villes [Texte imprim\u00e9] / Nicolas Gilsoul"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Petit trait\u00e9 d'histoires naturelles au coeur des cit\u00e9s du monde"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "Petit trait\u00e9 d'histoires naturelles au coeur des cit\u00e9s du monde\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Fayard, DL 2019"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "61-Lonrai : Impr. Normandie roto"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (281 p.) : ill. ; 22 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr., 2 p"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux et civilisation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Relations homme-animal\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Animaux des villes\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "591.756 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-213-71193-5 (br.) : 18 EUR",
            "EAN 9782213711935"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45847752",
            ""
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "\u00ab Vive les animaux ! D'accord. Mais vont-ils sauver nos villes ? \u00bb Erik Orsenna, de\n      l'Acad\u00e9mie fran\u00e7aiseLa moule z\u00e9br\u00e9e va-t-elle sauver New York ? Le scorpion Tityus\n      serrulatus terroriser les habitants de S\u00e3o Paulo ? Les kangourous s'\u00e9battre dans la\n      for\u00eat de Rambouillet ?Saviez-vous seulement que toutes ces b\u00eates vivaient si pr\u00e8s\n      de chez vous ?En pleine crise de la biodiversit\u00e9, nos villes sont devenues des jungles\n      hybrides o\u00f9 se croisent bien plus de cr\u00e9atures que dans nos for\u00eats.Bienvenue aux 33\n      000 sangliers clandestins des parcs de Berlin, aux l\u00e9opards des faubourgs de Bombay\n      ou encore aux coyotes de Chicago et aux cougars de Mulholland Drive.Certains ont mut\u00e9,\n      leurs comportements ou leurs physiques se sont transform\u00e9s pour survivre \u00e0 la ville.\n      La souris de Brooklyn r\u00e9siste aux polluants lourds, l'escargot d'Amsterdam combat\n      l'\u00eelot de chaleur urbain, l'hirondelle de la C\u00f4te est r\u00e9duit sa voilure pour \u00e9viter\n      les gratte-ciel.Au travers de 1 001 histoires de b\u00eates de villes, l'architecte Nicolas\n      Gilsoul nous offre un bestiaire \u00e9rudit de nos territoires et nous incite \u00e0 nous reconnecter\n      au vivant.En chemin il dessine de nouvelles perspectives sur l'art de concevoir la\n      ville avec le g\u00e9nie animal. \u00c0 l'\u00e9vidence, observer des b\u00eates, \u00e7a rend intelligent.\u00a0\n      Chevalier de l'ordre des Arts et des Lettres, Nicolas Gilsoul est architecte, paysagiste\n      et docteur en sciences \u00e0 l'Institut des sciences et industries du vivant et de l'environnement\n      \u00e0 Paris. Professeur \u00e0 l'\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure d'architecture Paris-Malaquais,\n      il enseigne de Vancouver \u00e0 Bruxelles. Laur\u00e9at de l'Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome, pensionnaire\n      de la villa M\u00e9dicis, il a remport\u00e9 de nombreux prix d'architecture. Il publie avec\n      Erik Orsenna en 2018 D\u00e9sir de villes chez Robert Laffont, dans lequel il explore entre\n      autres les tr\u00e9fonds de la ville Terrier et les cimes de la ville Canop\u00e9e. [source\n      \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique tactile : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le relief de l'\u00cele-de-france [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 3"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b029' - E 3\u00b031' / N 49\u00b011' - N 48\u00b06'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1993"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte en relief : plastique en coul.  ; 117 x 96 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Relief (g\u00e9ographie)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France, R\u00e9gion (France, 1955-....) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Paris (France) -- Environs -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "S\u00e9nart, For\u00eat domaniale de (France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- Vall\u00e9e -- \u00cele-de-FranceR\u00e9gion (France, 1955-....) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vexin, Pays du (France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chantilly, For\u00eat de (Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Ermenonville, For\u00eat domaniale d' (Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Carnelle, For\u00eat domaniale de (Val-d'Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "L'Isle-Adam, For\u00eat domaniale de (Val-d'Oise, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Germain-en-Laye, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Beauce, Plaine de (France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fontainebleau, For\u00eat domaniale de (France) -- Nord -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Armainvilliers, For\u00eat domaniale d' (Seine-et-Marne, France) -- Cartes en relief\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Paris",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Oise",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Val-d'Oise",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Seine-et-Marne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Paris (1955-2015)",
            "Europe > France > Picardie > Oise (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Val-d'Oise (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Seine-et-Marne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte ou plan en relief",
            "Carte en relief"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40580009",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Hervet, Jean-Pierre (1959-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "M\u00e9rienne, Patrick (1954-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La for\u00eat de Rambouillet [Texte imprim\u00e9] / Jean-Pierre Hervet, Patrick M\u00e9rienne ; dessins...\n      par Dominique Mansion"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rennes : \u00c9d. \"Ouest-France\" ; [Paris] : Office national des for\u00eats : FFRP, 1996"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "37-Tours : Impr. Mame"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "111 p. : ill. en noir et en coul., couv. ill. en coul. ; 21 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte en plus : \"Dourdan et la vall\u00e9e de Chevreuse : 30 itin\u00e9raires de d\u00e9couvertes\".\n      - Bibliogr., 1 p. Index. - FFRP = F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Mansion, Dominique (1952-....). Illustrateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre -- \u00cele-de-France (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dourdan, For\u00eat de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse (Yvelines, France ; r\u00e9gion)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Circuits touristiques\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indHisto": [
            "Indice de l'Histoire de France\u00a0:",
            "LK 346-51 = Ile-de-France -- 1996. - LK 500-21 = Rambouillet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-7373-1941-2 (br.) : 79 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36156195",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "France. Minist\u00e8re de l'agriculture et de la p\u00eache (1997-2002). Direction g\u00e9n\u00e9rale\n         de l'enseignement et de la recherche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La m\u00e9thode IDEA [Texte imprim\u00e9] : indicateurs de durabilit\u00e9 des exploitations agricoles\n      : guide d'utilisation / [Minist\u00e8re de l'agriculture et de la p\u00eache, Direction g\u00e9n\u00e9rale\n      de l'enseignement et de la recherche ; Bergerie nationale de Rambouillet] ; sous la\n      dir. de Lionel Vilain"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., 2000"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "21-Qu\u00e9tigny : Impr. EDIPS"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "100 p. : graph., couv. ill. ; 27 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En appendice, choix de documents. - Bibliogr. p. 99-100"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Vilain, Lionel. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture durable -- \u00c9valuation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie agricole -- \u00c9valuation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Indicateurs biologiques\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agriculture -- Aspect environnemental\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "333.761 4 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-84444-104-1 (br.) : 90 F : 13,72 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37637526",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "2/12/31, chasse \u00e0 Rambouillet, M. Moncelle [\u00e0 d.] [Image fixe] : [photographie de\n      presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "2 d\u00e9cembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159630"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159630 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47105456",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Direction de l'espace rural et de la for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Planification territoriale et agriculture p\u00e9riurbaine [Texte imprim\u00e9] / Bergerie nationale\n      ; pour la Direction de l'espace rural et de la for\u00eat du Minist\u00e8re de l'agriculture\n      ; [sous la dir. de Jacques Bourdreux]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, 1998"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "91-Champcueil : Impr. AJ communication"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "Non pagin\u00e9 [30] p. : ill., couv. ill. en coul. ; 32 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr., 2 p."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bourdreux, Jacques. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Ceintures vertes -- Protection -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Urbanisation -- Aspect environnemental -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-05-5 (sous pochette) : 75 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37066798",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, 28/10/31, chasse pr\u00e9sidentielle, Lebreton, ambassadeur d'Argentine [Image\n      fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "28 octobre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 158885"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Le Bret\u00f3n, Tom\u00e1s (1868-1959) -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "158885 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47096306",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, baron [Edmond de] Gaiffier d'Hestroy [Image fixe]\n      : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 18 x 13 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79222"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Gaiffier d'Hestroy, Edmond de (1866-1935)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246629",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e : audio"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; Charenton-le-Pont : distrib. Nashvert production,\n      1995 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Nashvert production. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 cass. audio : Dolby"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Le Monde merveilleux des sons de la nature"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chant des oiseaux\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "For\u00eats -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Sciences de la nature"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "sons naturels"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "collectage"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8504067 (bo\u00eete)"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38302364",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [21]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)",
            "Enregistrement\u00a0:",
            "(France) Rambouillet\u00a01994-10-11"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "(France) Rambouillet\u00a01994-10-11"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Haurigot, Georges (1856-1915)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Aubry, J.-H. (1859-19..)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Larousse, Pierre (1817-1875)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Robin, Auguste (1859-19..)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "J.-H. Aubry, Georges Haurigot, Aug. Robin. Guides Larousse illustr\u00e9s... [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Larousse, (1894-1895)"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "20 vol. in-18, fig., cartes"
        ],
        "comprend": [
            "Comprend\u00a0:",
            "\"S\u00e9rie bleue\". Itin\u00e9raire v\u00e9locip\u00e9dique. N\u030a  1. Trajet : Versailles... Montfort-l'Amaury...\n      Rambouillet... Chevreuse... Versailles... ; N\u030a  2. Trajet : Versailles... Houdan...\n      Montfort-l'Amaury... Versailles ; N\u030a  3. Trajet : Versailles... Orsay... Limours...\n      Dourdan... Rambouillet... Abbaye de Port-Royal... Versailles ; N\u030a  4. Trajet : Palaiseau,\n      Orsay... Limours... Dourdan... Arpajon... Montlh\u00e9ry... Longjumeau... Palaiseau ; N\u030a\n      5. Trajet : Montgeron... Melun... Fontainebleau... Corbeil... Montgeron ; N\u030a  6. Trajet\n      : Saint-Germain-en-Laye... Mantes... La Roche-Guyon... Meulan... Saint-Germain-en-Laye\n      ; N\u030a  7. Trajet : Lagny-Thorigny... For\u00eat de Cr\u00e9cy... Coulommiers... Meaux... Lagny-Thorigny\n      ; N\u030a  8. Trajet : ... Saint-Leu-Taverny... M\u00e9ry... L'Isle-Adam... Mello... Creil...\n      Chantilly... For\u00eat de Montmorency, Saint-Leu-Taverny ; N\u030a  9. Trajet : Montgeron...\n      Melun... Moret... Fontainebleau, For\u00eat de Fontainebleau... Melun... Montgeron ; N\u030a\n      10. Trajet : Lagny-Thorigny... Cr\u00e9cy-en-Brie... Jouarre, La Fert\u00e9-sous-Jouarre...\n      Meaux... Lagny-Thorigny ; N\u030a  11. Trajet : Conflans-Sainte-Honorine... Pontoise...\n      Chaumont-en-Vexin, Trie-Ch\u00e2teau, Gisors... Magny-en-Vexin... Pontoise... Conflans-Sainte-Honorine\n      ; N\u030a  12. Trajet : Brie-Comte-Robert... Nangis... Rozoy... Fontenay-Tr\u00e9signy, Tournan...\n      Brie-Comte-Robert ; \"S\u00e9rie rouge\". Itin\u00e9raire v\u00e9locip\u00e9dique. N\u030a  1. Trajet : Paris...\n      Saint-Cloud... Versailles... Ch\u00e2tillon ; N\u030a  2. Trajet : Paris... Rueil... Saint-Germain-en-Laye...\n      Saint-Cloud... Paris ; N\u030a  3. Trajet : Paris... Cr\u00e9teil... Montgeron, Juvisy... Paris\n      ; N\u030a  4. Trajet : Paris... Fontenay-aux-Roses, Sceaux... Palaiseau... Longjumeau...\n      Paris ; N\u030a  5. Trajet : Paris... Neuilly, Courbevoie... Argenteuil, Herblay... Conflans-Sainte-Honorine,\n      For\u00eat de Saint-Germain, Maisons-Laffitte... Puteaux... Paris ; N\u030a  6. Trajet : Paris...\n      Saint-Denis... Enghien-les-Bains, Montmorency, For\u00eat de Montmorency... Domont... Saint-Leu-Taverny...\n      Argenteuil... Paris ; N\u030a  7. Trajet : Paris... Bois de Vincennes... Neuilly-sur-Marne,\n      Noisy-le-Grand... Lagny... Montfermeil... Paris ; N\u030a  8. Trajet : Paris... Charenton...\n      Brunoy, Mandres... Brie-Comte-Robert... La Queue-en-Brie, Chennevi\u00e8res... Saint-Maur-les-Foss\u00e9s...\n      Paris"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF30581249",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet] M. [Myron Timothy] Herrick [l'ambassadeur des \u00c9tats-Unis\n      le fusil \u00e0 l'\u00e9paule] [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "[25 octobre 1922]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79226"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Herrick, Myron Timothy (1854-1929)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44252938",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Beleze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Catalogue des plantes nouvelles, rares ou int\u00e9ressantes, phan\u00e9rogames, cryptogames,\n      vasculaires et cellulaires, ainsi que de quelques hybrides remarquables des environs\n      de Montfort-l'Amaury et de la for\u00eat de Rambouillet (Seine-et-Oise), par Mlle Marguerite\n      Beleze,... [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans : impr. de Vve E. Monnoyer, 1905"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (78 p.) : carte ; 24 cm"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31787962",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Guerville [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "Ed. 4"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b037'4\" - E 1\u00b047'52\" / N 48\u00b057'39\" - N 48\u00b046'51\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1988"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 67 x 99 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2114 est"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Guerville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Septeuil (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Thoiry (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Quatre-Piliers, For\u00eat des (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40787906",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : la Duchesse\n      d'Uz\u00e8s \u00e0 cheval : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93444"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93444 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580250",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e : audio"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; St Ouen l'Aumone : distrib. EMI music France,\n      1995 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "EMI music France. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 cass. audio : Dolby"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Le monde merveilleux des sons de la nature"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Animaux -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "For\u00eats -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chant des oiseaux\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Sciences de la nature"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "sons naturels"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "collectage"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "EAN 0724347408847"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8504067 (bo\u00eete) : PM 414"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38316159",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [21]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Retour sur une nuit de brame (5 min 26 s)",
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1994-10-11",
            "(France) For\u00eat de Rambouillet"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "1994-10-11",
            "(France) For\u00eat de Rambouillet"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "9-11-30, le comte Clary [\u00e0 la chasse \u00e0 tir] [Image fixe] : [photographie de presse]\n      / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "9 novembre 1930"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Article paru dans Excelsior du 10 novembre 1930, p. 6"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 150282"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Clary, Justinien (1860-1933)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1930"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "150282 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF46928184",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Ev\u00e9nement d\u00e9plorable arriv\u00e9 le 13 janvier de l'ann\u00e9e 1838, \u00e0 Alexandre-Romain Larue,\n      \u00e2g\u00e9 de 22 ans, dans la for\u00eat de Brotonne (Eure), o\u00f9 il fut perdu pendant deux jours\n      et eut les pieds gel\u00e9s [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Impr. Raynal, [c. 1838]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "[...] 4\u00b0, 4 p."
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Vendu par lui et son p\u00e8re"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF33378378",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : P[arc] N[aturel] R[\u00e9gional] de la\n      Haute-Vall\u00e9e de Chevreuse / Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re\n      ; [avec la collaboration de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de randonn\u00e9e p\u00e9destre et de l'Office\n      national des for\u00eats]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 5"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'41\" - E 2\u00b05'37\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b035'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Saint-Mand\u00e9 : IGN, 2018"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul. ; 96 x 132 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : une carte, un site ; 2215OT"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage. - Quadrillage\n      kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Trac\u00e9s des itin\u00e9raires de randonn\u00e9e et de promenade GR,\n      GR Pays, PR effectu\u00e9s par la FFRP"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Port Royal, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 9782758544845",
            "EAN 9782758544845"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45607603",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "2/12/31, chasse pr\u00e9sidentielle \u00e0 Rambouillet, M. Maginot [\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de M. Moncelle]]\n      [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "2 d\u00e9cembre 1931"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 159632"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Maginot, Andr\u00e9 (1877-1932)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasseurs -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1931"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "159632 (Agence Rol)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF47105469",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Girard, E.  (19..-....). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants [Document cartographique]\n      / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger... par E. Girard..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Girard et Barr\u00e8re, 1952"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Girard et Barr\u00e8re (Paris). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 80 x 63 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Texte en marge : For\u00eat domaniale de Rambouillet. Historique... G\u00e9ographie... Renseignements,\n      divers..."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715070",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "25-10-22, [chasse \u00e0 Rambouillet,] arriv\u00e9e des ambassadeurs sur les lieux de la chasse\n      [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "25 octobre 1922"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79219"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Ambassadeurs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246613",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Beleze, Marguerite (Mlle)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Premier suppl\u00e9ment \u00e0 la 'Liste des champignons sup\u00e9rieurs et inf\u00e9rieurs de la for\u00eat\n      de Rambouillet et des environs de Montfort-l'Amaury (Seine-et-Oise)', par Mlle Marguerite\n      Beleze [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Le Mans, impr. de l'Institut de bibliographie, (1903). In-8\u00b0, 13 p."
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Extrait du 'Bulletin de l'Acad\u00e9mie internationale de g\u00e9ographie botanique', d\u00e9cembre\n      1902"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31787966",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "Ed. 4"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b047'52\" - E 1\u00b058'40\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b036'3\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1988"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 67 x 99 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie bleue : carte topographique de la France \u00e0 1:25 000  ; 2215 ouest"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Quentin-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40788025",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 7"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b047'47\" - E 2\u00b09'23\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2002"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 46 x 77 cm, pli\u00e9e 24 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie orange : carte topographique de la France \u00e0 1:50 000  ; 2215"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Quentin-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gif-sur-Yvette (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Trappes (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Limours (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Est\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Essonne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Essonne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40798235",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Rabourdin, Andr\u00e9 (Dr)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Deux camps romains en for\u00eat de Rambouillet [Texte imprim\u00e9] / Dr Andr\u00e9 Rabourdin"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : impr. de P. Leroy, 1936"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 , 31 p., pl., plans"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31168187",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet. For\u00eat [Document cartographique]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "Carte 1:25 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Institut g\u00e9ographique national, 1970"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle en coul.  ; 985 x 890 pli\u00e9e 108 x 223"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En marge : L\u00e9gende, Renseignements touristiques... . - Voir : Bulletins de suites\n      France. For\u00eats. Tourisme"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40657556",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Agriculture, for\u00eat et p\u00e9riurbanisation [Texte imprim\u00e9] : actes du s\u00e9minaire, Bergerie\n      nationale de Rambouillet, 6 novembre 1997 / [organis\u00e9 par le D\u00e9partement p\u00e9riurbain\n      de la Bergerie nationale] ; [sous la dir. de Jacques Bourdreux]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, 1998"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "78-Sartrouville : Impr. Atenor"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "58 p. : ill., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notes bibliogr."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bourdreux, Jacques. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Centre d'enseignement zootechnique (Rambouillet, Yvelines). D\u00e9partement p\u00e9riurbain. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats p\u00e9riurbaines -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Agriculture urbaine -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "Actes de congr\u00e8s\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "333.761 6 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet\n            \t\t\t ; 333.751 60944 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-10-1 (br.) : 100 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37073057",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "\u00cele-de-France [Document cartographique] : Yvelines : PR, GR / F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise\n      de la randonn\u00e9e p\u00e9destre"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "3e \u00e9d., mise \u00e0 jour f\u00e9vrier 1995"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:50 000 et 1:25 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris (9 rue Geoffroy-Marie, 75009) : FFRP, 1995"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "152 p.  : cartes, ill., couv. ill. en coul.  ; 21 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Topo-guide / FFRP ; 043"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "TopoGuides. Grande randonn\u00e9e\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Index. - La couv. porte en plus : \"Les chemins de la d\u00e9couverte\". - Au v\u00b0 de la couv.:\n      carte d\u00e9pl. \"Promenades et randonn\u00e9es\" dans les Yvelines \u00e0 1:210 000"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de grande randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de petite randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Vall\u00e9e de (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- Vall\u00e9e -- YvelinesD\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mantois, Pays du (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Germain-en-Laye, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Marly-le-Roi, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bi\u00e8vre, Vall\u00e9e de la (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Vexin, Pays du (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-85699-609-4 (br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40605995",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,avant la cur\u00e9e le cerf est amen\u00e9 sur\n      le terrain [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 784"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450569",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Bergerie nationale de Rambouillet [Texte imprim\u00e9] : histoire du M\u00e9rinos et d'une\n      \u00c9cole : 1786-1986 / [publ. par l'Association des anciens \u00e9l\u00e8ves de la Bergerie nationale\n      et de l'\u00c9cole nationale d'\u00e9levage ovin]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : [Institut national de recherches et d'applications p\u00e9dagogiques], 1986"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "21-Dijon : Impr. de l'INRAP"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "V-150 p. : ill., couv. ill. ; 24 cm"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Association des anciens \u00e9l\u00e8ves de la Bergerie nationale et de l'Ecole nationale d'\u00e9levage\n         ovin (France). \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "M\u00e9rinos (races ovines) -- France -- Histoire\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mouton -- \u00c9levage -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "(Br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34874104",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Office national des for\u00eats (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les parcours VTT \u00e9vasion. 04, For\u00eat de Rambouillet [Texte imprim\u00e9] : \u00cele-de-France\n      : Yvelines... / Office national des for\u00eats"
        ],
        "lienEns": [
            "Lien au titre d'ensemble\u00a0:",
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "Les parcours VTT \u00e9vasion.\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Office national des for\u00eats, 1994"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "77-Ury : Impr. du Paroi"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "Non pagin\u00e9 [40] p. : ill. en coul., couv. ill. en coul. ; 24 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "V\u00e9lo tout terrain (sport) -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-904384-52-9 (br.) : 35 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF36150794",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bellenger, Maryl\u00e8ne (1943-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La for\u00eat de Rambouillet [Texte imprim\u00e9] : 12 promenades en famille / texte de Maryl\u00e8ne\n      Bellenger ; pr\u00e9f. de Jean-Marie Rouart,..."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (BP 1, 78120 Cedex) : Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la r\u00e9gion de Rambouillet et\n      de sa for\u00eat, 1999"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "18-Saint-Amand-Montrond : Impr. Clerc"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "64 p. : ill. en coul., couv. ill. en coul. ; 21 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "\u00c9cologie des for\u00eats -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de nature -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-9513798-0-3 (br.) : 30 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37042280",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Janti, Pierre de\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat, chasses et ch\u00e2teau de Rambouillet [Texte imprim\u00e9] / Pierre de Janti"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "La Chapelle-Montligeon : Impr. de Montligeon, 1947"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-4\u00b0 (270 x 210), 182 p., fig., pl., plans, musique, couv. ill."
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (France) (HB)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34201263",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Marchandeau\n      tirant [Image fixe] : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Mondial, 1932"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Mondial, 4781"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1932"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "4781 (Mondial)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1932-09**1932-11. Agence Mondial MON 4029-5045]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41601662",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Lang, Christine (1952-....)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Bergerie nationale et le Domaine de Rambouillet au coeur de l'histoire [Texte imprim\u00e9]\n      : il faut des livres pour se passer des hommes / Christine Lang"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : la Bergerie nationale, DL 2018"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "33-Bruges : Aquiprint"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "2 vol. (668, 630 p.) : ill. ; 24 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. et webliogr., t. 2, p. 613-630"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines) -- Histoire\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Domaine national de Rambouillet -- Histoire\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "944.366 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-911692-32-2 (erron\u00e9) (br.) : 18 EUR (le vol.)",
            "EAN 9782911692322"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45600402",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[25-10-22], chasse \u00e0  Rambouillet, le tableau [de chasse, cervid\u00e9s, faisans, lapins]\n      [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "date": [
            "Date(s)\u00a0:",
            "[25 octobre 1922]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 79214"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Troph\u00e9es de chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chasse -- Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1922"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF44246585",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 1908, la duchesse de Luynes [Image fixe] : [photographie\n      de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 769"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cavali\u00e8res\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450535",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "R\u00e9gion sud-est de la for\u00eat et des environs de Rambouillet,... [Document cartographique]\n      / par... L. Leddet ; ,... F. Merlet, ,..."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:40 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : A. Giffault, 1899"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle ; 41 x 68 cm"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Leddet, L.  (18..-19.. ). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Merlet, F. . Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715066",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "[R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet,\n      lev\u00e9e par ordre du Roi] [Document cartographique] / [par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes\n      des Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier]\n      ; [grav\u00e9 par Guill? De la Haye]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "[1:40 000 environ]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : [s.n.], 1764"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : col. ; 53 x 78,5 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Pf 24 (20). - Autre exemplaire : GE C 7376 (RES). - Un \u00e9tat avant titre avec cartouche\n      grav\u00e9 et sans papillon en couleurs"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40763125",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "GR PR [Document cartographique] : \u00e0 la d\u00e9couverte des Yvelines / F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise\n      de la randonn\u00e9e p\u00e9destre-Comit\u00e9 national des sentiers de grande randonn\u00e9e"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "1e \u00e9d."
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:50 000 et 1:25 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris (8, avenue Marceau, 75008) : FFRP-CNSGR, 1989"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (152 p.) : ill. en coul., couv. ill. en coul.  ; 21 cm"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Topo-guide / FFRP ; 043"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "TopoGuides. Grande randonn\u00e9e\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Index"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de grande randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Sentiers de petite randonn\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Seine (France, cours d'eau) -- Vall\u00e9e -- YvelinesD\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mantois, Pays du (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-85-699-448-2 (br.)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40576779",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Plan d'ensemble du domaine de Rambouillet [Document cartographique manuscrit]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:19 000 environ"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[S.l.] : [s.n.], [XIX]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : ms. en coul.  ; 138 x 110 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Carte inachev\u00e9e. - Ge. A. 129"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715063",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "France. Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et de la recherche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La m\u00e9thode IDEA [Texte imprim\u00e9] : indicateurs de durabilit\u00e9 des exploitations agricoles\n      : guide d'utilisation / [Minist\u00e8re de l'agriculture et de la p\u00eache, Direction g\u00e9n\u00e9rale\n      de l'enseignement et de la recherche ; Bergerie nationale de Rambouillet] ; sous la\n      direction de Lionel Vilain"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "3e \u00e9d. actualis\u00e9e"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., impr. 2008"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "92-Boulogne : Impr. Design"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 vol. (184 p.) : graph., couv. ill. en coul. ; 27 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "IDEA = indicateurs de durabilit\u00e9 des exploitations agricoles. - En appendice, choix\n      de documents. - Bibliogr. p. 181-184. Glossaire"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Vilain, Lionel. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture durable -- \u00c9valuation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie agricole -- \u00c9valuation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Indicateurs biologiques\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "333.761 4 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-84444-669-5 (br.) : 20 EUR",
            "EAN 9782844446695"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41220340",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St Hubert et de Rambouillet [Document\n      cartographique] : Lev\u00e9e par ordre du roi, par les ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des camps\n      et marches des arm\u00e9es de sa majest\u00e9 / sous la direction du Sr Berthier"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : [s.n.], 1764"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte en 2 flles ; 51,5 x 45,5 cm chacune"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Vue de chateau et sc\u00e8ne de chasse"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. D\u00e9p\u00f4t de la guerre. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Hubert, \u00c9tang de (\u00cele-de-France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00cele-de-France, Province d' (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "cxamlh"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "0444000"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "appRecueil": [
            "Appartient \u00e0\u00a0:",
            "Collection d'Anville ; 00848 I-II\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40584109",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, Armand, 1er piqueur de la duchesse\n      d'Uz\u00e8s [Image fixe] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "20 avril 1908"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.)"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Rol, 780"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence Rol. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chasse \u00e0 courre -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1908"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Photographie de presse -- 1900-1945"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40450565",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : b\u00e9n\u00e9diction\n      des chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93437"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93437 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580246",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Musique ex\u00e9cut\u00e9e : audio"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s)"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Charenton-le-Pont : Nashvert production ; Charenton-le-Pont : distrib. Nashvert production,\n      1993 (DL)"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Nashvert production. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "distrib": [
            "Distributeur\u00a0:",
            "Nashvert production. Distributeur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 cass audio : Dolby"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Nature & d\u00e9couverte. Le  monde merveilleux des sons de la nature ; 4"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice"
        ],
        "enreg": [
            "Enregistrement\u00a0:",
            "(France) Vall\u00e9e de l'automne\u00a01993-06-00"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Chant des oiseaux\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Nature -- Sons\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre\u00a0:",
            "sons naturels"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "collectage"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "Nashvert NHV8506047 (Boite)"
        ],
        "marque": [
            "Marque\u00a0:",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Nashvert production\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38450225",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers musique"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [24]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La mer termine le voyage (3 min 25 s)"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Deroussen, Fernand. Collecteur\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : \u00e9lectronique"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Niepce, Janine (1921-2007). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le mois des roses \u00e0 Bagatelle, (1955). [Cote : 646/12, boite n \u00b03]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Paris] : [Agence Rapho], [1953-1959]"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Rapho\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "14 photogr. pos.  : n. et b.  ; 20 x 25 cm (et moins)(\u00e9pr.)"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Acq. : Rapho agence"
        ],
        "enreg": [
            "Tournage\u00a0:",
            "1953-00-00, 1959-00-00"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Loisirs de plein air -- France -- 1945-1970",
            "Plages -- France -- 1945-1970"
        ],
        "theme": [
            "Th\u00e8me(s)\u00a0:",
            "Loisirs",
            "Soci\u00e9t\u00e9"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38497938",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "": [
            "_________________________ Sous-notice [14]  _________________________",
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le mois des roses \u00e0 Bagatelle, (1955). [Cote : 646/12, boite n \u00b03]"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Hervet, Jean-Pierre (1959-....). Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] / Jean-Pierre Hervet, Patrick M\u00e9rienne\n      ; dessins... par Dominique Mansion"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b048' - E 2\u00b01' / N 48\u00b047' - N 48\u00b031'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rennes : \u00c9d. Ouest-France ; [Paris] : Office national des for\u00eats : F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise\n      de la randonn\u00e9e p\u00e9destre, 1996"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Ouest-France (P\u00e9riodique). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Office national des for\u00eats (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "111 p.  : ill. en noir et en coul., couv. ill. en coul.  ; 21 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "La couv. porte en plus : \"Dourdan et la Vall\u00e9e de Chevreuse : 30 itin\u00e9raires de d\u00e9couvertes\".\n      - Cartons : \"Montfort-l'Amaury\" ; \"Rambouillet\" ; Dourdan. - Renseignements touristiques.\n      - Bibliogr., 1 p. Index"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "M\u00e9rienne, Patrick (1954-....). Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Mansion, Dominique (1952-....). Illustrateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Circuits touristiques\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Pistes cyclables\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dourdan, For\u00eat domaniale de (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Vall\u00e9e de (France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Environs -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dourdan (Essonne, France) -- Environs -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Essonne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Essonne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Atlas (reli\u00e9 ou broch\u00e9)"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-7373-1941-2 (br. ) : 79 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40624351",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : P[arc] N[aturel] R[\u00e9gional] de la\n      Haute-Vall\u00e9e de Chevreuse / Institut g\u00e9ographique national ; [avec la collaboration\n      de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de randonn\u00e9e p\u00e9destre et de l'Office national des for\u00eats]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 4"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'41\" - E 2\u00b05'37\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b035'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 2010"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul. ; 96 x 132 cm, pli\u00e9e 23 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : une carte, un site ; 2215 OT"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage. - Quadrillage\n      kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Carte r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des donn\u00e9es num\u00e9riques du R\u00e9f\u00e9rentiel\n      \u00e0 Grande \u00c9chelle. - Trac\u00e9s des itin\u00e9raires de randonn\u00e9e et de promenade GR, GR Pays,\n      PR effectu\u00e9s par la FFRP"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maurepas (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coigni\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auffargis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Port Royal, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7585-1822-8",
            "EAN 9782758518228"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF42337331",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Izis (1911-1980). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet [Image fixe] : [photographie] / Izis"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "1953"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "4 photogr. pos. ; formats divers"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Publi\u00e9e dans \"Paradis terrestre\", 1953"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Biches\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Paysages"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Photographies originales. Oeuvre de Izis]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40316858",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Mounicq, Jean (1931-....). Photographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Elsa Triolet dans sa propri\u00e9t\u00e9 de la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : [photographie]\n      / Jean Mounicq"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "1966"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. pos. ; 29 x 20 cm"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Triolet, Elsa (1896-1970)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9crivains -- Portraits\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cages \u00e0 oiseaux\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genreIcon": [
            "Genre iconographique\u00a0:",
            "Portraits -- 1945-1970"
        ],
        "effetEsthet": [
            "Effet esth\u00e9tique\u00a0:",
            "Vues au travers de grilles, cl\u00f4tures, etc."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40465455",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Carte des environs de Paris, dress\u00e9e sp\u00e9cialement pour les magasins du Bon March\u00e9...\n      [Document cartographique]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:150 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Impr. Chaix, [s.d.]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 70 x 55 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "En carton : For\u00eat de St-Germain, For\u00eat de Rambouillet, 1 : 70.000 ; For\u00eat de Compi\u00e8gne,\n      For\u00eat de Fontainebleau, 1 : 150.000. - Agenda-Buvard des Magasins du Bon March\u00e9"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Chaix. Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Le Bon March\u00e9. Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Paris (France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Germain-en-Laye, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Compi\u00e8gne, For\u00eat domaniale de (Oise, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Fontainebleau, For\u00eat domaniale de (France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Paris",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France> Hauts-de-France > Oise"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40706216",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique (commanditaire)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet [Image fixe] : le d\u00e9part pour\n      la chasse et la Duchesse d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : diff. par l'Agence Meurisse, 1921"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 photogr. n\u00e9g. sur verre ; 13 x 18 cm (sup.) ou moins"
        ],
        "refer": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s)\u00a0:",
            "Meurisse, 93443"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Agence de presse Meurisse. Ancien d\u00e9tenteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Date de l'\u00e9v\u00e9nement : 1921"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de presse"
        ],
        "refCom": [
            "R\u00e9f\u00e9rence(s) commerciale(s)\u00a0:",
            "93443 (Meurisse)"
        ],
        "appRecueil": [
            "Conserv\u00e9 dans\u00a0:",
            "[Recueil. Actualit\u00e9s 1921-09-28**1922-05-02. Agence Meurisse MEU 92603-97030]\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF41580249",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Devillaz, Martine. Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Circuits p\u00e9destres et VTT, Yvelines [Document cartographique] / Vincent Max ; [cartographie]\n      Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "5e \u00e9d."
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b029' - E 2\u00b006' / N 48\u00b030' - N 49\u00b002'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Grenoble (BP 117, 38008 Cedex) : Gl\u00e9nat, 2002"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Gl\u00e9nat. \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "45 f.  : cartes en coul., couv. ill. en coul.  ; 19 cm + pochette en plastique"
        ],
        "collection": [
            "Collection\u00a0:",
            "Guide Franck ; 32"
        ],
        "lienCollection": [
            "Lien \u00e0 la collection\u00a0:",
            "Les Nouveaux guides Franck\u00a0\n               \t\t\t\t\tVoir toutes les notices li\u00e9es",
            "Voir toutes les notices li\u00e9es"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Feuillets impr. recto-verso"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Germain-en-Laye, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Germain-en-Laye, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mantes-la-Jolie (Yvelines, France) -- Environs -- Randonn\u00e9e p\u00e9destre\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Mantes-la-Jolie (Yvelines, France) -- Environs -- V\u00e9lo tout terrain\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-7234-3857-0 (rel. mobile)"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40747945",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Rouel\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Le Ch\u00e2teau, le parc, la for\u00eat de Rambouillet. [Texte fran\u00e7ais et traduction anglaise\n      par M. Rouel.] [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Impr. de \"l'Ind\u00e9pendant\", [s. d. ?]"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 , 32 p., fig., plans, couv. ill."
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF31253371",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Rambouillet [Document cartographique] / Institut g\u00e9ographique national"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 6"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b047'47\" - E 2\u00b09'23\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, [2002]"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle : en coul.  ; 46 x 77 cm, pli\u00e9e 24 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "S\u00e9rie orange : carte topographique de la France \u00e0 1:50 000  ; 2215"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Date du fond cartographique : 1996",
            ". - Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Limours (Essonne, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-Quentin-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Trappes (Yvelines, France) -- Environs -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Est\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Essonne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Essonne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40798230",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : P[arc] N[aturel] R[\u00e9gional] de la\n      Haute-Vall\u00e9e de Chevreuse / r\u00e9alis\u00e9 et \u00e9dit\u00e9 par l'Institut national de l'information\n      g\u00e9ographique et foresti\u00e8re ; [avec la collaboration de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de\n      randonn\u00e9e p\u00e9destre et de l'Office national des for\u00eats]"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "\u00c9d. 2"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'41\" - E 2\u00b05'37\" / N 48\u00b046'48\" - N 48\u00b034'55\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Saint-Mand\u00e9 : IGN, 2018"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re (France). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 flle r\u00b0-v\u00b0 : en coul. ; 49 x 132 cm, pli\u00e9e 25 x 12 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Top 25 : r\u00e9sistante ; 2215OTR"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Relief repr\u00e9sent\u00e9 par courbes de niveau, points cot\u00e9s et estompage. - Quadrillage\n      kilom\u00e9trique UTM-WGS 84. - Trac\u00e9s des itin\u00e9raires de randonn\u00e9e et de promenade GR,\n      GR Pays, PR effectu\u00e9s par la FFRP. - L\u00e9gende en fran\u00e7ais, en anglais et en allemand.\n      - Carte sur papier r\u00e9sistant et plastifi\u00e9"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut national de l'information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re (France). Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de la randonn\u00e9e p\u00e9destre. Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Tourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Gambais (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montfort-l'Amaury (Yvelines, France) -- Sud\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Maurepas (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Montigny-le-Bretonneux (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Coigni\u00e8res (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Les Essarts-le-Roi (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Perray-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Le Mesnil-Saint-Denis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Auffargis (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-R\u00e9my-l\u00e8s-Chevreuse (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Cernay-la-Ville (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Bonnelles (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Saint-L\u00e9ger-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dampierre-en-Yvelines (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Port Royal, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte topographique"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-7585-4531-6",
            "EAN 9782758545316"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45611261",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "": [
            "Titre conventionnel\u00a0:",
            "[Exposition. Rambouillet. 1964]"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Les D\u00e9buts de la m\u00e9rinisation... [Texte imprim\u00e9] : [Rambouillet, Centre d'enseignement\n      zootechnique, 21 mai-31 d\u00e9cembre 1964] / [catalogue par Jean Blanc et Raymond Laurans]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Centre d'enseignement zootechnique78), 1964"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "[8] p. ; 27 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "N \u00b0 3 de : \"Ethnozootechnie\". - Extr. du \"P\u00e2tre\""
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Blanc, Jean (19..-.... ; zootechnicien)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Laurans, Raymond\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35351734",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Reynier, Jean-Jacques. Auteur du texte. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "VTT \u00cele-de-France. Vol. 1 [Document cartographique] : les Yvelines, la Seine, les\n      for\u00eats franciliennes... / Jean-Jacques Reynier"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b027' - E 2\u00b017' / N 49\u00b05' - N 48\u00b026'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Grenoble : Gl\u00e9nat, 2019"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "Impr. en Espagne"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 guide (192 p.) : cartes et ill. en coul. ; 19 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Informations pratiques. - Contient un \"flashcode\""
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Cyclotourisme\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Yvelines, D\u00e9partement des (France, 1964-)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Guide"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 978-2-344-03240-4 (br.) : 17,90 EUR",
            "EAN 9782344032404"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF45743740",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ],
        "resumeCnlj": [
            "R\u00e9sum\u00e9\u00a0:",
            "Des randos pour tous les accros du VTT aux portes de Paris.En famille, entre amis\n      ou en solitaire, ce guide propose 37 sorties \u00e0 VTT au bord de l'eau, en for\u00eat, sur\n      des chemins, sentiers, pistes cyclables et petites routes de campagne pour plus de\n      1\u00a0100 km d'aventure touristique \u00e0 pratiquer en toutes saisons et selon vos envies\n      dans un environnement exceptionnellement vari\u00e9, notamment dans le parc naturel r\u00e9gional\n      de la haute vall\u00e9e de Chevreuse et une partie du parc naturel r\u00e9gional du Vexin fran\u00e7ais.\n      Les secteurs retenus permettent une pratique du VTT de tous niveaux : la Seine et\n      ses boucles ombrag\u00e9es, les tr\u00e8s nombreuses for\u00eats franciliennes telles que la for\u00eat\n      de Saint-Germain, la for\u00eat de Rambouillet, la for\u00eat de Marly et tant d'autres espaces\n      bois\u00e9s. Descriptifs pr\u00e9cis, profils des itin\u00e9raires, traces GPS et road-books t\u00e9l\u00e9chargeables\n      sur smartphone, tout est r\u00e9uni pour rouler sans souci. [source \u00e9diteur]"
        ],
        "couvertureExterieur": []
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9. Image fixe : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "France. Direction de l'espace rural et de la for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La for\u00eat p\u00e9riurbaine [Texte imprim\u00e9] : une for\u00eat \u00e0 m\u00e9nager / Bergerie nationale ;\n      pour la Direction de l'espace rural et de la for\u00eat du Minist\u00e8re de l'agriculture ;\n      [sous la dir. de Jacques Bourdreux]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : Bergerie nationale, 1997"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "91-Champcueil : Impr. AJ communication"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "Non pagin\u00e9 [32] p. : ill., couv. ill. en coul. ; 32 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr., 2 p."
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Bourdreux, Jacques. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "For\u00eats p\u00e9riurbaines -- Protection -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-911692-03-9 (sous pochette) : 75 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF37066147",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Centre national d'\u00e9tudes spatiales (France). Fonction ind\u00e9termin\u00e9e\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chartres, Dreux, Rambouillet [Document cartographique] / CNES [Centre national d'\u00e9tudes\n      spatiales] ; [diff.] Spot image"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b015' - E 2\u00b05' / N 48\u00b045' - N 48\u00b010'"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "[Annemasse] ([BP 220, 74105]) : Sciences images, 1986"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 image de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection : en coul.  ; 60 x 50 cm"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Spot image. Auteur du texte\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Beauce, Plaine de (France) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dreux (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chartres (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Dourdan (Essonne, France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Nogent-le-Roi (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Illiers-Combray (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France) -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voves (Eure-et-Loir, France) -- Environs -- Images de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France (parties)",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Essonne"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "",
            "Europe > France > Centre > Eure-et-Loir (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Essonne (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Image de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40579132",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut d'am\u00e9nagement et d'urbanisme de la r\u00e9gion d'\u00cele-de-France. D\u00e9partement Environnement\n         urbain et rural\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national de la chasse (France). Centre d'\u00e9tude et de recherche appliqu\u00e9e (Le\n         Perray-en-Yvelines, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Office national des for\u00eats (France). Division (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Ecole nationale d'ing\u00e9nieurs des travaux des eaux et for\u00eats (Nogent-sur-Vernisson,\n         Loiret)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La T\u00e9l\u00e9d\u00e9tection par satellites de deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration [Texte imprim\u00e9] : un nouvel\n      outil pour l'am\u00e9nagement et la foresterie : exp\u00e9rimentations en for\u00eat domaniale de\n      Rambouillet / Institut d'am\u00e9nagement et d'urbanisme de la R\u00e9gion d'Ile-de-France,\n      Division Environnement urbain et rural ; Ecole nationale des ing\u00e9nieurs des travaux\n      des eaux et for\u00eats ; Office national des for\u00eats, Centre de Rambouillet ; Office national\n      de la chasse, [Centre d'\u00e9tude et de recherche appliqu\u00e9e] ; r\u00e9d. par Bruno Li\u00e9nard,..."
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IAURIF, 1986"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "140 p. dont [2]p. de cartes d\u00e9pl. : ill. en noir et en coul., couv. ill. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Bibliogr. p. 134-140"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Li\u00e9nard, Bruno (1962-....). R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Foresterie -- T\u00e9l\u00e9d\u00e9tection\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Satellites de t\u00e9l\u00e9d\u00e9tection des ressources terrestres\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "\u00c9tudes de cas\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-7371-0076-3 (br.) : 130 F"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF35069154",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Chartres Nord-Est [Document cartographique] : zone nord"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b029' - E 1\u00b053' / N 48\u00b046' - N 48\u00b036'"
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "Projection Lambert I"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris, 1945"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "France. Service g\u00e9ographique de l'arm\u00e9e). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte ; 53 X 75 cm"
        ],
        "titreEns": [
            "Titre d'ensemble\u00a0:",
            "Carte d'Etat-Major au 1:80 000 ; 64.10"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Carte type 1889 r\u00e9vis\u00e9e en 1936. - Tirage de 1945. - Carroyage kilom\u00e9trique. - Trac\u00e9\n      ms colori\u00e9"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Cartes militaires\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Chartres (Eure-et-Loir, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > Centre-Val-de-Loire > Eure-et-Loir",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40845766",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la r\u00e9gion de Rambouillet et de sa for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Benoist-Gironi\u00e8re, Yves (1903-1983)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Guide du cavalier en for\u00eat [Texte imprim\u00e9]. [Texte et dessins du commandant Yves Benoist-Gironi\u00e8re.]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet : S.A.R.R.A.F. [Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la r\u00e9gion de Rambouillet et de sa\n      for\u00eat], 1967"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0 (24 cm), 36 p., ill., couv. ill. 6 F. [D. L. 15388-68]"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF33178046",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Soci\u00e9t\u00e9 des amis de la r\u00e9gion de Rambouillet et de sa for\u00eat\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "": [
            "Titre cl\u00e9\u00a0:",
            "La Lettre de Sylvie"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La Lettre de Sylvie [Texte imprim\u00e9] / Soci\u00e9t\u00e9 des Amis de la r\u00e9gion de Rambouillet\n      et de sa for\u00eat"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet (BP 1, 78511 cedex) : Soci\u00e9t\u00e9 des Amis de la r\u00e9gion de Rambouillet et\n      de sa for\u00eat, 1964-1993"
        ],
        "titreLiaison": [
            "Titre(s) en liaison\u00a0:",
            "- Suppl\u00e9ment de\u00a0:\u00a0Pays d'Yvelines, de Hurepoix et de Beauce = ISSN 0479-7329",
            "Pays d'Yvelines, de Hurepoix et de Beauce = ISSN 0479-7329"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "944.366 (23e \u00e9d.)\u00a0=\u00a0Histoire - France - Yvelines\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISSN 0992-4019 = La Lettre de Sylvie",
            "ISSN-L 0992-4019",
            "cf.https://portal.issn.org/resource/ISSN/0992-4019"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF34412265",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Centre interr\u00e9gional du nord-est. Cartographe\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat de Rambouillet [Document cartographique] : Parc naturel r\u00e9gional de la Haute\n      Vall\u00e9e de Chevreuse / carte r\u00e9alis\u00e9e par l'Institut g\u00e9ographique national, Centre\n      interr\u00e9gional du nord-est ; avec la collab. de l'Office national des for\u00eats ; surcharges\n      DDSIS [Direction d\u00e9partementale des services d'incendie et de secours]"
        ],
        "echelle": [
            "Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\u00a0:",
            "E 1\u00b039'46\" - E 2\u00b05'41\" / N 48\u00b046'51\" - N 48\u00b034'58\""
        ],
        "project": [
            "Projection\u00a0:",
            "proj. conique conforme de Lambert"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : IGN, 1995"
        ],
        "editeur": [
            "\u00c9diteur\u00a0:",
            "Institut g\u00e9ographique national (France). Centre interr\u00e9gional du nord-est). \u00c9diteur commercial\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "producteur": [
            "Producteur(s)\u00a0:",
            "Yvelines. Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours). Commanditaire de la publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que Responsabilit\u00e9 commerciale"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "1 carte : en coul.  ; 92 x 131 cm, pli\u00e9e 92 x 66 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Ellipso\u00efde de Clarke 1880. - Surcharges en violet : quadrillage kilom\u00e9trique type\n      DFCI. - L\u00e9gende en fran\u00e7ais et anglais. - Fond topographique IGN \u00e0 1:25 000 Top 25\n      feuille 2215 OT"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Office national des for\u00eats (France). Collaborateur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Pr\u00e9vention\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Incendies\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Incendies -- Pr\u00e9vention"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Rambouillet (Yvelines, France) -- Environs\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Chevreuse, Parc naturel r\u00e9gional de la Haute Vall\u00e9e de  (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "classGeoHistorique": [
            "Classement g\u00e9ographique historique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > France > Yvelines (1955-2015)"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40584728",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "France. Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'alimentation, de la p\u00eache, de la ruralit\u00e9\n         et de l'am\u00e9nagement du territoire. Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et de la recherche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La m\u00e9thode IDEA [Texte imprim\u00e9] : indicateurs de durabilit\u00e9 des exploitations agricoles\n      : guide d'utilisation / [Minist\u00e8re de l'agriculture et de la p\u00eache, Direction g\u00e9n\u00e9rale\n      de l'enseignement et de la recherche ; Bergerie nationale de Rambouillet] ; sous la\n      dir. de Lionel Vilain"
        ],
        "edition": [
            "\u00c9dition\u00a0:",
            "2e \u00e9d. enrichie"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., 2003"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "21-Qu\u00e9tigny : Impr. EDIPS"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "151 p. : graph., couv. ill. en coul. ; 27 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "IDEA = indicateurs de durabilit\u00e9 des exploitations agricoles. - En appendice, choix\n      de documents. - Bibliogr. p. 149-151"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Vilain, Lionel. Directeur de publication\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture durable -- \u00c9valuation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie agricole -- \u00c9valuation\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Indicateurs biologiques\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "333.761 4 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-84444-271-4 (br.) : 16 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38996400",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "Soci\u00e9t\u00e9 des chasses de Rambouillet [Texte imprim\u00e9]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Rambouillet, 1851"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "In-8\u00b0. Pi\u00e8ce"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "R\u00e8glement pour l'exploitation du droit de chasse dans la for\u00eat de Rambouillet. [30\n      Mai 1851.]"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Soci\u00e9t\u00e9 des chasses de Rambouillet. \u00c9diteur scientifique\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF33605972",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Texte not\u00e9 : sans m\u00e9diation"
        ],
        "auteur": [
            "Auteur(s)\u00a0:",
            "France. Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'alimentation, de la p\u00eache, de la ruralit\u00e9\n         et de l'am\u00e9nagement du territoire. Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et de la recherche\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Bergerie nationale (Rambouillet, Yvelines)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "La formation en marche vers le d\u00e9veloppement durable de l'agriculture [Texte imprim\u00e9]\n      : 25 \u00e9tablissements en t\u00e9moignent / Minist\u00e8re de l'agriculture, de l'alimentation,\n      de la p\u00eache et des affaires rurales, [Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement et de la\n      recherche, Sous-direction de la formation professionnelle, des actions de d\u00e9veloppement\n      et de coop\u00e9ration internationale, Bureau des missions de d\u00e9veloppement et des exploitations\n      des \u00e9tablissements] ; Bergerie nationale de Rambouillet ; [r\u00e9d. par Jean-Marie Lusson]"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Dijon : \u00c9ducagri \u00e9d., 2003"
        ],
        "impression": [
            "Impression\u00a0:",
            "92-Levallois-Perret : Impr. Design"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "284 p. : ill., couv. ill. en coul. ; 30 cm"
        ],
        "note": [
            "Note(s)\u00a0:",
            "Notice r\u00e9d. d'apr\u00e8s la couv.. - Bibliogr. p. 283-284"
        ],
        "autreAuteur": [
            "Autre(s) auteur(s)\u00a0:",
            "Lusson, Jean-Marie. R\u00e9dacteur\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant qu'auteur"
        ],
        "sujet": [
            "Sujet(s)\u00a0:",
            "Agriculture durable -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "\u00c9cologie agricole -- France\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "genre": [
            "Genre ou forme\u00a0:",
            "R\u00e9cits personnels\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que genre ou forme"
        ],
        "indDewey": [
            "Indice(s) Dewey\u00a0:",
            "338.184 4 (23e \u00e9d.)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "numeros": [
            "Identifiants, prix et caract\u00e9ristiques\u00a0:",
            "ISBN 2-84444-282-X (br.) : 25 EUR"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF38988989",
            ""
        ]
    },
    {
        "typeAAAAA": [
            "Type(s) de contenu et mode(s) de consultation\u00a0:",
            "Image cartographique : sans m\u00e9diation"
        ],
        "titre": [
            "Titre(s)\u00a0:",
            "For\u00eat domaniale de Rambouillet. Plan g\u00e9n\u00e9ral [Document cartographique]"
        ],
        "echelle": [
            "\u00c9chelle(s)\u00a0:",
            "1:20 000"
        ],
        "publication": [
            "Publication\u00a0:",
            "Paris : Administration des for\u00eats, service topographique, 1880"
        ],
        "descMat": [
            "Description mat\u00e9rielle\u00a0:",
            "2 flles ; 49 x 67 cm"
        ],
        "sujetGeo": [
            "Sujet(s) g\u00e9ographique(s)\u00a0:",
            "Rambouillet, For\u00eat domaniale de (Yvelines, France)\u00a0\n            \t\t\t\t\tVoir les notices li\u00e9es en tant que sujet",
            "Voir les notices li\u00e9es en tant que sujet"
        ],
        "classGeo": [
            "Classement g\u00e9ographique\u00a0:",
            "Europe > France > \u00cele-de-France > Yvelines"
        ],
        "typologie": [
            "Typologie\u00a0:",
            "Carte"
        ],
        "arkNot": [
            "Identifiant de la notice \u00a0:"
        ],
        "numNot": [
            "Notice n\u00b0\u00a0:",
            "FRBNF40715064",
            ""
        ],
        "univerJeunesse": [
            "Cette notice appartient \u00e0 l'univers images et cartes"
        ]
    }
]