[
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79227",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79227",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, d\u00e9part des ambassadeurs apr\u00e8s la chasse [en for\u00eat de Rambouillet] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530955588"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530955588/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530955588%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530955588?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b530955588",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b530955588.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 33.20217,
        "title": [
            "25-10-22, d\u00e9part des ambassadeurs apr\u00e8s la chasse [en for\u00eat de Rambouillet] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Hypericum elodes L."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2410903/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2410903%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2410903?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2410903",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2410903.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 32.19785,
        "title": [
            "Hypericum elodes L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79214",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79214",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "[25-10-22], chasse \u00e0 Rambouillet, le tableau [de chasse, cervid\u00e9s, faisans, lapins] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53094664x"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53094664x/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53094664x%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53094664x?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b53094664x",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b53094664x.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 31.38895,
        "title": [
            "[25-10-22], chasse \u00e0 Rambouillet, le tableau [de chasse, cervid\u00e9s, faisans, lapins] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79218",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79218",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, groupe de gardes forestiers : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53094666t"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53094666t/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53094666t%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53094666t?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b53094666t",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b53094666t.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 31.361666,
        "title": [
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, groupe de gardes forestiers : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chara globularis Thuill. f. gracilescens (Mig.)"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.4096886/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.4096886%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 6,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11653/_Botany_L_4096886?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11653/_Botany_L_4096886",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11653/_Botany_L_4096886.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.718403,
        "title": [
            "Chara globularis Thuill. f. gracilescens (Mig.)"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Nitella translucens (Pers.) C.Agardh"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.4110359/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.4110359%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11653/_Botany_L_4110359?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11653/_Botany_L_4110359",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11653/_Botany_L_4110359.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.68225,
        "title": [
            "Nitella translucens (Pers.) C.Agardh"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Dryopteris oreopteris (Ehrh.) Maxon"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3552352/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3552352%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3552352?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3552352",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3552352.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.644436,
        "title": [
            "Dryopteris oreopteris (Ehrh.) Maxon"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum  Weber"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2318114/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2318114%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2318114?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2318114",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2318114.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.6091,
        "title": [
            "Taraxacum  Weber"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum tortilobum Florstr."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3676910/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3676910%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3676910?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3676910",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3676910.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.507395,
        "title": [
            "Taraxacum tortilobum Florstr."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum polyschistum Dahlst."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2313242/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2313242%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2313242?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2313242",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2313242.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.491148,
        "title": [
            "Taraxacum polyschistum Dahlst."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Nitella translucens (Pers.) C.Agardh f. sterilis"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.4110373/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.4110373%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 6,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11653/_Botany_L_4110373?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11653/_Botany_L_4110373",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11653/_Botany_L_4110373.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.478935,
        "title": [
            "Nitella translucens (Pers.) C.Agardh f. sterilis"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum quadrans H.\u00d8llg."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3677010/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3677010%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3677010?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3677010",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3677010.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.280561,
        "title": [
            "Taraxacum quadrans H.\u00d8llg."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum ostenfeldii Raunk."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2312895/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2312895%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2312895?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2312895",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2312895.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.279842,
        "title": [
            "Taraxacum ostenfeldii Raunk."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum nordstedtii Dahlst."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2313036/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2313036%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2313036?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2313036",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2313036.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.25305,
        "title": [
            "Taraxacum nordstedtii Dahlst."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum nordstedtii Dahlst."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2313565/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2313565%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2313565?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2313565",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2313565.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.206322,
        "title": [
            "Taraxacum nordstedtii Dahlst."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chara globularis Thuill. f. gracilescens (Mig.)"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.4096887/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.4096887%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 6,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11653/_Botany_L_4096887?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11653/_Botany_L_4096887",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11653/_Botany_L_4096887.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.206295,
        "title": [
            "Chara globularis Thuill. f. gracilescens (Mig.)"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum scanicum Dahlst."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3677773/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3677773%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3677773?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3677773",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3677773.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.18138,
        "title": [
            "Taraxacum scanicum Dahlst."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum lacistophyllum Raunk."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2433234/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2433234%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2433234?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2433234",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2433234.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.18138,
        "title": [
            "Taraxacum lacistophyllum Raunk."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum tortilobum Florstr."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3676912/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3676912%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3676912?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3676912",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3676912.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.083794,
        "title": [
            "Taraxacum tortilobum Florstr."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum lacistophyllum Raunk."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2432835/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2432835%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2432835?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2432835",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2432835.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 30.083794,
        "title": [
            "Taraxacum lacistophyllum Raunk."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79224",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79224",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "[25-10-22, chasse aux pigeons en for\u00eat de Rambouillet] M. Qui\u00f1ones de Le\u00f3n : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53095559q"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53095559q/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53095559q%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53095559q?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b53095559q",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b53095559q.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 29.961412,
        "title": [
            "[25-10-22, chasse aux pigeons en for\u00eat de Rambouillet] M. Qui\u00f1ones de Le\u00f3n : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum retzii Soest"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3677683/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3677683%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3677683?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3677683",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3677683.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.929846,
        "title": [
            "Taraxacum retzii Soest"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum vulgare Schrank"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2320377/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2320377%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2320377?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2320377",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2320377.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.929846,
        "title": [
            "Taraxacum vulgare Schrank"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum bracteatum Dahlst."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1578151/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1578151%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1578151?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1578151",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1578151.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.927792,
        "title": [
            "Taraxacum bracteatum Dahlst."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79223",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79223",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "[25-10-22, chasse aux pigeons en for\u00eat de Rambouillet] M. Bonin-Longare : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530955603"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530955603/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530955603%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530955603?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b530955603",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b530955603.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 29.91675,
        "title": [
            "[25-10-22, chasse aux pigeons en for\u00eat de Rambouillet] M. Bonin-Longare : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Hieracium maculatum Schrank subsp. approximatum (Jord.) Zahn"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1315926/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1315926%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 6,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1315926?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1315926",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1315926.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.910397,
        "title": [
            "Hieracium maculatum Schrank subsp. approximatum (Jord.) Zahn"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum adamifolium Sahlin"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1588575/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1588575%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1588575?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1588575",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1588575.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.88495,
        "title": [
            "Taraxacum adamifolium Sahlin"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum boekmanii Borgv."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1576695/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1576695%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1576695?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1576695",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1576695.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.793932,
        "title": [
            "Taraxacum boekmanii Borgv."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Hieracium lachenalii C.C.Gmel. subsp. jaccardii (Zahn) Zahn"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1316244/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1316244%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 6,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1316244?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1316244",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1316244.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.50174,
        "title": [
            "Hieracium lachenalii C.C.Gmel. subsp. jaccardii (Zahn) Zahn"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Hieracium lachenalii C.C.Gmel. subsp. aspernatum (Boreau) Zahn"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1316238/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1316238%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 6,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1316238?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1316238",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1316238.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.20833,
        "title": [
            "Hieracium lachenalii C.C.Gmel. subsp. aspernatum (Boreau) Zahn"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum quadrans H.\u00d8llg."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3677011/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3677011%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3677011?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3677011",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3677011.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 29.137608,
        "title": [
            "Taraxacum quadrans H.\u00d8llg."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum quadrans H.\u00d8llg."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3677020/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3677020%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3677020?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3677020",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3677020.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 28.935978,
        "title": [
            "Taraxacum quadrans H.\u00d8llg."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79221",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79221",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet, arriv\u00e9e au tir de lapins : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530946193"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530946193/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530946193%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530946193?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b530946193",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b530946193.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 28.921486,
        "title": [
            "25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet, arriv\u00e9e au tir de lapins : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79217",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79217",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet, une battue : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530946604"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530946604/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530946604%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530946604?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b530946604",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b530946604.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 28.88405,
        "title": [
            "25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet, une battue : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79225",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79225",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "[25-10-22,] battue \u00e0 Rambouillet : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530955620"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530955620/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530955620%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530955620?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b530955620",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b530955620.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 28.88405,
        "title": [
            "[25-10-22,] battue \u00e0 Rambouillet : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum retzii Soest"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3677683/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3677683%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11655/Botany_L_3677683?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11655/Botany_L_3677683",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11655/Botany_L_3677683.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 28.786411,
        "title": [
            "Taraxacum retzii Soest"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Hieracium maculatum Sm. subsp. naevuliferum (Boreau) Zahn"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1315365/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1315365%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 6,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1315365?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1315365",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1315365.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 28.686783,
        "title": [
            "Hieracium maculatum Sm. subsp. naevuliferum (Boreau) Zahn"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79222",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79222",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, baron [Edmond de] Gaiffier d'Hestroy : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530946678"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530946678/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530946678%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530946678?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b530946678",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b530946678.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 28.383127,
        "title": [
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, baron [Edmond de] Gaiffier d'Hestroy : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79215",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79215",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, groupe du corps diplomatique : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53094665c"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53094665c/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53094665c%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53094665c?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b53094665c",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b53094665c.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 27.868206,
        "title": [
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, groupe du corps diplomatique : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79219",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79219",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, [chasse \u00e0 Rambouillet,] arriv\u00e9e des ambassadeurs sur les lieux de la chasse : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53094668q"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53094668q/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53094668q%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53094668q?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b53094668q",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b53094668q.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 27.832674,
        "title": [
            "25-10-22, [chasse \u00e0 Rambouillet,] arriv\u00e9e des ambassadeurs sur les lieux de la chasse : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79226",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79226",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "[25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet] M. [Myron Timothy] Herrick [l'ambassadeur des \u00c9tats-Unis le fusil \u00e0 l'\u00e9paule] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53095561j"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53095561j/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53095561j%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53095561j?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b53095561j",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b53095561j.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 27.800402,
        "title": [
            "[25-10-22, chasse \u00e0 Rambouillet] M. [Myron Timothy] Herrick [l'ambassadeur des \u00c9tats-Unis le fusil \u00e0 l'\u00e9paule] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79220",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79220",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, M. [Myron Timothy] Herrick, ambassadeur des \u00c9tats-Unis [fusil \u00e0 l'\u00e9paule] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53094661k"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53094661k/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53094661k%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b53094661k?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b53094661k",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b53094661k.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 27.800402,
        "title": [
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, M. [Myron Timothy] Herrick, ambassadeur des \u00c9tats-Unis [fusil \u00e0 l'\u00e9paule] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79213",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 79213",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, lord [Charles] Hardinge, ambassadeur d'Angleterre [\u00e0 l'aff\u00fbt] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530946621"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530946621/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530946621%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b530946621?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b530946621",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b530946621.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 27.800402,
        "title": [
            "25-10-22, [chasse \u00e0] Rambouillet, lord [Charles] Hardinge, ambassadeur d'Angleterre [\u00e0 l'aff\u00fbt] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1922"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Drosera intermedia Hayne"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1858762/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1858762%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11649/_Botany_L_1858762?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11649/_Botany_L_1858762",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11649/_Botany_L_1858762.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 26.7873,
        "title": [
            "Drosera intermedia Hayne"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : 1:20 000",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : 1:20 000",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "For\u00eat domaniale de Rambouillet. Plan g\u00e9n\u00e9ral"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53062198f"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53062198f/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53062198f%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 7,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b53062198f?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b53062198f",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b53062198f.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 26.61285,
        "title": [
            "For\u00eat domaniale de Rambouillet. Plan g\u00e9n\u00e9ral"
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1880"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcDescription": [
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "Division en lots de chasse \u00e0 tir des for\u00eats de St-Arnoult, de l'Ouie, des Yvelines, de Rambouillet et de St-Leger"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53062221s"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53062221s/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53062221s%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b53062221s?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b53062221s",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b53062221s.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 26.234291,
        "title": [
            "Division en lots de chasse \u00e0 tir des for\u00eats de St-Arnoult, de l'Ouie, des Yvelines, de Rambouillet et de St-Leger"
        ],
        "type": "TEXT"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Girard, E. (19..-....). Cartographe",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Girard, E. (19..-....). Cartographe",
                "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : 1:40 000"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : 1:40 000"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants / dress\u00e9e avec le concours de Mr Granger,... par E. Girard,..."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531212006"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531212006/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531212006%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b531212006?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b531212006",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b531212006.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 26.086494,
        "title": [
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants / dress\u00e9e avec le concours de Mr Granger,... par E. Girard,..."
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1944"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Leddet, L. (18..-19..). Cartographe",
            "Merlet, F.. Cartographe"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Leddet, L. (18..-19..). Cartographe",
                "Merlet, F.. Cartographe"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : 1:40 000",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : 1:40 000",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "R\u00e9gion sud-est de la for\u00eat et des environs de Rambouillet,... / par... L. Leddet ; ,... F. Merlet, ,..."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b530296381"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b530296381/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b530296381%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b530296381?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b530296381",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b530296381.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 26.07012,
        "title": [
            "R\u00e9gion sud-est de la for\u00eat et des environs de Rambouillet,... / par... L. Leddet ; ,... F. Merlet, ,..."
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1899"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Leddet, L. (18..-19..). Cartographe",
            "Merlet, F.. Cartographe"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Leddet, L. (18..-19..). Cartographe",
                "Merlet, F.. Cartographe"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : 1:40 000",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : 1:40 000",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "R\u00e9gion sud-est de la for\u00eat et des environs de Rambouillet... / par... L. Leddet ; ,... F. Merlet, ,..."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53029632b"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53029632b/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53029632b%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b53029632b?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b53029632b",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b53029632b.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 26.055029,
        "title": [
            "R\u00e9gion sud-est de la for\u00eat et des environs de Rambouillet... / par... L. Leddet ; ,... F. Merlet, ,..."
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1899"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 771",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 771",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse Uz\u00e8s, Rambouillet, avril 1908, au bord de l'\u00e9tang : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69100820"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69100820/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b69100820%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69100820?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b69100820",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b69100820.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 25.532059,
        "title": [
            "Chasse Uz\u00e8s, Rambouillet, avril 1908, au bord de l'\u00e9tang : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Girard, E. (19..-....). Cartographe",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte",
            "Forest, Joseph (1865-19..). Auteur du texte"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Girard, E. (19..-....). Cartographe",
                "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte",
                "Forest, Joseph (1865-19..). Auteur du texte"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : 1:40 000",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : 1:40 000",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger inspecteur des Eaux et for\u00eats par E. Girard..."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53065081j"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53065081j/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53065081j%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b53065081j?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b53065081j",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b53065081j.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 25.531898,
        "title": [
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger inspecteur des Eaux et for\u00eats par E. Girard..."
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1925"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Girard, E. (19..-....). Cartographe",
            "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Girard, E. (19..-....). Cartographe",
                "Granger (19..-.... ; conservateur des Eaux et For\u00eats). Auteur du texte"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : 1:40 000"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : 1:40 000"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger inspecteur des Eaux et For\u00eats, par E. Girard, ..."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53121201n"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53121201n/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53121201n%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b53121201n?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b53121201n",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b53121201n.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 25.531898,
        "title": [
            "Nouvelle carte de la for\u00eat de Rambouillet et des massifs environnants / dress\u00e9e avec le concours de M. Granger inspecteur des Eaux et For\u00eats, par E. Girard, ..."
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1938"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 774",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 774",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, remorque du cerf [avec une barque sur l'\u00e9tang] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910084t"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910084t/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910084t%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910084t?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910084t",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910084t.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 25.392372,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, remorque du cerf [avec une barque sur l'\u00e9tang] : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Janti, Pierre de. Auteur du texte"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Janti, Pierre de. Auteur du texte"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "Contient une table des mati\u00e8res",
            "Avec mode texte"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "Contient une table des mati\u00e8res",
                "Avec mode texte"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "For\u00eat, chasses et ch\u00e2teau de Rambouillet / Pierre de Janti"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/bpt6k3344620g"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/bpt6k3344620g/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbpt6k3344620g%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/794/ark__12148_bpt6k3344620g?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/794/ark__12148_bpt6k3344620g",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/794/ark__12148_bpt6k3344620g.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 24.475906,
        "title": [
            "For\u00eat, chasses et ch\u00e2teau de Rambouillet / Pierre de Janti"
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1947"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur",
            "France. D\u00e9p\u00f4t de la guerre. Cartographe"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe",
                "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur",
                "France. D\u00e9p\u00f4t de la guerre. Cartographe"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : AnvilFr",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : AnvilFr",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St Hubert et de Rambouillet : Lev\u00e9e par ordre du roi, par les ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des camps et marches des arm\u00e9es de sa majest\u00e9 / sous la direction du Sr Berthier"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b85933490"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b85933490/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b85933490%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b85933490?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b85933490",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b85933490.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 24.058641,
        "title": [
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St Hubert et de Rambouillet : Lev\u00e9e par ordre du roi, par les ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des camps et marches des arm\u00e9es de sa majest\u00e9 / sous la direction du Sr Berthier"
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1764"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur",
            "France. D\u00e9p\u00f4t de la guerre. Cartographe"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe",
                "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur",
                "France. D\u00e9p\u00f4t de la guerre. Cartographe"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : AnvilFr",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : AnvilFr",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St Hubert et de Rambouillet : Lev\u00e9e par ordre du roi, par les ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des camps et marches des arm\u00e9es de sa majest\u00e9 / sous la direction du Sr Berthier"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b8593350n"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b8593350n/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b8593350n%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b8593350n?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b8593350n",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b8593350n.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 24.058641,
        "title": [
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St Hubert et de Rambouillet : Lev\u00e9e par ordre du roi, par les ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des camps et marches des arm\u00e9es de sa majest\u00e9 / sous la direction du Sr Berthier"
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1764"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Chaix. Auteur du texte",
            "Le Bon March\u00e9. Auteur du texte"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Chaix. Auteur du texte",
                "Le Bon March\u00e9. Auteur du texte"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : 1:150 000"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : 1:150 000"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "Carte des environs de Paris, dress\u00e9e sp\u00e9cialement pour les magasins du Bon March\u00e9..."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b531212720"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b531212720/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b531212720%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 7,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b531212720?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b531212720",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b531212720.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.93937,
        "title": [
            "Carte des environs de Paris, dress\u00e9e sp\u00e9cialement pour les magasins du Bon March\u00e9..."
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1943"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 780",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 780",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, Armand, 1er piqueur de la duchesse d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910088g"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910088g/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910088g%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910088g?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910088g",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910088g.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.831745,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, Armand, 1er piqueur de la duchesse d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 782",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 782",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, duchesse de Luynes et duc d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910090j"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910090j/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910090j%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910090j?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910090j",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910090j.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.831745,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, duchesse de Luynes et duc d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 781",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 781",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,le 1er piqueur dela duchesse d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910089w"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910089w/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910089w%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910089w?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910089w",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910089w.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.792278,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,le 1er piqueur dela duchesse d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 784",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 784",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,avant la cur\u00e9e le cerf est amen\u00e9 sur le terrain : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910092c"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910092c/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910092c%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910092c?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910092c",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910092c.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.792278,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,avant la cur\u00e9e le cerf est amen\u00e9 sur le terrain : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 775",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 775",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, le d\u00e9pe\u00e7age : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69100857"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69100857/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b69100857%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69100857?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b69100857",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b69100857.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.792278,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, le d\u00e9pe\u00e7age : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 769",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 769",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 1908, la duchesse de Luynes : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910081k"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910081k/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910081k%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910081k?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910081k",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910081k.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.770948,
        "title": [
            "Chasse Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 1908, la duchesse de Luynes : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 778",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 778",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, duchesse de Noailles : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b69100872"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b69100872/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b69100872%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b69100872?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b69100872",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b69100872.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.770948,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, duchesse de Noailles : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 776",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 776",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, la meute avant la cur\u00e9e : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910086n"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910086n/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910086n%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910086n?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910086n",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910086n.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.766834,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, la meute avant la cur\u00e9e : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 772",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 772",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, le d\u00e9pe\u00e7age : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910083d"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910083d/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910083d%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910083d?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910083d",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910083d.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.726917,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08, le d\u00e9pe\u00e7age : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence Rol. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence Rol. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 783",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Rol, 783",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Rol"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,le rendez-vous : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b6910091z"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b6910091z/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b6910091z%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 8,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b6910091z?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b6910091z",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b6910091z.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.726917,
        "title": [
            "Chasse \u00e0 courre, Uz\u00e8s, Rambouillet, 20 avril 08,le rendez-vous : [photographie de presse] / [Agence Rol]"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1908"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Gobert. Lithographe"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Gobert. Lithographe"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : De Vinck, 11445",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Est19Vinck"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : De Vinck, 11445",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Est19Vinck"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Harpie chass\u00e9e de la For\u00eat de Rambouillet : [estampe]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b54001131v"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b54001131v/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b54001131v%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 7,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b54001131v?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b54001131v",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b54001131v.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 23.391996,
        "title": [
            "Harpie chass\u00e9e de la For\u00eat de Rambouillet : [estampe]"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Taraxacum nordstedtii Dahlst."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2313036/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2313036%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11655/Botany_L_2313036?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11655/Botany_L_2313036",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11655/Botany_L_2313036.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 22.898539,
        "title": [
            "Taraxacum nordstedtii Dahlst."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Cartographe",
                "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : [1:40 000 environ]",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : [1:40 000 environ]",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "[R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet, lev\u00e9e par ordre du Roi] / [par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier] ; [grav\u00e9 par Guill? De la Haye]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b55000228v"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b55000228v/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b55000228v%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b55000228v?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b55000228v",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b55000228v.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 22.130442,
        "title": [
            "[R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet, lev\u00e9e par ordre du Roi] / [par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier] ; [grav\u00e9 par Guill? De la Haye]"
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1764"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Berthier, Charles. Auteur du texte",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Auteur du texte",
            "Simonet (17..-17..?). Auteur du texte"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Berthier, Charles. Auteur du texte",
                "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Auteur du texte",
                "Simonet (17..-17..?). Auteur du texte"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet, lev\u00e9e par ordre du Roi, par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier, en 1764. Echelle d'une demie lieue [=Om ; 053 ; 1 : 40 000 environ]. Grav\u00e9 par Guill. De-la-Haye"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b53098471m"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b53098471m/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b53098471m%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b53098471m?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b53098471m",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b53098471m.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 22.125736,
        "title": [
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet, lev\u00e9e par ordre du Roi, par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier, en 1764. Echelle d'une demie lieue [=Om ; 053 ; 1 : 40 000 environ]. Grav\u00e9 par Guill. De-la-Haye"
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1764"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Royal Botanic Gardens Kew"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Ranunculus nemorosus DC."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://www.kew.org/herbcatimg/302962.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.kew.org%2Fherbcatimg%2F302962.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11614/KXHERBARIUMXK000675311?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11614/KXHERBARIUMXK000675311",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11614/KXHERBARIUMXK000675311.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
        ],
        "score": 22.06025,
        "title": [
            "Ranunculus nemorosus DC."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Langlum\u00e9. Lithographe"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Langlum\u00e9. Lithographe"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : De Vinck, 11446",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Est19Vinck"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : De Vinck, 11446",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Est19Vinck"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "\"Jeunes et vieux Lapins, nous sommes libres, Vivent les bons enfants !\" s'exclament cerfs et lapins de garenne en dansant autour du drapeau tricolore plant\u00e9 en for\u00eat de Rambouillet, tandis que leur ennemi Charles X abandonne la \"route de Chartres\" : [estampe]"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b540009231"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b540009231/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b540009231%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b540009231?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b540009231",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b540009231.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 21.767944,
        "title": [
            "\"Jeunes et vieux Lapins, nous sommes libres, Vivent les bons enfants !\" s'exclament cerfs et lapins de garenne en dansant autour du drapeau tricolore plant\u00e9 en for\u00eat de Rambouillet, tandis que leur ennemi Charles X abandonne la \"route de Chartres\" : [estampe]"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Auteur ou responsable intellectuel",
            "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur",
            "Simonet (17..-17..?). Graveur"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Berthier, Jean-Baptiste (1721-1804). Auteur ou responsable intellectuel",
                "Delahaye, Guillaume-Nicolas (1727-1802). Graveur",
                "Simonet (17..-17..?). Graveur"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "\u00c9chelle(s) : [1:40 000 environ], Une demie lieue [= 5,3 cm]",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "\u00c9chelle(s) : [1:40 000 environ], Une demie lieue [= 5,3 cm]",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : IledeFr1"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet, lev\u00e9e par ordre du Roi / par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier ; grav\u00e9 par Guill? De la Haye"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b55000065d"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b55000065d/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b55000065d%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200517/ark__12148_btv1b55000065d?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200517/ark__12148_btv1b55000065d",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200517/ark__12148_btv1b55000065d.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 21.610693,
        "title": [
            "R\u00e9duction de la carte topographique des environs de St. Hubert et de Rambouillet, lev\u00e9e par ordre du Roi / par les Ing\u00e9nieurs g\u00e9ographes des Camps et Marches des Arm\u00e9es de Sa Majest\u00e9, sous la direction du Sr. Berthier ; grav\u00e9 par Guill? De la Haye"
        ],
        "type": "TEXT",
        "year": [
            "1764"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Royal Botanic Gardens Kew"
        ],
        "dcDescription": [
            "Sheet II  bis"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "Sheet II  bis"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Ranunculus nemorosus DC."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://www.kew.org/herbcatimg/302963.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fwww.kew.org%2Fherbcatimg%2F302963.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11614/KXHERBARIUMXK000675312?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11614/KXHERBARIUMXK000675312",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11614/KXHERBARIUMXK000675312.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
        ],
        "score": 21.22781,
        "title": [
            "Ranunculus nemorosus DC."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Herbarium of Landesmuseums Joanneum"
        ],
        "dcDescription": [
            "/collector as on label: Autheman  /further numbers on specimen: 1918/7395  /former part of other collections: Herbarium Michael v. Eichenfeld  /label: handwritten  /record created: 2008-11-04 by Holler Alessandro  /record last updated (before import to JACQ): 2017-04-11 by Zernig Kurt"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "/collector as on label: Autheman  /further numbers on specimen: 1918/7395  /former part of other collections: Herbarium Michael v. Eichenfeld  /label: handwritten  /record created: 2008-11-04 by Holler Alessandro  /record last updated (before import to JACQ): 2017-04-11 by Zernig Kurt"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Deschampsia setacea (Huds.) Hack."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://www.jacq.org/detail.php?ID=1310411"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://www.jacq.org/image.php?method=europeana&filename=GJO_0046318"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "46.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fwww.jacq.org%2Fimage.php%3Fmethod%3Deuropeana%26filename%3DGJO_0046318&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/439/HERBARGJOXGJOXAUSTRIAX1310411?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/439/HERBARGJOXGJOXAUSTRIAX1310411",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/439/HERBARGJOXGJOXAUSTRIAX1310411.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/"
        ],
        "score": 20.059353,
        "title": [
            "Deschampsia setacea (Huds.) Hack."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93443",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93443",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : le d\u00e9part pour la chasse et la Duchesse d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90543214"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90543214/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90543214%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90543214?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90543214",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90543214.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.616343,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : le d\u00e9part pour la chasse et la Duchesse d'Uz\u00e8s : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93446",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93446",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9054373v"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9054373v/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9054373v%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9054373v?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9054373v",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9054373v.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.573893,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93445",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93445",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : la Duchesse d'Uz\u00e8s et sa suite en route pour la chasse : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9054355x"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9054355x/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9054355x%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9054355x?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9054355x",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9054355x.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.573893,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : la Duchesse d'Uz\u00e8s et sa suite en route pour la chasse : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93437",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93437",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : b\u00e9n\u00e9diction des chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9054047b"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9054047b/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9054047b%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9054047b?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9054047b",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9054047b.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.573893,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : b\u00e9n\u00e9diction des chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93441",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93441",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : le d\u00e9part pour la chasse, les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90540569"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90540569/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90540569%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90540569?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90540569",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90540569.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.573893,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : le d\u00e9part pour la chasse, les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93436",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93436",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : b\u00e9n\u00e9diction des chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90542901"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90542901/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90542901%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90542901?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90542901",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90542901.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.55944,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : b\u00e9n\u00e9diction des chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93444",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93444",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : la Duchesse d'Uz\u00e8s \u00e0 cheval : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90543355"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90543355/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90543355%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 9,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90543355?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90543355",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90543355.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.55944,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : la Duchesse d'Uz\u00e8s \u00e0 cheval : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Meurisse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93442",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Meurisse, 93442",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20Meu",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : le d\u00e9part pour la chasse, les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90540710"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90540710/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90540710%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90540710?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90540710",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90540710.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 19.55944,
        "title": [
            "La Saint Hubert \u00e0 la Celle dans la for\u00eat de Rambouillet : le d\u00e9part pour la chasse, les chiens : [photographie de presse] / Agence Meurisse"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1921"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4779",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4779",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : le mar\u00e9chal P\u00e9tain tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9036908d"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9036908d/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9036908d%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9036908d?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9036908d",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9036908d.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.999569,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : le mar\u00e9chal P\u00e9tain tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4780",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4780",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Marchandeau tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90369359"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90369359/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90369359%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90369359?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90369359",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90369359.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.999569,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Marchandeau tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4781",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4781",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Marchandeau tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9036936q"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9036936q/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9036936q%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9036936q?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9036936q",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9036936q.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.999569,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Marchandeau tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4785",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4785",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : tableau de chasse, M. Lebrun et ses invit\u00e9s : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9036948x"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9036948x/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9036948x%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9036948x?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9036948x",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9036948x.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.989813,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : tableau de chasse, M. Lebrun et ses invit\u00e9s : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4787",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4787",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : vue g\u00e9n\u00e9rale : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90369055"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90369055/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90369055%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90369055?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90369055",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90369055.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.958693,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : vue g\u00e9n\u00e9rale : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4783",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4783",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Gaiffier d'Estroy et le pr\u00e9sident Lebrun : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9036942f"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9036942f/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9036942f%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9036942f?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9036942f",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9036942f.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.943924,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Gaiffier d'Estroy et le pr\u00e9sident Lebrun : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4778",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4778",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : le mar\u00e9chal P\u00e9tain tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b90369070"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b90369070/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b90369070%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b90369070?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b90369070",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b90369070.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.943924,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : le mar\u00e9chal P\u00e9tain tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4782",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4782",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Nagaska tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9036939z"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9036939z/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9036939z%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9036939z?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9036939z",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9036939z.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.943924,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Nagaska tirant : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4784",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4784",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Gaiffier d'Estroy et le pr\u00e9sident Lebrun : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9036945p"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9036945p/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9036945p%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9036945p?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9036945p",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9036945p.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.42143,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Gaiffier d'Estroy et le pr\u00e9sident Lebrun : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Jasione montana L. var. montana"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00269872"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351384775jGBdaaWdaThePiPd"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351384775jGBdaaWdaThePiPd&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00269872?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00269872",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00269872.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 18.382013,
        "title": [
            "Jasione montana L. var. montana"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcCreator": [
            "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
        ],
        "dcCreatorLangAware": {
            "def": [
                "Agence de presse Mondial Photo-Presse. Agence photographique"
            ]
        },
        "dcDescription": [
            "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4786",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
            "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
            "Image de presse"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "R\u00e9f\u00e9rence bibliographique : Mondial, 4786",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : Pho20MPP",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI007",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDI009",
                "Appartient \u00e0 l\u2019ensemble documentaire : MAEDIGen0",
                "Image de presse"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Lebrun et M. Lucien Hubert, ancien ministre : [photographie de presse] / Agence Mondial"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b9036949b"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b9036949b/f1/full/512,/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b9036949b%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200518/ark__12148_btv1b9036949b?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200518/ark__12148_btv1b9036949b",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200518/ark__12148_btv1b9036949b.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 18.367004,
        "title": [
            "Chasse en for\u00eat de Rambouillet offerte par M. Lebrun au corps diplomatique : M. Lebrun et M. Lucien Hubert, ancien ministre : [photographie de presse] / Agence Mondial"
        ],
        "type": "IMAGE",
        "year": [
            "1932"
        ]
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Models and Simulations for Architecture and Heritage"
        ],
        "dcDescription": [
            "Le mobilier livr\u00e9 en 1769 pour le salon de compagnie du Petit Trianon comprenait un canap\u00e9, six fauteuils, dix-neuf chaises - dont une plus haute pour le Roi -, un \u00e9cran et un paravent. Les bois avaient \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9s par le menuisier Nicolas-Quinibert Foliot, les ornements r\u00e9alis\u00e9s par le sculpteur Pierre-Edme Babel, la peinture en blanc pos\u00e9e par la veuve Bardou. L\u2019ensemble avait \u00e9t\u00e9 recouvert en p\u00e9kin fond bleu peint de branchages de fleurs de plusieurs couleurs. A d\u00e9faut, c\u2019est celui r\u00e9alis\u00e9 par les m\u00eames artisans et pour le m\u00eame commanditaire, Madame Du Barry, mais pour le ch\u00e2teau royal de Saint-Hubert, r\u00e9sidence de chasse construite en for\u00eat de Rambouillet, qui est aujourd\u2019hui partiellement pr\u00e9sent\u00e9. Pour le cabinet int\u00e9rieur de la comtesse, un mobilier particuli\u00e8rement riche fut command\u00e9 en octobre 1770 et livr\u00e9 par le tapissier Claude-Fran\u00e7ois Capin le 15 mai 1771. Il comportait outre les deux berg\u00e8res et l\u2019\u00e9cran de chemin\u00e9e, un sofa \u00e0 trois dossiers, deux fauteuils et six chaises. Ce mobilier est \u00e0 la pointe du \u00ab go\u00fbt grec \u00bb : sur des formes galb\u00e9e h\u00e9rit\u00e9es de la rocaille mais tr\u00e8s assagies se d\u00e9veloppe une sculpture inspir\u00e9e de motifs \u00ab \u00e0 l\u2019antique \u00bb tels que frises d\u2019entrelacs, feuilles d\u2019acanthes et chutes de culots ; seules les guirlandes de fleurs au naturel m\u00eal\u00e9es \u00e0 ces motifs et la peinture en blanc venaient rappeler la simplicit\u00e9 de mise dans le petit ch\u00e2teau de chasse."
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "fr": [
                "Le mobilier livr\u00e9 en 1769 pour le salon de compagnie du Petit Trianon comprenait un canap\u00e9, six fauteuils, dix-neuf chaises - dont une plus haute pour le Roi -, un \u00e9cran et un paravent. Les bois avaient \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9s par le menuisier Nicolas-Quinibert Foliot, les ornements r\u00e9alis\u00e9s par le sculpteur Pierre-Edme Babel, la peinture en blanc pos\u00e9e par la veuve Bardou. L\u2019ensemble avait \u00e9t\u00e9 recouvert en p\u00e9kin fond bleu peint de branchages de fleurs de plusieurs couleurs. A d\u00e9faut, c\u2019est celui r\u00e9alis\u00e9 par les m\u00eames artisans et pour le m\u00eame commanditaire, Madame Du Barry, mais pour le ch\u00e2teau royal de Saint-Hubert, r\u00e9sidence de chasse construite en for\u00eat de Rambouillet, qui est aujourd\u2019hui partiellement pr\u00e9sent\u00e9. Pour le cabinet int\u00e9rieur de la comtesse, un mobilier particuli\u00e8rement riche fut command\u00e9 en octobre 1770 et livr\u00e9 par le tapissier Claude-Fran\u00e7ois Capin le 15 mai 1771. Il comportait outre les deux berg\u00e8res et l\u2019\u00e9cran de chemin\u00e9e, un sofa \u00e0 trois dossiers, deux fauteuils et six chaises. Ce mobilier est \u00e0 la pointe du \u00ab go\u00fbt grec \u00bb : sur des formes galb\u00e9e h\u00e9rit\u00e9es de la rocaille mais tr\u00e8s assagies se d\u00e9veloppe une sculpture inspir\u00e9e de motifs \u00ab \u00e0 l\u2019antique \u00bb tels que frises d\u2019entrelacs, feuilles d\u2019acanthes et chutes de culots ; seules les guirlandes de fleurs au naturel m\u00eal\u00e9es \u00e0 ces motifs et la peinture en blanc venaient rappeler la simplicit\u00e9 de mise dans le petit ch\u00e2teau de chasse."
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "\u00c9cran de chemin\u00e9e du Salon de compagnie"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://3dicons.gamsau.archi.fr/europeana/index.php?VARdr=TRIANON_V5756_3D_1"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://3dicons.gamsau.archi.fr/europeana/TRIANON/V5756/V5756_vignettegr.jpg"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "48.81564"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.109723"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F3dicons.gamsau.archi.fr%2Feuropeana%2FTRIANON%2FV5756%2FV5756_vignettegr.jpg&type=3D"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/2048708/TRIANON_V5756?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/2048708/TRIANON_V5756",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/2048708/TRIANON_V5756.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "3D ICONS"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
        ],
        "score": 17.083305,
        "title": [
            "\u00c9cran de chemin\u00e9e du Salon de compagnie"
        ],
        "type": "3D"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Models and Simulations for Architecture and Heritage"
        ],
        "dcDescription": [
            "Le mobilier livr\u00e9 en 1769 pour le salon de compagnie du Petit Trianon comprenait un canap\u00e9, six fauteuils, dix-neuf chaises - dont une plus haute pour le Roi -, un \u00e9cran et un paravent. Les bois avaient \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9s par le menuisier Nicolas-Quinibert Foliot, les ornements r\u00e9alis\u00e9s par le sculpteur Pierre-Edme Babel, la peinture en blanc pos\u00e9e par la veuve Bardou. L\u2019ensemble avait \u00e9t\u00e9 recouvert en p\u00e9kin fond bleu peint de branchages de fleurs de plusieurs couleurs. A d\u00e9faut, c\u2019est celui r\u00e9alis\u00e9 par les m\u00eames artisans et pour le m\u00eame commanditaire, Madame Du Barry, mais pour le ch\u00e2teau royal de Saint-Hubert, r\u00e9sidence de chasse construite en for\u00eat de Rambouillet, qui est aujourd\u2019hui partiellement pr\u00e9sent\u00e9. Pour le cabinet int\u00e9rieur de la comtesse, un mobilier particuli\u00e8rement riche fut command\u00e9 en octobre 1770 et livr\u00e9 par le tapissier Claude-Fran\u00e7ois Capin le 15 mai 1771. Il comportait outre les deux berg\u00e8res et l\u2019\u00e9cran de chemin\u00e9e, un sofa \u00e0 trois dossiers, deux fauteuils et six chaises. Ce mobilier est \u00e0 la pointe du \u00ab go\u00fbt grec \u00bb : sur des formes galb\u00e9e h\u00e9rit\u00e9es de la rocaille mais tr\u00e8s assagies se d\u00e9veloppe une sculpture inspir\u00e9e de motifs \u00ab \u00e0 l\u2019antique \u00bb tels que frises d\u2019entrelacs, feuilles d\u2019acanthes et chutes de culots ; seules les guirlandes de fleurs au naturel m\u00eal\u00e9es \u00e0 ces motifs et la peinture en blanc venaient rappeler la simplicit\u00e9 de mise dans le petit ch\u00e2teau de chasse."
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "fr": [
                "Le mobilier livr\u00e9 en 1769 pour le salon de compagnie du Petit Trianon comprenait un canap\u00e9, six fauteuils, dix-neuf chaises - dont une plus haute pour le Roi -, un \u00e9cran et un paravent. Les bois avaient \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9s par le menuisier Nicolas-Quinibert Foliot, les ornements r\u00e9alis\u00e9s par le sculpteur Pierre-Edme Babel, la peinture en blanc pos\u00e9e par la veuve Bardou. L\u2019ensemble avait \u00e9t\u00e9 recouvert en p\u00e9kin fond bleu peint de branchages de fleurs de plusieurs couleurs. A d\u00e9faut, c\u2019est celui r\u00e9alis\u00e9 par les m\u00eames artisans et pour le m\u00eame commanditaire, Madame Du Barry, mais pour le ch\u00e2teau royal de Saint-Hubert, r\u00e9sidence de chasse construite en for\u00eat de Rambouillet, qui est aujourd\u2019hui partiellement pr\u00e9sent\u00e9. Pour le cabinet int\u00e9rieur de la comtesse, un mobilier particuli\u00e8rement riche fut command\u00e9 en octobre 1770 et livr\u00e9 par le tapissier Claude-Fran\u00e7ois Capin le 15 mai 1771. Il comportait outre les deux berg\u00e8res et l\u2019\u00e9cran de chemin\u00e9e, un sofa \u00e0 trois dossiers, deux fauteuils et six chaises. Ce mobilier est \u00e0 la pointe du \u00ab go\u00fbt grec \u00bb : sur des formes galb\u00e9e h\u00e9rit\u00e9es de la rocaille mais tr\u00e8s assagies se d\u00e9veloppe une sculpture inspir\u00e9e de motifs \u00ab \u00e0 l\u2019antique \u00bb tels que frises d\u2019entrelacs, feuilles d\u2019acanthes et chutes de culots ; seules les guirlandes de fleurs au naturel m\u00eal\u00e9es \u00e0 ces motifs et la peinture en blanc venaient rappeler la simplicit\u00e9 de mise dans le petit ch\u00e2teau de chasse."
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "Berg\u00e8re du Salon de compagnie"
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "http://3dicons.gamsau.archi.fr/europeana/index.php?VARdr=TRIANON_V5749.1_3D_1"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "http://3dicons.gamsau.archi.fr/europeana/TRIANON/V5749.1/V5749.1_vignettegr.jpg"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "48.81564"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.109723"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2F3dicons.gamsau.archi.fr%2Feuropeana%2FTRIANON%2FV5749.1%2FV5749.1_vignettegr.jpg&type=3D"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/2048708/TRIANON_V5749_1?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/2048708/TRIANON_V5749_1",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/2048708/TRIANON_V5749_1.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "3D ICONS"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/"
        ],
        "score": 17.036793,
        "title": [
            "Berg\u00e8re du Salon de compagnie"
        ],
        "type": "3D"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Campanula cervicaria L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00163676"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441350921377w9Z1D3WfgiqryPVk"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441350921377w9Z1D3WfgiqryPVk&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00163676?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00163676",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00163676.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 16.48807,
        "title": [
            "Campanula cervicaria L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Atropa belladonna L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00553749"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441367507590IhDM5qzCVmwidIOu"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441367507590IhDM5qzCVmwidIOu&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00553749?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00553749",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00553749.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.852822,
        "title": [
            "Atropa belladonna L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261248"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352654615DnIkDcuhZVpwTNSJ"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352654615DnIkDcuhZVpwTNSJ&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00261248?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00261248",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00261248.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.30003,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261342"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352655839EnJCSDG4FoUAzh1l"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352655839EnJCSDG4FoUAzh1l&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00261342?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00261342",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00261342.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.274548,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261249"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352654632lY8Om5g9Zgqa9DTs"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352654632lY8Om5g9Zgqa9DTs&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261249?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261249",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261249.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.2547865,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261423"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675057dV0jwyOsVvvQauuH"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675057dV0jwyOsVvvQauuH&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261423?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261423",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261423.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.243367,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261293"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352636009xAC4ek1WJqfWIZMr"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352636009xAC4ek1WJqfWIZMr&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00261293?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00261293",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00261293.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.243092,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261457"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675631cjEzhF9zpmGsye39"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675631cjEzhF9zpmGsye39&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261457?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261457",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261457.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.229012,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00504411"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413626727505Ro92r310ze98dRX"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413626727505Ro92r310ze98dRX&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00504411?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00504411",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00504411.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.229012,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261292"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352635989uYxJjvdCYCl7fmMa"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352635989uYxJjvdCYCl7fmMa&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261292?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261292",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261292.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.211897,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261294"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352636027Ru6v8pKuxrfhBMlW"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352636027Ru6v8pKuxrfhBMlW&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261294?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261294",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261294.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.211897,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261356"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352656095ZdRtMOoO1DkTmC5Z"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352656095ZdRtMOoO1DkTmC5Z&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261356?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261356",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261356.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.211897,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261363"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352656221yOwyy8pZ0Ct6foJl"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352656221yOwyy8pZ0Ct6foJl&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00261363?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00261363",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00261363.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.211897,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00278999"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441348735591YeHVtxHS9UkpO7eW"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441348735591YeHVtxHS9UkpO7eW&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00278999?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00278999",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00278999.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.204336,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00279001"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441348735630Va7XLiYOS0gsaKIT"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441348735630Va7XLiYOS0gsaKIT&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00279001?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00279001",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00279001.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.204336,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261397"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413526552518bC5mVvHJKwOMzuV"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413526552518bC5mVvHJKwOMzuV&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261397?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261397",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261397.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.197475,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261461"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675706qGBhIQix8d3eXIe8"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675706qGBhIQix8d3eXIe8&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00261461?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00261461",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00261461.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261391"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352655215M9DwT9v2KNO4wpL6"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352655215M9DwT9v2KNO4wpL6&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261391?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261391",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261391.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261465"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413526757833UNjgNytSRxr8TV0"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413526757833UNjgNytSRxr8TV0&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261465?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261465",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261465.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261379"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413526565154NGW92fAkmjbqDpQ"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413526565154NGW92fAkmjbqDpQ&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00261379?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00261379",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00261379.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261459"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675669re3nJtNr80QirDxs"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675669re3nJtNr80QirDxs&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261459?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261459",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261459.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261460"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675688ba0htnrqkbaENiak"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675688ba0htnrqkbaENiak&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261460?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261460",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261460.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261463"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675747fdC7RMRLKb2PV1Co"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675747fdC7RMRLKb2PV1Co&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261463?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261463",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261463.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261477"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675996r5vlXvLd8HXEZlnP"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675996r5vlXvLd8HXEZlnP&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261477?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261477",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261477.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.172849,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261313"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413526550533DUlucu9r4fzXrqM"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413526550533DUlucu9r4fzXrqM&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00261313?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00261313",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00261313.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.158004,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261380"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413526565330lbzCVtgVPtpMEo4"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413526565330lbzCVtgVPtpMEo4&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261380?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261380",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261380.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.158004,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261462"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675724k44vNDB3C193wwtT"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675724k44vNDB3C193wwtT&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261462?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261462",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261462.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.158004,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261467"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413526758235INdJnM5E5xzZf8c"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413526758235INdJnM5E5xzZf8c&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261467?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261467",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00261467.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.158004,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261466"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352675804qbxxQaYFTKM6WPCH"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352675804qbxxQaYFTKM6WPCH&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00261466?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00261466",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00261466.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.158004,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261333"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352655679rcqkjhsFCBFK0o27"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352655679rcqkjhsFCBFK0o27&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261333?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261333",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261333.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.158004,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00261383"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352655088eMGrDxq190YFk3ZY"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352655088eMGrDxq190YFk3ZY&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00261383?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00261383",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00261383.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 15.158004,
        "title": [
            "Wahlenbergia hederacea (L.) Rchb."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Erica ciliaris L."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.2605336/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.2605336%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11650/_Botany_L_2605336?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11650/_Botany_L_2605336",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11650/_Botany_L_2605336.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 14.441887,
        "title": [
            "Erica ciliaris L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260743"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351370084IMOHx6Ze25MdXwGU"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351370084IMOHx6Ze25MdXwGU&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00260743?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00260743",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00260743.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.7811575,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00279544"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413513709563HMV34e5P22GQmhn"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413513709563HMV34e5P22GQmhn&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00279544?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00279544",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00279544.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.7811575,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260747"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351370157Cp7Ua80wHIh8PHAO"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351370157Cp7Ua80wHIh8PHAO&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00260747?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00260747",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00260747.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.75291,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260864"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413525960593pycxBZoNZ9xkipa"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413525960593pycxBZoNZ9xkipa&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00260864?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00260864",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00260864.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.75291,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260624"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351559170wUydTlqmv5VB69V9"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351559170wUydTlqmv5VB69V9&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260624?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260624",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260624.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.737805,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260736"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413525743332Mk1vAckTpGkXPGp"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413525743332Mk1vAckTpGkXPGp&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260736?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260736",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260736.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.737805,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260744"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351370102MLaKGUBbZGIBXinN"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351370102MLaKGUBbZGIBXinN&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260744?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260744",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260744.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.737805,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260745"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351370120Y1YAHdCIq8yplVCO"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351370120Y1YAHdCIq8yplVCO&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00260745?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00260745",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00260745.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.737805,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260746"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351370138GhmFZMosvEoQlV1i"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351370138GhmFZMosvEoQlV1i&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00260746?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00260746",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00260746.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.737805,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260763"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352574570FWQstvi1B9gbT4oY"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352574570FWQstvi1B9gbT4oY&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00260763?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00260763",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00260763.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.710324,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260934"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352594911Jj4eweotIGx9XgcK"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352594911Jj4eweotIGx9XgcK&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260934?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260934",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00260934.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.710324,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00433831"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441353673319ocMHyuQpppsbgIRq"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441353673319ocMHyuQpppsbgIRq&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00433831?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00433831",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00433831.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.710324,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260951"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352616581FDMnbWAyd58wzxrE"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352616581FDMnbWAyd58wzxrE&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00260951?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00260951",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00260951.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.710324,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00289245"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413526797838Yb3CY0LROxdUw8m"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413526797838Yb3CY0LROxdUw8m&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00289245?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00289245",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00289245.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.682039,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260808"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352593968OZbD0g1Ik2m2XUVE"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352593968OZbD0g1Ik2m2XUVE&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00260808?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00260808",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00260808.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.682039,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Asclepias syriaca L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00528811"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441378441884tGXbE69tFS38TPdQ"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441378441884tGXbE69tFS38TPdQ&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00528811?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00528811",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00528811.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.682039,
        "title": [
            "Asclepias syriaca L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260866"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352596096VraD0W7bTVy40Y53"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352596096VraD0W7bTVy40Y53&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00260866?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00260866",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00260866.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.682039,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260809"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352593986jkDIFmZXBfKiv0tl"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352593986jkDIFmZXBfKiv0tl&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00260809?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00260809",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00260809.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.666202,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260810"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352594004jc6eE3mLa2gIvx4S"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352594004jc6eE3mLa2gIvx4S&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00260810?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00260810",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00260810.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.666202,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00289240"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352660328e4gRmy1wXCE6aqyw"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352660328e4gRmy1wXCE6aqyw&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00289240?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00289240",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00289240.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.666202,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00289235"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352679747eu6TjdXVeH6SczHX"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352679747eu6TjdXVeH6SczHX&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00289235?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00289235",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00289235.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.666202,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260703"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441351355209xpVlmMUt5wPgb1ng"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441351355209xpVlmMUt5wPgb1ng&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/518/catalognumber_mnhn_p_p00260703?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/518/catalognumber_mnhn_p_p00260703",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/518/catalognumber_mnhn_p_p00260703.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.666202,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Lobelia urens L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00260865"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/14413525960778v3OIrAM3TuxCCWd"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F14413525960778v3OIrAM3TuxCCWd&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/517/catalognumber_mnhn_p_p00260865?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/517/catalognumber_mnhn_p_p00260865",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/517/catalognumber_mnhn_p_p00260865.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 13.666202,
        "title": [
            "Lobelia urens L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Astragalus glycyphyllos L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00036318"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441348591688Vm3AropnIarLQWzq"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441348591688Vm3AropnIarLQWzq&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11620/catalognumber_mnhn_p_p00036318?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11620/catalognumber_mnhn_p_p00036318",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11620/catalognumber_mnhn_p_p00036318.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 10.640485,
        "title": [
            "Astragalus glycyphyllos L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Museum of Natural History"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "la": [
                "Campanula rapunculus L."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://science.mnhn.fr/institution/mnhn/collection/p/item/p00174130"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://mediaphoto.mnhn.fr/media/1441352307660FHA0yYciHERp3kmy"
        ],
        "edmPlaceLatitude": [
            "47.0"
        ],
        "edmPlaceLongitude": [
            "2.0"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fmediaphoto.mnhn.fr%2Fmedia%2F1441352307660FHA0yYciHERp3kmy&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/519/catalognumber_mnhn_p_p00174130?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/519/catalognumber_mnhn_p_p00174130",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/519/catalognumber_mnhn_p_p00174130.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
        ],
        "score": 10.575643,
        "title": [
            "Campanula rapunculus L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Myrica gale L."
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.1557820/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.1557820%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11648/_Botany_L_1557820?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11648/_Botany_L_1557820",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11648/_Botany_L_1557820.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 6.893577,
        "title": [
            "Myrica gale L."
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Pteridium aquilinum (L.) Kuhn"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3605836/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3605836%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11652/_Botany_L_3605836?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11652/_Botany_L_3605836",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11652/_Botany_L_3605836.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 6.8046093,
        "title": [
            "Pteridium aquilinum (L.) Kuhn"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "Naturalis Biodiversity Center"
        ],
        "dcTitleLangAware": {
            "def": [
                "Pteridium aquilinum (L.) Kuhn"
            ]
        },
        "edmIsShownBy": [
            "http://medialib.naturalis.nl/file/id/L.3605836/format/large"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=http%3A%2F%2Fmedialib.naturalis.nl%2Ffile%2Fid%2FL.3605836%2Fformat%2Flarge&type=IMAGE"
        ],
        "europeanaCompleteness": 5,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/11656/Botany_L_3605836?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/11656/Botany_L_3605836",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/11656/Botany_L_3605836.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "OpenUp!"
        ],
        "rights": [
            "http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/"
        ],
        "score": 6.8046093,
        "title": [
            "Pteridium aquilinum (L.) Kuhn"
        ],
        "type": "IMAGE"
    },
    {
        "dataProvider": [
            "National Library of France"
        ],
        "dcDescription": [
            "Contient : F. Bochart de \u00ab Saron-Champigny \u00bb ; \u00ab Petit \u00bb, \u00e0 Morlaix ; \u00ab de Loneuil \u00bb ; \u00ab Caterine de Marcq \u00bb ; Fr. \u00ab de Servi\u00e8re \u00bb ; \u00ab le duc de Beaufort \u00bb, Fran\u00e7ois de Vend\u00f4me ; Jacques, bailli \u00ab de Souvr\u00e9 \u00bb ; \u00ab de Fieux \u00bb ; \u00ab Pocquelin p\u00e8re et fils \u00bb, n\u00e9gociants ; \u00ab les consuls d'Aix, procureurs du pays de Provence \u00bb ; \u00ab Delaunay \u00bb, ex-tr\u00e9sorier ; \u00ab Passart \u00bb, ma\u00eetre des comptes ; Paul Fr\u00e9art de \u00ab Chantelou \u00bb, ma\u00eetre d'h\u00f4tel du roi ; Madame de \u00ab Chemerault \u00bb ; R.-A. de \u00ab Pomereu \u00bb ; Fran\u00e7ois \u00ab Bellinzani \u00bb ; \u00ab les prieur et consuls des marchans \u00e0 Rouen \u00bb ; Fr. \u00ab Dugu\u00e9 \u00bb, \u00e0 Caen ; \u00ab les pr\u00e9sidents et tr\u00e9soriers g\u00e9n\u00e9raux de France \u00e0 Poictiers \u00bb ; \u00ab l'abb[ate Elpidio] Benedetti \u00bb, agent de Colbert \u00e0 Rome ; le comte de \u00ab M\u00e9rinville \u00bb, gouverneur de Narbonne ; \u00ab les gens tenans la Cour des Comptes, aydes et finances de Provence \u00bb ; \u00ab Hautier, ad[vocat] du Roy au Bureau des fi[nan]ces de Mont[au]ban \u00bb ; \u00ab les pr\u00e9sidens tr\u00e9soriers de France \u00e0 Montauban \u00bb ; A. de \u00ab Garsault \u00bb, \u00e9cuyer du roi ; \u00ab Boucquedalle, me des eaus et foretz d'Arque \u00bb ; J. \u00ab de Br\u00e8vedent \u00bb, \u00e0 Rouen ; F. \u00ab Blondot \u00bb, \u00e0 Dunkerque ; \u00ab de Bermond \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab Villette \u00bb ; \u00ab les pr\u00e9sidens et tr\u00e9soriers g[\u00e9]n[\u00e9r]aux de France \u00e0 Caen \u00bb ; J.-B. \u00ab Voysin de la Noiraye \u00bb, \u00e0 Rouen ; Fr. \u00ab Barin \u00bb de la Galissonni\u00e8re ; \u00ab Petit \u00bb, contr\u00f4leur des b\u00e2timents de Versailles ; \u00ab les pr\u00e9sidens tr\u00e9soriers g\u00e9n\u00e9raux de France \u00e0 Lymoges \u00bb ; \u00ab Latour \u00bb, garde du corps de Sa Majest\u00e9 de la compaignie que commande Mr le comte de Charost \u00bb ; Fr. \u00ab Mouslier \u00bb ; Cl. Basin \u00ab de Besons \u00bb ; N. \u00ab Arnoul \u00bb, \u00e0 Marseille ; Jacques-Auguste \u00ab de Thou \u00bb ; \u00ab Boistenet, soubsmaire de Nantes \u00bb ; \u00ab les soubzmaire et eschevins de la ville de Nantes \u00bb ; \u00ab de Massac \u00bb ; Ch. \u00ab Colbert de Terron \u00bb ; Jean-Jacques Charron, marquis \u00ab de M\u00e9nars \u00bb ; Charles de Sainte-Maure, marquis de \u00ab Montausier \u00bb ; \u00ab de Meautrix \u00bb ; A. \u00ab Bilain \u00bb ; \u00ab X \u00bb [Louis Berryer, secr\u00e9taire de Colbert] ; B. \u00ab de Fortia \u00bb ; Nicolas \u00ab Brulart \u00bb ; Hugues \u00ab le chevalier de Terlon \u00bb, ambassadeur en Su\u00e8de ; F. de \u00ab Ribeyre \u00bb, premier pr\u00e9sident de la Cour des aides d'Auvergne ; \u00ab les presidentz tr\u00e9soriers g[\u00e9]n[\u00e9r]aux de France en Bourg[og]ne et Bresse \u00bb ; Honor\u00e9 \u00ab Courtin \u00bb ; \u00ab Buchet \u00bb, procureur du roi \u00e0 M\u00e2con ; \u00ab Decomminges, procureur du Roy au si\u00e8ge royal \u00bb, \u00e0 Montlu\u00e7on ; R. \u00ab de Gravel \u00bb, \u00e0 Ratisbonne ; \u00ab Noreu, procureur du Roy au pr\u00e9sidial de Bourg \u00bb ; \u00ab T. Charron \u00bb ; \u00ab S[oeur] Cath[erine] Bretel, ditte de Sainte Melthilde, sup\u00e9rieure indigne \u00bb des Ursulines de Rouen ; J. \u00ab Lombard \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; Fran\u00e7ois d'Epinay, marquis de \u00ab Sainct-Luc \u00bb ; Claude \u00ab Pellot \u00bb ; \u00ab Louis de Vendosme \u00bb, duc de Mercoeur ; Henri de Forbin d' \u00ab Opp\u00e8de \u00bb ; \u00ab Brioys \u00bb, ing\u00e9nieur des fortifications \u00e0 Metz ; \u00ab Dali\u00e8s de la Tour \u00bb ; J.-V. \u00ab de Chabons \u00bb ; Fr. \u00ab d'Argouges \u00bb, premier pr\u00e9sident au Parlement de Rennes ; \u00ab J.-V. [de Tulles], \u00e9ves[que] de Lavaur \u00bb ; \u00ab Jacques Legendre \u00bb, \u00e0 Caen ; \u00ab les consuls de la ville d'Aurillac \u00bb ; Louis \u00ab de Machault \u00bb ; \u00ab de La Boullaye-Legouz et Delalain \u00bb ; Ch. \u00ab Colbert \u00bb de Brisach ; P. \u00ab de Cheverry \u00bb, conseiller d'Etat ; \u00ab X. de Lhospital \u00bb ; P. \u00ab Chastillon \u00bb, \u00e0 Dunkerque ; de \u00ab Champigny \u00bb, \u00e0 Paris ; D. \u00ab Voysin \u00bb ; \u00ab Le Vau le jeune \u00bb ; \u00ab Hoquebert \u00bb, \u00e0 Reims ; \u00ab L. Petit \u00bb, contr\u00f4leur des b\u00e2timents de Saint-Germain ; G. de \u00ab Jeure-Millet \u00bb, \u00e0 Varsovie ; \u00ab Mme X. de Chasan \u00bb ; A. \u00ab de Pontac, prem[ier] pr\u00e9sid[ent] \u00bb \u00e0 Bordeaux ; \u00ab Y. Morice \u00bb, \u00e0 Nantes ; F. de \u00ab Chamvallon \u00bb, \u00e0 Rennes ; \u00ab Desnanotz \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; \u00ab les officiers de la Cour des aydes de Clermont-Ferrand \u00bb ; \u00ab Truchot \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab Du Lieu \u00bb, \u00e0 Lyon ; \u00ab Gontier \u00bb, conseiller au Parlement de Paris ; \u00ab Marin \u00bb, ing\u00e9nieur au Ch\u00e2teau-Trompette ; \u00ab C[harles-Marie, comte de] Broglia \u00bb ; \u00ab les maire et magistrats d'Avesnes \u00bb ; de \u00ab Larocque \u00bb, conseiller d'\u00c9tat ; \u00ab Dupin \u00bb ; \u00ab Malet [et] de Fr\u00e9mont \u00bb, fermiers des cinq grandes fermes ; \u00ab T[oussaint] de [Forbin-]Janson, \u00e9[vesque] de Digne \u00bb ; Claude \u00ab Bouchu \u00bb ; \u00ab Fr[an\u00e7ois Rouxel de M\u00e9davy], archevesque de Rouen \u00bb ; \u00ab d'Alexis \u00bb ; \u00ab Merty \u00bb, \u00e0 Saint-Germain ; \u00ab Camuset \u00bb, \u00e0 Londres ; \u00ab l'abb\u00e9 Buti \u00bb ; Philippe, comte de Palluau, le \u00ab ma[r\u00e9ch]al Cl\u00e9rambaut \u00bb ; \u00ab Robertot \u00bb ; Ch. Perrault ; \u00ab Lhomme, receveur des douanes au pont de Beauvoisin \u00bb ; \u00ab Fran[cesco] Ma[ria], card[inale] Mancini \u00bb ; \u00ab Guibert, directeur des postes de Normandie et Bretagne \u00bb ; \u00ab J[eanne]-Baptiste de Bourbon de France \u00bb, abbesse de Fontevrault ; \u00ab les pr\u00e9sidens et tr\u00e9soriers g[\u00e9]n[\u00e9r]aux de France \u00e0 Lyon \u00bb ; G. \u00ab Fermanel \u00bb, \u00e0 Rouen ; J. \u00ab d'Arche \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; lettres sans signature ; \u00ab de Brisacier \u00bb, tr\u00e9sorier des fortifications ; \u00ab F. Augustin Lescollier, abb\u00e9 de Pr\u00e9monstr\u00e9 et g\u00e9n\u00e9ral \u00bb ; \u00ab Palisot \u00bb, \u00e0 Arras ; Michel \u00ab Le Peletier \u00bb de Souzy ; Cl. \u00ab de Bretagne \u00bb, \u00e0 Metz ; \u00ab C[harles] d'Anglure, arch[evesque] de Toulouse \u00bb ; \u00ab les pr\u00e9sidents et tr\u00e9soriers g\u00e9n\u00e9raux de France \u00e0 Rouen \u00bb ; \u00ab F. Stephano Lomellino, pr[ior]e d'Inghilt[erra] (?) \u00bb ; \u00ab Follin \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab Manysson \u00bb, \u00e0 Lyon ; \u00ab de Flacourt \u00bb, tr\u00e9sorier des guerres en Brouage ; \u00ab Dulac de Maumeschin, maistre ancien des Eaux et foretz de Beaufort en Anjou \u00bb ; \u00ab los consuls de la fidelissima vila de Perpinya \u00bb ; \u00ab de Bailleul \u00bb ; Louis [de Rechigne-Voisin], \u00e9[vesque] de Tulle \u00bb ; Laurent \u00ab Tonty \u00bb ; \u00ab Le comte de Pas \u00bb, Henri, fils du marquis de Feuqui\u00e8res, Manass\u00e8s ; \u00ab Lefranc \u00bb, \u00e0 Tours ; \u00ab de La Chabl\u00e8re \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab de Fr\u00e9mont \u00bb, fermier des cinq grosses fermes ; \u00ab Fran\u00e7ois \u00bb, ing\u00e9nieur ; \u00ab P[ierre] Formont \u00bb, n\u00e9gociant \u00e0 Paris ; J. \u00ab de Faverolles \u00bb ; J. \u00ab Coiffier \u00bb ; \u00ab les bourgeois de B\u00e9thune \u00bb ; \u00ab les consuls lieutenants pour le Roy au gouvernement de Tolon \u00bb ; \u00ab Desjardins \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; \u00ab Gaspar [de Daillon], \u00e9[vesque] d'Alby \u00bb ; \u00ab le chevalier de Gremonville \u00bb, ambassadeur \u00e0 Vienne ; Ren\u00e9 de \u00ab Mauroy \u00bb ; \u00ab D. Martel \u00bb ; \u00ab Rochette \u00bb, \u00e0 Arras ; Martin \u00ab Tabouret \u00bb",
            "Num\u00e9risation effectu\u00e9e \u00e0 partir d'un document de substitution",
            "Appartient \u00e0 l'ensemble documentaire : PrnS001",
            "Le volume contient en outre les pi\u00e8ces ci-apr\u00e8s : Projet de lettre du Roi au lieutenant g\u00e9n\u00e9ral de Morlaix (fol. 3). \u2014 Lettre de G. \u00ab Du Metz \u00bb \u00e0 Picon (fol. 30). \u2014 Billet de l'\u00c9pargne, du 8 octobre 1657 (fol. 32). \u2014 M\u00e9moire du capitaine Franceschi \u00e0 Colbert (fol. 34). \u2014 Lettre de \u00ab R. Meht \u00bb \u00e0 Mouslier (fol. 86). \u2014 Note de Colbert de Terron sur le prix du sel, etc. (fol. 109). \u2014 Supplique de M. de M\u00e9nars en faveur de Laurens Marchaut, officier de marine (fol. 111), \u2014 Acte d'enregistrement au bailliage et si\u00e8ge pr\u00e9sidial de M\u00e2connais de l'arr\u00eat du Conseil de janvier 1664, diminuant le nombre des notaires (fol. 142). \u2014 Lettre de B. de Fortia au Roi (fol. 151). \u2014 Copie de la lettre de M. de Lalande, procureur du Roi \u00e0 Bayonne, au sieur de Combabessoudre, secr\u00e9taire de Fran\u00e7ois d'Epinay, marquis de Saint-Luc (fol. 164). \u2014 Copie de la r\u00e9ponse verbale faite par M. d'Artaignan, lieutenant du royaume au gouvernement de Bayonne, \u00e0 l'abb\u00e9 de Saint-Martin-Bares (fol. 166). \u2014 Lettre de M. Billay \u00e0 M. de Charron, tr\u00e9sorier de l'extraordinaire des guerres (fol. 185). \u2014 M\u00e9moire concernant 792 pi\u00e8ces de camelot, faites \u00e0 Arras depuis l'arrest du 7 avril 1665 et l'ordonnance de Louis de Machault sur les droits de douane (fol. 275). \u2014 Lettre de \u00ab Nayville (?), second esche[vi]n \u00bb de Bayonne, \u00e0 de Cheverry (fol. 223), \u2014 Copie de lettres \u00e9crites \u00e0 M. de Lionne, par Colbert de Terron (fol. 234, 306). \u2014 Arr\u00eat de la Chambre des comptes ordonnant que les extraits des titres concernant les for\u00eats de H\u00e9d\u00e9 et de Tanouarn (Ille-et-Vilaine) seront faits par Jan Devoaine, auditeur (fol. 260). \u2014 Lettre de \u00ab Sonnenberg \u00bb \u00e0 Mouslier (fol. 268) et copie de la m\u00eame lettre (fol. 270). \u2014 Lettre d'Alessandro Scarlatti et de l'abb\u00e9 Pompeo Scarlatti au cardinal Mancini (fol. 345). \u2014 Lettres relatives au si\u00e8ge de Villaviciosa, communiqu\u00e9es \u00e0 Matharel (fol. 383). \u2014 Feuillet des comptes pour justifier l'avantage, que le roi re\u00e7oit de l'affaire de la Chambre aux deniers (fol. 512).Lettres adress\u00e9es \u00e0 Colbert par"
        ],
        "dcDescriptionLangAware": {
            "def": [
                "Contient : F. Bochart de \u00ab Saron-Champigny \u00bb ; \u00ab Petit \u00bb, \u00e0 Morlaix ; \u00ab de Loneuil \u00bb ; \u00ab Caterine de Marcq \u00bb ; Fr. \u00ab de Servi\u00e8re \u00bb ; \u00ab le duc de Beaufort \u00bb, Fran\u00e7ois de Vend\u00f4me ; Jacques, bailli \u00ab de Souvr\u00e9 \u00bb ; \u00ab de Fieux \u00bb ; \u00ab Pocquelin p\u00e8re et fils \u00bb, n\u00e9gociants ; \u00ab les consuls d'Aix, procureurs du pays de Provence \u00bb ; \u00ab Delaunay \u00bb, ex-tr\u00e9sorier ; \u00ab Passart \u00bb, ma\u00eetre des comptes ; Paul Fr\u00e9art de \u00ab Chantelou \u00bb, ma\u00eetre d'h\u00f4tel du roi ; Madame de \u00ab Chemerault \u00bb ; R.-A. de \u00ab Pomereu \u00bb ; Fran\u00e7ois \u00ab Bellinzani \u00bb ; \u00ab les prieur et consuls des marchans \u00e0 Rouen \u00bb ; Fr. \u00ab Dugu\u00e9 \u00bb, \u00e0 Caen ; \u00ab les pr\u00e9sidents et tr\u00e9soriers g\u00e9n\u00e9raux de France \u00e0 Poictiers \u00bb ; \u00ab l'abb[ate Elpidio] Benedetti \u00bb, agent de Colbert \u00e0 Rome ; le comte de \u00ab M\u00e9rinville \u00bb, gouverneur de Narbonne ; \u00ab les gens tenans la Cour des Comptes, aydes et finances de Provence \u00bb ; \u00ab Hautier, ad[vocat] du Roy au Bureau des fi[nan]ces de Mont[au]ban \u00bb ; \u00ab les pr\u00e9sidens tr\u00e9soriers de France \u00e0 Montauban \u00bb ; A. de \u00ab Garsault \u00bb, \u00e9cuyer du roi ; \u00ab Boucquedalle, me des eaus et foretz d'Arque \u00bb ; J. \u00ab de Br\u00e8vedent \u00bb, \u00e0 Rouen ; F. \u00ab Blondot \u00bb, \u00e0 Dunkerque ; \u00ab de Bermond \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab Villette \u00bb ; \u00ab les pr\u00e9sidens et tr\u00e9soriers g[\u00e9]n[\u00e9r]aux de France \u00e0 Caen \u00bb ; J.-B. \u00ab Voysin de la Noiraye \u00bb, \u00e0 Rouen ; Fr. \u00ab Barin \u00bb de la Galissonni\u00e8re ; \u00ab Petit \u00bb, contr\u00f4leur des b\u00e2timents de Versailles ; \u00ab les pr\u00e9sidens tr\u00e9soriers g\u00e9n\u00e9raux de France \u00e0 Lymoges \u00bb ; \u00ab Latour \u00bb, garde du corps de Sa Majest\u00e9 de la compaignie que commande Mr le comte de Charost \u00bb ; Fr. \u00ab Mouslier \u00bb ; Cl. Basin \u00ab de Besons \u00bb ; N. \u00ab Arnoul \u00bb, \u00e0 Marseille ; Jacques-Auguste \u00ab de Thou \u00bb ; \u00ab Boistenet, soubsmaire de Nantes \u00bb ; \u00ab les soubzmaire et eschevins de la ville de Nantes \u00bb ; \u00ab de Massac \u00bb ; Ch. \u00ab Colbert de Terron \u00bb ; Jean-Jacques Charron, marquis \u00ab de M\u00e9nars \u00bb ; Charles de Sainte-Maure, marquis de \u00ab Montausier \u00bb ; \u00ab de Meautrix \u00bb ; A. \u00ab Bilain \u00bb ; \u00ab X \u00bb [Louis Berryer, secr\u00e9taire de Colbert] ; B. \u00ab de Fortia \u00bb ; Nicolas \u00ab Brulart \u00bb ; Hugues \u00ab le chevalier de Terlon \u00bb, ambassadeur en Su\u00e8de ; F. de \u00ab Ribeyre \u00bb, premier pr\u00e9sident de la Cour des aides d'Auvergne ; \u00ab les presidentz tr\u00e9soriers g[\u00e9]n[\u00e9r]aux de France en Bourg[og]ne et Bresse \u00bb ; Honor\u00e9 \u00ab Courtin \u00bb ; \u00ab Buchet \u00bb, procureur du roi \u00e0 M\u00e2con ; \u00ab Decomminges, procureur du Roy au si\u00e8ge royal \u00bb, \u00e0 Montlu\u00e7on ; R. \u00ab de Gravel \u00bb, \u00e0 Ratisbonne ; \u00ab Noreu, procureur du Roy au pr\u00e9sidial de Bourg \u00bb ; \u00ab T. Charron \u00bb ; \u00ab S[oeur] Cath[erine] Bretel, ditte de Sainte Melthilde, sup\u00e9rieure indigne \u00bb des Ursulines de Rouen ; J. \u00ab Lombard \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; Fran\u00e7ois d'Epinay, marquis de \u00ab Sainct-Luc \u00bb ; Claude \u00ab Pellot \u00bb ; \u00ab Louis de Vendosme \u00bb, duc de Mercoeur ; Henri de Forbin d' \u00ab Opp\u00e8de \u00bb ; \u00ab Brioys \u00bb, ing\u00e9nieur des fortifications \u00e0 Metz ; \u00ab Dali\u00e8s de la Tour \u00bb ; J.-V. \u00ab de Chabons \u00bb ; Fr. \u00ab d'Argouges \u00bb, premier pr\u00e9sident au Parlement de Rennes ; \u00ab J.-V. [de Tulles], \u00e9ves[que] de Lavaur \u00bb ; \u00ab Jacques Legendre \u00bb, \u00e0 Caen ; \u00ab les consuls de la ville d'Aurillac \u00bb ; Louis \u00ab de Machault \u00bb ; \u00ab de La Boullaye-Legouz et Delalain \u00bb ; Ch. \u00ab Colbert \u00bb de Brisach ; P. \u00ab de Cheverry \u00bb, conseiller d'Etat ; \u00ab X. de Lhospital \u00bb ; P. \u00ab Chastillon \u00bb, \u00e0 Dunkerque ; de \u00ab Champigny \u00bb, \u00e0 Paris ; D. \u00ab Voysin \u00bb ; \u00ab Le Vau le jeune \u00bb ; \u00ab Hoquebert \u00bb, \u00e0 Reims ; \u00ab L. Petit \u00bb, contr\u00f4leur des b\u00e2timents de Saint-Germain ; G. de \u00ab Jeure-Millet \u00bb, \u00e0 Varsovie ; \u00ab Mme X. de Chasan \u00bb ; A. \u00ab de Pontac, prem[ier] pr\u00e9sid[ent] \u00bb \u00e0 Bordeaux ; \u00ab Y. Morice \u00bb, \u00e0 Nantes ; F. de \u00ab Chamvallon \u00bb, \u00e0 Rennes ; \u00ab Desnanotz \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; \u00ab les officiers de la Cour des aydes de Clermont-Ferrand \u00bb ; \u00ab Truchot \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab Du Lieu \u00bb, \u00e0 Lyon ; \u00ab Gontier \u00bb, conseiller au Parlement de Paris ; \u00ab Marin \u00bb, ing\u00e9nieur au Ch\u00e2teau-Trompette ; \u00ab C[harles-Marie, comte de] Broglia \u00bb ; \u00ab les maire et magistrats d'Avesnes \u00bb ; de \u00ab Larocque \u00bb, conseiller d'\u00c9tat ; \u00ab Dupin \u00bb ; \u00ab Malet [et] de Fr\u00e9mont \u00bb, fermiers des cinq grandes fermes ; \u00ab T[oussaint] de [Forbin-]Janson, \u00e9[vesque] de Digne \u00bb ; Claude \u00ab Bouchu \u00bb ; \u00ab Fr[an\u00e7ois Rouxel de M\u00e9davy], archevesque de Rouen \u00bb ; \u00ab d'Alexis \u00bb ; \u00ab Merty \u00bb, \u00e0 Saint-Germain ; \u00ab Camuset \u00bb, \u00e0 Londres ; \u00ab l'abb\u00e9 Buti \u00bb ; Philippe, comte de Palluau, le \u00ab ma[r\u00e9ch]al Cl\u00e9rambaut \u00bb ; \u00ab Robertot \u00bb ; Ch. Perrault ; \u00ab Lhomme, receveur des douanes au pont de Beauvoisin \u00bb ; \u00ab Fran[cesco] Ma[ria], card[inale] Mancini \u00bb ; \u00ab Guibert, directeur des postes de Normandie et Bretagne \u00bb ; \u00ab J[eanne]-Baptiste de Bourbon de France \u00bb, abbesse de Fontevrault ; \u00ab les pr\u00e9sidens et tr\u00e9soriers g[\u00e9]n[\u00e9r]aux de France \u00e0 Lyon \u00bb ; G. \u00ab Fermanel \u00bb, \u00e0 Rouen ; J. \u00ab d'Arche \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; lettres sans signature ; \u00ab de Brisacier \u00bb, tr\u00e9sorier des fortifications ; \u00ab F. Augustin Lescollier, abb\u00e9 de Pr\u00e9monstr\u00e9 et g\u00e9n\u00e9ral \u00bb ; \u00ab Palisot \u00bb, \u00e0 Arras ; Michel \u00ab Le Peletier \u00bb de Souzy ; Cl. \u00ab de Bretagne \u00bb, \u00e0 Metz ; \u00ab C[harles] d'Anglure, arch[evesque] de Toulouse \u00bb ; \u00ab les pr\u00e9sidents et tr\u00e9soriers g\u00e9n\u00e9raux de France \u00e0 Rouen \u00bb ; \u00ab F. Stephano Lomellino, pr[ior]e d'Inghilt[erra] (?) \u00bb ; \u00ab Follin \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab Manysson \u00bb, \u00e0 Lyon ; \u00ab de Flacourt \u00bb, tr\u00e9sorier des guerres en Brouage ; \u00ab Dulac de Maumeschin, maistre ancien des Eaux et foretz de Beaufort en Anjou \u00bb ; \u00ab los consuls de la fidelissima vila de Perpinya \u00bb ; \u00ab de Bailleul \u00bb ; Louis [de Rechigne-Voisin], \u00e9[vesque] de Tulle \u00bb ; Laurent \u00ab Tonty \u00bb ; \u00ab Le comte de Pas \u00bb, Henri, fils du marquis de Feuqui\u00e8res, Manass\u00e8s ; \u00ab Lefranc \u00bb, \u00e0 Tours ; \u00ab de La Chabl\u00e8re \u00bb, \u00e0 Paris ; \u00ab de Fr\u00e9mont \u00bb, fermier des cinq grosses fermes ; \u00ab Fran\u00e7ois \u00bb, ing\u00e9nieur ; \u00ab P[ierre] Formont \u00bb, n\u00e9gociant \u00e0 Paris ; J. \u00ab de Faverolles \u00bb ; J. \u00ab Coiffier \u00bb ; \u00ab les bourgeois de B\u00e9thune \u00bb ; \u00ab les consuls lieutenants pour le Roy au gouvernement de Tolon \u00bb ; \u00ab Desjardins \u00bb, \u00e0 Bordeaux ; \u00ab Gaspar [de Daillon], \u00e9[vesque] d'Alby \u00bb ; \u00ab le chevalier de Gremonville \u00bb, ambassadeur \u00e0 Vienne ; Ren\u00e9 de \u00ab Mauroy \u00bb ; \u00ab D. Martel \u00bb ; \u00ab Rochette \u00bb, \u00e0 Arras ; Martin \u00ab Tabouret \u00bb",
                "Num\u00e9risation effectu\u00e9e \u00e0 partir d'un document de substitution",
                "Appartient \u00e0 l'ensemble documentaire : PrnS001",
                "Le volume contient en outre les pi\u00e8ces ci-apr\u00e8s : Projet de lettre du Roi au lieutenant g\u00e9n\u00e9ral de Morlaix (fol. 3). \u2014 Lettre de G. \u00ab Du Metz \u00bb \u00e0 Picon (fol. 30). \u2014 Billet de l'\u00c9pargne, du 8 octobre 1657 (fol. 32). \u2014 M\u00e9moire du capitaine Franceschi \u00e0 Colbert (fol. 34). \u2014 Lettre de \u00ab R. Meht \u00bb \u00e0 Mouslier (fol. 86). \u2014 Note de Colbert de Terron sur le prix du sel, etc. (fol. 109). \u2014 Supplique de M. de M\u00e9nars en faveur de Laurens Marchaut, officier de marine (fol. 111), \u2014 Acte d'enregistrement au bailliage et si\u00e8ge pr\u00e9sidial de M\u00e2connais de l'arr\u00eat du Conseil de janvier 1664, diminuant le nombre des notaires (fol. 142). \u2014 Lettre de B. de Fortia au Roi (fol. 151). \u2014 Copie de la lettre de M. de Lalande, procureur du Roi \u00e0 Bayonne, au sieur de Combabessoudre, secr\u00e9taire de Fran\u00e7ois d'Epinay, marquis de Saint-Luc (fol. 164). \u2014 Copie de la r\u00e9ponse verbale faite par M. d'Artaignan, lieutenant du royaume au gouvernement de Bayonne, \u00e0 l'abb\u00e9 de Saint-Martin-Bares (fol. 166). \u2014 Lettre de M. Billay \u00e0 M. de Charron, tr\u00e9sorier de l'extraordinaire des guerres (fol. 185). \u2014 M\u00e9moire concernant 792 pi\u00e8ces de camelot, faites \u00e0 Arras depuis l'arrest du 7 avril 1665 et l'ordonnance de Louis de Machault sur les droits de douane (fol. 275). \u2014 Lettre de \u00ab Nayville (?), second esche[vi]n \u00bb de Bayonne, \u00e0 de Cheverry (fol. 223), \u2014 Copie de lettres \u00e9crites \u00e0 M. de Lionne, par Colbert de Terron (fol. 234, 306). \u2014 Arr\u00eat de la Chambre des comptes ordonnant que les extraits des titres concernant les for\u00eats de H\u00e9d\u00e9 et de Tanouarn (Ille-et-Vilaine) seront faits par Jan Devoaine, auditeur (fol. 260). \u2014 Lettre de \u00ab Sonnenberg \u00bb \u00e0 Mouslier (fol. 268) et copie de la m\u00eame lettre (fol. 270). \u2014 Lettre d'Alessandro Scarlatti et de l'abb\u00e9 Pompeo Scarlatti au cardinal Mancini (fol. 345). \u2014 Lettres relatives au si\u00e8ge de Villaviciosa, communiqu\u00e9es \u00e0 Matharel (fol. 383). \u2014 Feuillet des comptes pour justifier l'avantage, que le roi re\u00e7oit de l'affaire de la Chambre aux deniers (fol. 512).Lettres adress\u00e9es \u00e0 Colbert par"
            ]
        },
        "dcTitleLangAware": {
            "fr": [
                "Correspondance de Colbert. Correspondance de Colbert de juin 1665."
            ]
        },
        "edmIsShownAt": [
            "https://gallica.bnf.fr/ark:/12148/btv1b100355453"
        ],
        "edmIsShownBy": [
            "https://gallica.bnf.fr/iiif/ark:/12148/btv1b100355453/f1/full/full/0/native.jpg"
        ],
        "edmPreview": [
            "https://api.europeana.eu/thumbnail/v2/url.json?uri=https%3A%2F%2Fgallica.bnf.fr%2Fiiif%2Fark%3A%2F12148%2Fbtv1b100355453%2Ff1%2Ffull%2F512%2C%2F0%2Fnative.jpg&type=TEXT"
        ],
        "europeanaCompleteness": 10,
        "guid": "https://www.europeana.eu/item/9200519/ark__12148_btv1b100355453?utm_source=api&utm_medium=api&utm_campaign=nLbaXYaiH",
        "id": "/9200519/ark__12148_btv1b100355453",
        "link": "https://api.europeana.eu/record/9200519/ark__12148_btv1b100355453.json?wskey=nLbaXYaiH",
        "provider": [
            "National Library of France"
        ],
        "rights": [
            "http://rightsstatements.org/vocab/NoC-OKLR/1.0/"
        ],
        "score": 5.874958,
        "title": [
            "Correspondance de Colbert. Correspondance de Colbert de juin 1665."
        ],
        "type": "TEXT"
    }
]